


<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
  <head>

    <title>Google Doodles</title>


      <link rel="stylesheet" href="/doodles/static/styles.css" type="text/css">



    <meta name="google-site-verification" content="dr6LvfGy2v_-FnxOJz4HFlNKNR_VpaN0xCA_T8RXAfk" />

    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">


    <meta property="og:description"
          content="See more doodles at google.com/doodles!" />
    <meta property="description"
          content="See more doodles at google.com/doodles!" />


<script type="text/javascript">
  var _gaq = _gaq || [];
  _gaq.push(['_setAccount', 'UA-25773869-2']);
  _gaq.push(['_setCookiePath', '/doodles']);
  _gaq.push(['_trackPageview']);
  (function() {
     var ga = document.createElement('script');
     ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
     ga.src = '/ga.js';
     var s = document.getElementsByTagName('script')[0];
     s.parentNode.insertBefore(ga, s);
  })();
</script>
  </head>
  <body id="homepage" >

    <div id="nav" class="maximize">

        <div id="nav-wrap">

    <a href="/doodles" id="logo" title="Google Doodles"></a>

  <ul id="nav-list">

    <li class="on" id="archive-link">
      <a onclick="_gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'archive', 'enabled'])"
         href="/doodles#archive">
        Doodles Archive</a></li>
    <li>
      <a href="/doodles/about"
         onclick="_gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'about'])">
        About</a>
    </li>

    <li id="language-menu">
      <img id="lang-icon" alt="Change language"
           src="//ssl.gstatic.com/images/icons/ui/common/universal_language_settings-21.png">
      <select id="lang-chooser" name="hl">

          <option value="bg">
          ‪български‬
          </option>

          <option value="ca">
          ‪català‬
          </option>

          <option value="cs">
          ‪Čeština‬
          </option>

          <option value="da">
          ‪Dansk‬
          </option>

          <option value="el">
          ‪Ελληνικά‬
          </option>

          <option value="en-GB">
          ‪English (United Kingdom)‬
          </option>

          <option value="en" selected>
          ‪English (United States)‬
          </option>

          <option value="es">
          ‪Español (España)‬
          </option>

          <option value="es-419">
          ‪Español (Latinoamérica)‬
          </option>

          <option value="fi">
          ‪Suomi‬
          </option>

          <option value="fil">
          ‪Filipino‬
          </option>

          <option value="fr">
          ‪Français (France)‬
          </option>

          <option value="de">
          ‪Deutsch‬
          </option>

          <option value="hi">
          ‪हिन्दी‬
          </option>

          <option value="hr">
          ‪Hrvatski‬
          </option>

          <option value="hu">
          ‪magyar‬
          </option>

          <option value="id">
          ‪Bahasa Indonesia‬
          </option>

          <option value="it">
          ‪Italiano‬
          </option>

          <option value="ja">
          ‪日本語‬
          </option>

          <option value="ko">
          ‪한국어‬
          </option>

          <option value="lt">
          ‪lietuvių‬
          </option>

          <option value="lv">
          ‪latviešu‬
          </option>

          <option value="nl">
          ‪Nederlands‬
          </option>

          <option value="no">
          ‪norsk‬
          </option>

          <option value="pl">
          ‪polski‬
          </option>

          <option value="pt-PT">
          ‪Português (Portugal)‬
          </option>

          <option value="pt-BR">
          ‪Português (Brasil)‬
          </option>

          <option value="ro">
          ‪română‬
          </option>

          <option value="ru">
          ‪Русский‬
          </option>

          <option value="sk">
          ‪Slovenčina‬
          </option>

          <option value="sl">
          ‪slovenščina‬
          </option>

          <option value="sr">
          ‪Српски‬
          </option>

          <option value="sv">
          ‪Svenska‬
          </option>

          <option value="th">
          ‪ไทย‬
          </option>

          <option value="tr">
          ‪Türkçe‬
          </option>

          <option value="uk">
          ‪Українська‬
          </option>

          <option value="vi">
          ‪Tiếng Việt‬
          </option>

          <option value="zh-CN">
          ‪简体中文‬
          </option>

          <option value="zh-TW">
          ‪繁體中文‬
          </option>

      </select>
    </li>

      <li id="search">
        <form id="searchform" action="/doodles">
          <div>

              <input name="q" type="text" placeholder="Search Doodles"
                     class="minimize" id="searchinput">

            <div id="searchbtn"></div>
          </div>
        </form>
      </li>

  </ul>
</div>

    </div>

    <div id="content"><div id="content-wrap">

<div id="top-content">
  <div id="latest">
    <ul id="latest-ul">


        <li class="latest-doodle on">
  <div class="large-img">
    <div class="container">
      <a href="/doodles/argentina-national-day-2016"
         onclick="_gaq.push(['_trackEvent', 'Homepage', 'latest bar'])">
        <img src="/logos/doodles/2016/argentina-national-day-2016-4697735502495744-hp2x.jpg" alt="Argentina National Day 2016">
      </a>

      <input type="hidden" class="title" value="Argentina National Day 2016">

        <input type="hidden" class="tag"
               value="Jul 9, 2016">

      <input type="hidden" class="name" value="argentina-national-day-2016">
      <input type="hidden" class="query" value="Argentina National Day 2016">



    </div>
  </div>
</li>


        <li class="latest-doodle ">
  <div class="large-img">
    <div class="container">
      <a href="/doodles/tanabata-2016"
         onclick="_gaq.push(['_trackEvent', 'Homepage', 'latest bar'])">
        <img src="/logos/doodles/2016/tanabata-2016-5750916566220800-hp2x.jpg" alt="Tanabata 2016">
      </a>

      <input type="hidden" class="title" value="Tanabata 2016">

        <input type="hidden" class="tag"
               value="Jul 7, 2016">

      <input type="hidden" class="name" value="tanabata-2016">
      <input type="hidden" class="query" value="Tanabata 2016">



    </div>
  </div>
</li>


        <li class="latest-doodle ">
  <div class="large-img">
    <div class="container">
      <a href="/doodles/nettie-stevens-155th-birthday"
         onclick="_gaq.push(['_trackEvent', 'Homepage', 'latest bar'])">
        <img src="/logos/doodles/2016/nettie-stevens-155th-birthday-5755390311530496-hp2x.jpg" alt="Nettie Stevens’ 155th birthday">
      </a>

      <input type="hidden" class="title" value="Nettie Stevens’ 155th birthday">

        <input type="hidden" class="tag"
               value="Jul 7, 2016">

      <input type="hidden" class="name" value="nettie-stevens-155th-birthday">
      <input type="hidden" class="query" value="Nettie Stevens">



    </div>
  </div>
</li>


        <li class="latest-doodle ">
  <div class="large-img">
    <div class="container">
      <a href="/doodles/teachers-day-2016-peru"
         onclick="_gaq.push(['_trackEvent', 'Homepage', 'latest bar'])">
        <img src="/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-peru-5986866463506432-hp2x.gif" alt="Teacher's Day 2016 (Peru)">
      </a>

      <input type="hidden" class="title" value="Teacher's Day 2016 (Peru)">

        <input type="hidden" class="tag"
               value="Jul 6, 2016">

      <input type="hidden" class="name" value="teachers-day-2016-peru">
      <input type="hidden" class="query" value="Teacher's Day 2016 (Peru)">



    </div>
  </div>
</li>


        <li class="latest-doodle ">
  <div class="large-img">
    <div class="container">
      <a href="/doodles/juno-reaches-jupiter"
         onclick="_gaq.push(['_trackEvent', 'Homepage', 'latest bar'])">
        <img src="/logos/doodles/2016/juno-reaches-jupiter-5164229872058368-hp2x.gif" alt="Juno Reaches Jupiter">
      </a>

      <input type="hidden" class="title" value="Juno Reaches Jupiter">

        <input type="hidden" class="tag"
               value="Jul 5, 2016">

      <input type="hidden" class="name" value="juno-reaches-jupiter">
      <input type="hidden" class="query" value="Juno probe">



    </div>
  </div>
</li>


        <li class="latest-doodle ">
  <div class="large-img">
    <div class="container">
      <a href="/doodles/venezuela-national-day-2016"
         onclick="_gaq.push(['_trackEvent', 'Homepage', 'latest bar'])">
        <img src="/logos/doodles/2016/venezuela-national-day-2016-6527322851115008-hp2x.jpg" alt="Venezuela National Day 2016">
      </a>

      <input type="hidden" class="title" value="Venezuela National Day 2016">

        <input type="hidden" class="tag"
               value="Jul 5, 2016">

      <input type="hidden" class="name" value="venezuela-national-day-2016">
      <input type="hidden" class="query" value="Venezuela National Day 2016">



    </div>
  </div>
</li>

    </ul>

    <div class="card">
  <div class="title">
    <a id="latest-title"
       href="/doodles/argentina-national-day-2016"
       onclick="_gaq.push(['_trackEvent', 'Homepage', 'latest title'])">
      Argentina National Day 2016
  </a></div>
  <div class="bracket"></div>
  <div id="latest-tag" class="ribbon">
    Jul 9, 2016
  </div>
  <ul class="links">
    <li class="cardlink">
      <a id="latest-link" href="/doodles/argentina-national-day-2016"
         onclick="_gaq.push(['_trackEvent', 'Homepage', 'latest detail'])">
          More doodle details
      </a>
    </li>
    <li class="cardlink">
      <a id="latest-query" title="Argentina National Day 2016"
         onclick="_gaq.push(['_trackEvent', 'Homepage', 'latest query'])"
         href="/search?q=Argentina%20National%20Day%202016">
        Search for 'Argentina National Day 2016'
      </a>
    </li>
  </ul>
  <div class="plusone" id="sharel">
  </div>
</div>
  </div>
  <div><ul id="latest-nav">

    <li order="0" id="latest-nav-0"
        class="on">

    </li>

    <li order="1" id="latest-nav-1"
        class="off">

    </li>

    <li order="2" id="latest-nav-2"
        class="off">

    </li>

    <li order="3" id="latest-nav-3"
        class="off">

    </li>

    <li order="4" id="latest-nav-4"
        class="off">

    </li>

    <li order="5" id="latest-nav-5"
        class="off">

    </li>

</ul></div>
  <div id="highlight">
    <ul>


      <li>
  <div class="news-container">
    <div class="news-thumb">
      <a href="/doodles/zamboni">
        <img src="/logos/2013/zamboni-1005006-hp.jpg">
      </a>
    </div>
    <div class="news-card">
      <div class="ribbon">Interactive</div>

      <div id="dynamic-link" class="headline">
        Check out all of our playable games, videos, and toys.
      </div>

    </div>
  </div>
</li>



        <li>
  <div class="news-container">
    <div class="news-thumb">
      <a href="/doodles/argentina-independence-day-2008">
        <img src="/logos/2008/ar_independence08.gif">
      </a>
    </div>
    <div class="news-card">
      <div class="ribbon">This day in history</div>

      <div class="title">
        <a href="/doodles/argentina-independence-day-2008"
           onclick="_gaq.push(['_trackEvent', 'Homepage', 'highlight title'])">
          Argentina Independence Day 2008
        </a>
      </div>
      <ul class="links">
        <li class="cardlink">
          <a href="/doodles/argentina-independence-day-2008"
             onclick="_gaq.push(['_trackEvent', 'Homepage', 'highlight detail'])">
          More doodle details
        </a></li>
        <li class="cardlink">
          <a title="Argentina Independence Day 2008" href="/search?q=Argentina%20Independence%20Day%202008"
             onclick="_gaq.push(['_trackEvent', 'Homepage', 'highlight query'])">
            Search for 'Argentina Independence Day 2008'
          </a>
        </li>
      </ul>
      <div class="plusone" id="shareh-argentina-independence-day-2008">
      </div>

    </div>
  </div>
</li>




        <li>
  <div class="news-container news-container-right">
    <div class="news-thumb">
      <a href="/doodles/robert-doisneaus-100th-birthday">
        <img src="/logos/2012/doisneau12-hp.jpg">
      </a>
    </div>
    <div class="news-card">
      <div class="ribbon">Featured</div>

      <div class="title">
        <a href="/doodles/robert-doisneaus-100th-birthday"
           onclick="_gaq.push(['_trackEvent', 'Homepage', 'highlight title'])">
          Robert Doisneau's 100th Birthday
        </a>
      </div>
      <ul class="links">
        <li class="cardlink">
          <a href="/doodles/robert-doisneaus-100th-birthday"
             onclick="_gaq.push(['_trackEvent', 'Homepage', 'highlight detail'])">
          More doodle details
        </a></li>
        <li class="cardlink">
          <a title="Robert Doisneau" href="/search?q=Robert%20Doisneau"
             onclick="_gaq.push(['_trackEvent', 'Homepage', 'highlight query'])">
            Search for 'Robert Doisneau'
          </a>
        </li>
      </ul>
      <div class="plusone" id="shareh-robert-doisneaus-100th-birthday">
      </div>

    </div>
  </div>
</li>

    </ul>
  </div>
</div>
<div id="archive">
  <ul id="archive-list"></ul>
  <ul id="archive-list-backup"></ul>

  <div id="loading" class="off">
    <span>Loading more...</span>
    <div>
      <img src="/images/icons/ui/doodle_plus/loading.gif"></img>
    </div>
  </div>
</div>

    </div></div>



    <script>
      window.___gcfg = {
        lang: 'en',
        parsetags: 'explicit'
      }
    </script>
    <script src="/doodles/js/slashdoodles__en.js"></script>

<script>
  var homepage = new slashdoodles.Homepage(
      [{"doodle_type": "simple", "run_date_array": [2016, 7, 9], "height": 200, "standalone_html": "", "hires_url": "/logos/doodles/2016/argentina-national-day-2016-4697735502495744-hp2x.jpg", "query": "Argentina National Day 2016", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/daRBQYMmazTcRybbhE3Ed_6tOcSuo8BLPHXKb5e-Bk48sY_TjGPYupxr23f7SrtH8DIe1sooM50zed5nzRtAj3_qskdw45KcE5d3eiw", "id": 26974547, "next_doodle": null, "title": "Argentina National Day 2016", "is_dynamic": false, "width": 500, "related_doodles": [{"hires_height": 0, "share_text": "St. David's Day 2013 #GoogleDoodle", "name": "st-davids-day-2013", "title": "St. David's Day 2013", "url": "/logos/2013/st_davids_day_2013-1060005-hp.jpg", "run_date_array": [2013, 3, 1], "hires_width": 0, "translations": {"en": {"query": "St David's Day", "hover_text": "St David's Day", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mFFtVfTHPmIwiERvifaCi9rZQgAtjX2WvK10kmOvI1LiIu8blOs0oHNzRjm4fbj8I0K5PlGUMnIznHzSO_tycS3LABDn_yejzDdUBzCt=s660", "query": "St David's Day", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Nkz7TyDcnOO2CUvlU9wIxwDtPb-vrEDz2PAe1QeknBFU2bc5hG5Xh1KIrYgULTSJT_-BQRVv8QqJsTMuxrbSTtqfuq55ei0zqLIsw9nD4w"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Evert Taube's 123rd Birthday #GoogleDoodle", "name": "evert-taubes-123rd-birthday", "title": "Evert Taube's 123rd Birthday", "url": "/logos/2013/evert_taubes_123rd_birthday-1107007.2-hp.jpg", "run_date_array": [2013, 3, 12], "hires_width": 0, "translations": {"sv": {"query": "Evert Taube", "hover_text": "Evert Taubes 123:e f\u00f6delsedag", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0fqLxPxup_R-UBAzrPB-UX3CPoHOhIDLPQ50PEUlha6pO7tvyckdzVopuTqtBOQtWFi1OA_HYvi9g-9BCScfNsnXP_uab7cGzmqKkfzuTw=s660", "query": "Evert Taube's 123rd Birthday", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8bwa8b3wr4ZiTWM5K1SCO3rhfQObuwpYp4LWNaIS7Wf-zTA21gYHetKkTcdLGnKFoP1FBzQn9fnRrHQ4HvQz-EH3gEQkmA-FHmfdEy2w"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Ghana Independence Day 2013 #GoogleDoodle", "name": "ghana-independence-day-2013", "title": "Ghana Independence Day 2013", "url": "/logos/2013/ghana_independence_day_2013-1202005-hp.jpg", "run_date_array": [2013, 3, 6], "hires_width": 0, "translations": {"ak": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "\u0190b\u0254 6, 1957: Fawohodi Da", "share_text": ""}, "ha": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "Ghana ta zama kasa ranar shida ga watan marchi 1957", "share_text": ""}, "en": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "6th March 1957: Independence Day", "share_text": ""}, "gaa": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "6th March 1957: Otsokrikri gbi ni ji ekpaa, afi akpe ohai n\u1f72\u1f72hu, ny\u1d10\u1fc6mai enum\u1d10 k\u1f72 kpaawo", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LEkrMMJT-_nFaTgooW7VsHkaAd5rW_ITio9ngApoAdiFKfXjdCbpCJxj5LIA9SXaTDugCkj6UIqI_cFVuQ-6af7yOU9nt4zOGDap0gznFw=s660", "query": "Ghana Independence Day", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/84MBGGGvFWlPqf-OCAFgMin8ZkANl2_QaJu1srJs9yNUZfQbthtrePNWUuq9P1wbeYY6iyPhzgua_seVKF3gSf8Jf6V8m3Wty-DsjsHx"}], "hires_height": 400, "prev_doodle": {"hires_height": 444, "name": "tanabata-2016", "title": "Tanabata 2016", "url": "/logos/doodles/2016/tanabata-2016-5750916566220800-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 7, 7], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u4e03\u5915 2016", "hover_text": "\u4e03\u5915 2016", "share_text": "#\u4e03\u5915 2016 #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/tanabata-2016-5750916566220800-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PeI4Jow7J29a8-Kfzvn6RaVpz3iKNOaIGlsJ8IJUjR3VWrz7CsgWTf2QzGdjrXNhb-qC_I3ut0oZus6v6VNROXFXI8_T1eSTNHmg8ess"}, "tags": ["National Holiday", "escarapela", "ribbon"], "is_highlighted": false, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Bicentenario de la Independencia de Argentina", "hover_text": "Bicentenario de la Independencia de Argentina", "share_text": "Bicentenario de la Independencia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "is_global": false, "blog_text": "<p>Happy 9 de julio, Argentina!</p>\r\n\r\n<p>Today is <a href=\"https:/search?q=argentina+independence+day&amp;oq=argentina+independence+day&amp;aqs=chrome..69i57j69i61l2j5l2j69i60.3673j0j1&amp;sourceid=chrome&amp;ie=UTF-8\">Argentina&#39;s Independence day</a>, which is celebrated every year on July 9th. 200 years ago, Argentina signed a Declaration of Independence from the Spanish monarchy, and a pact to enter into nationhood as one people, regardless of origin. Today&#39;s doodle is a symbol of Argentine nationalism: the escarapela. Argentines around the world will sport this ribbon proudly on their chest today which matches the blue and white of the <a href=\"https:/webhp?sourceid=chrome-instant&amp;ion=1&amp;espv=2&amp;ie=UTF-8#q=argentina%20flag\">Argentine flag</a>.</p>\r\n", "collection_id": 0, "call_to_action_image_url": "", "share_text": "Argentina National Day 2016 #GoogleDoodle", "name": "argentina-national-day-2016", "countries": ["Argentina"], "url": "/logos/doodles/2016/argentina-national-day-2016-4697735502495744-hp.jpg", "hires_width": 1000, "persistent_id": 6594907250623588, "youtube_id": "", "history_doodles": [{"hires_height": 0, "share_text": "Argentina Independence Day 2009 #GoogleDoodle", "name": "argentina-independence-day-2009", "title": "Argentina Independence Day 2009", "url": "/logos/2009/argentina09.gif", "run_date_array": [2009, 7, 9], "hires_width": 0, "translations": {"es": {"query": "Dia de la Independencia de Argentina", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OpmfKXz4BR0350K9yICjfoe1LV0-jD2PwGJe4lLjSi9cfJs2y6RI_sN_OA2DGy2m4nnfr-DTPJnklcYCC0zqaAQmG7pq7i0Vus7K-GZf=s660", "query": "Argentina Independence Day 2009", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Argentina Independence Day 2007 #GoogleDoodle", "name": "argentina-independence-day-2007", "title": "Argentina Independence Day 2007", "url": "/logos/2007/ar_independence07.gif", "run_date_array": [2007, 7, 9], "hires_width": 0, "translations": {"es": {"query": "d\u00eda de independencia de la Argentina", "hover_text": "D\u00eda de independencia de la Argentina", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NMF_6p5loHWxYcMwh67wdPf02KCNe7n6doIjo19whLyRXnNEs9tN_Ab9-_BHQiIU1LO4hxBKaimyXO2m2w3H3kOG2aq-DJ3JX3FZpA5sTQ=s660", "query": "Argentina Independence Day 2007", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Saturnino Herr\u00e1n's 126th Birthday #GoogleDoodle", "name": "saturnino-herrans-126th-birthday", "title": "Saturnino Herr\u00e1n's 126th Birthday", "url": "/logos/doodles/2013/saturnino_herrns_126th_birthday-1979005.2-hp.jpg", "run_date_array": [2013, 7, 9], "hires_width": 0, "translations": {"es-419": {"query": "Saturnino Herran", "hover_text": "126\u00ba aniversario del nacimiento de Saturnino Herr\u00e1n", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MM-7aWB87_QRdbxETP8k1YUfXVF3ntRPP52ayUTBcM1MpfjKi9F27QcnEu2b9jIFsUZFJ4A4DTNJyla2vGedCnm31nuAni1JnB_H8awl=s660", "query": "Saturnino Herr\u00e1n's 126th Birthday", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9fxL6_zaQz3v6p5IHFAPkvBtK8C06mOhvfL6iyTqqgpOLFVYz8ZFlK8M8w6rO4rw-6VThl5GUrRtmMXZ3MJJyJG85wsBhVFSB_T8G4md"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Argentina Independence Day 2011 #GoogleDoodle", "name": "argentina-independence-day-2011", "title": "Argentina Independence Day 2011", "url": "/logos/2011/independenceday-argentina11-hp.jpg", "run_date_array": [2011, 7, 9], "hires_width": 0, "translations": {"es": {"query": "D\u00eda de la Independencia Argentina", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia Argentina", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/z9ucg1051JbE6Qz4GXr1GMnFNeCJml3mB2gKjY10cCK5FCcCiKFdHVcthHro06LpkmSalHLkHD2TwWvNLyJf_VD-Bd8savmSj-dm2_1Q=s660", "query": "Argentina Independence Day 2011", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Indonesia Elections 2014 #GoogleDoodle", "name": "indonesia-elections-2014", "title": "Indonesia Elections 2014", "url": "/logos/doodles/2014/indonesia-elections-2014-5206064093986816-hp.gif", "run_date_array": [2014, 7, 9], "hires_width": 0, "translations": {"en": {"query": "Indonesia's Presidential Election Day 2014", "hover_text": "Indonesia's Presidential Election Day 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Pemilu Presiden 2014", "hover_text": "Pemilu Presiden 2014", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/yq9zYmWT5cabgaBIFxqKks-of-OCBHTLhQVYryj3mPgyz1X3vXN_C-IS0UP9VFSleCO53ohZlhymxYnAudvvP-CizLTRF3JZBl4XoOtu=s660", "query": "Indonesia's Presidential Election Day 2014", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/z8k-MDNgEYuw5n7HzTPM8IJzKAgqGN4VG0InmlGD-V1tjMOUVfCmVVl9Opuz-WRkZMOaRcqYTLzeN-FLYoR9lEI-OsQrGiMANtUazrHL"}, {"hires_height": 225, "share_text": "World Cup 2014 #59 #GoogleDoodle", "name": "world-cup-2014-59", "title": "World Cup 2014 #59", "url": "/logos/doodles/2014/world-cup-2014-59-6270307799138304-hp.gif", "run_date_array": [2014, 7, 9], "hires_width": 680, "translations": {"el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u0397\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0ab8\u0ac7\u0aae\u0abf\u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "en": {"query": "Argentina vs Netherlands", "hover_text": "Argentina vs Netherlands", "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Semifinal Copa del M\u00f3n", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u130d\u121b\u123d \u134d\u133b\u121c", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Argentina vs Olanda", "hover_text": "Argentina vs Olanda", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d7\u05e6\u05d9 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c \u0cb8\u0cc6\u0cae\u0cbf-\u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, semifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d38\u0d46\u0d2e\u0d3f \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u179c\u1782\u17d2\u1782\u200b\u1796\u17b6\u1780\u17cb\u200b\u1780\u178e\u17d2\u178a\u17b6\u179b\u1795\u17d2\u178a\u17b6\u1785\u17cb\u200b\u1796\u17d2\u179a\u17d0\u178f\u17d2\u179a", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed leathcheannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Semi-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amasemifayinali", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Finalerdiak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM pool-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Semifinal Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "es": {"query": "Argentina contra Pa\u00edses Bajos", "hover_text": "Argentina contra Pa\u00edses Bajos", "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Semifinais Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Halve Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 semifinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 semifinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 yar\u0131 finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, pusfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Nusu Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Undan\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, p\u00f3\u0142fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b85\u0bb0\u0bc8 \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u0430\u045e\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Argentine Pays-Bas", "hover_text": "Argentine Pays-Bas", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Semi-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. polufinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u09b8\u09c7\u09ae\u09bf\u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f \u534a\u6c7a\u8cfd", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. polufinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 v\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, El\u0151d\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30a2\u30eb\u30bc\u30f3\u30c1\u30f3 \u30aa\u30e9\u30f3\u30c0", "hover_text": "\u30a2\u30eb\u30bc\u30f3\u30c1\u30f3 \u30aa\u30e9\u30f3\u30c0", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Argentina vs. Pa\u00edses Bajos", "hover_text": "Argentina vs. Pa\u00edses Bajos", "share_text": ""}, "de": {"query": "Argentinien gegen Niederlande", "hover_text": "Argentinien gegen Niederlande", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c38\u0c46\u0c2e\u0c40-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Meias finais Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 \u56db\u5f37 \u6e96\u6c7a\u8cfd", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 4\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Semifinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, semifin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u043f\u0456\u0432\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 polfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1021\u1000\u103c\u102d\u102f\u1017\u102d\u102f\u101c\u103a\u101c\u102f\u1015\u103d\u1032", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "/logos/doodles/2014/world-cup-2014-59-6270307799138304-hp.gif", "query": "Argentina vs Netherlands", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/HY_JncJxjrlJppw_vGnUplztLZDQedz7aKZWDVi6sYVYOTfHjJQ2wMsuyE1aJcXnAVc4Q4DR45pmXBxC15-FUXPHs3Pg3ib72Cv2VRM"}, {"hires_height": 0, "share_text": "World Cup 2014 #57 #GoogleDoodle", "name": "world-cup-2014-57", "title": "World Cup 2014 #57", "url": "/logos/doodles/2014/world-cup-2014-57-5105522332139520.3-hp.gif", "run_date_array": [2014, 7, 9], "hires_width": 0, "translations": {"el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u0397\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0ab8\u0ac7\u0aae\u0abf\u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "en": {"query": "Argentina vs Netherlands", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Semifinal Copa del M\u00f3n", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u130d\u121b\u123d \u134d\u133b\u121c", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Semifinale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d7\u05e6\u05d9 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c \u0cb8\u0cc6\u0cae\u0cbf-\u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, semifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d38\u0d46\u0d2e\u0d3f \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u179c\u1782\u17d2\u1782\u200b\u1796\u17b6\u1780\u17cb\u200b\u1780\u178e\u17d2\u178a\u17b6\u179b\u1795\u17d2\u178a\u17b6\u1785\u17cb\u200b\u1796\u17d2\u179a\u17d0\u178f\u17d2\u179a", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed leathcheannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Semi-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amasemifayinali", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Finalerdiak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM pool-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Semifinais Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "es": {"query": "Semifinales Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Halve Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 semifinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 semifinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 yar\u0131 finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, pusfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Nusu Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Undan\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, p\u00f3\u0142fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b85\u0bb0\u0bc8 \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u0430\u045e\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Demi-finales Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Semi-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. polufinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u09b8\u09c7\u09ae\u09bf\u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f \u534a\u6c7a\u8cfd", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. polufinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 v\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, El\u0151d\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u6e96\u6c7a\u52dd", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Semifinales Copa del Mundo", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Halbfinale", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c38\u0c46\u0c2e\u0c40-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Meias finais Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 \u56db\u5f37 \u6e96\u6c7a\u8cfd", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 4\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Semifinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, semifin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u043f\u0456\u0432\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 polfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1021\u1000\u103c\u102d\u102f\u1017\u102d\u102f\u101c\u103a\u101c\u102f\u1015\u103d\u1032", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FEdSH-7Nf0DLSpHwxz_xJ1llTZfcH_3TLrog_5lAHVV_nZKG-LNQT1rhm2POXaACeGSYp6nTz6j9JfTEp0mFTDB961d45rILIxZg9TsOYw=s660", "query": "Argentina vs Netherlands", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zPIRtJSv5ZrDwnEZiN2flW4tkqlF1ln7bsZrSWtRixq2oUMcYe-AW6E0X5OZSobgVnkZQabb0CuF0K5Wm8XY6OLCB_r4GabxmNDmRiaqvA"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Argentina Independence Day 2012 #GoogleDoodle", "name": "argentina-independence-day-2012", "title": "Argentina Independence Day 2012", "url": "/logos/2012/argentina12-hp.jpg", "run_date_array": [2012, 7, 9], "hires_width": 0, "translations": {"es": {"query": "d\u00eda de la independencia", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/J7mCEgZlWmcJGftWW53WtaqBA3906LV905F-6zk1olaEYgSzkpCFISGZTQVZ1UWqpQMTz4cZ8pVB54HJS8FHqCnaT9zG52ff4cxgCp8=s660", "query": "Argentina Independence Day 2012", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 440, "share_text": "Celebrating Aiga Rasch\u2019s 74th Birthday! #GoogleDoodle", "name": "aiga-raschs-74th-birthday", "title": "Aiga Rasch\u2019s 74th Birthday", "url": "/logos/doodles/2015/aiga-raschs-74th-birthday-4721930233970688-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 7, 9], "hires_width": 1100, "translations": {"fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Aiga Rasch", "hover_text": "Aiga Rasch\u2019s 74th Birthday", "share_text": "Celebrating Aiga Rasch\u2019s 74th Birthday! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Aiga Rasch", "hover_text": "74. Geburtstag von Aiga Rasch", "share_text": "Ihr Stil ist Kult! 74. Geburtstag von Aiga Rasch #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2015/aiga-raschs-74th-birthday-4721930233970688-hp2x.jpg", "query": "Aiga Rasch", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bPUcHof1Z3tJo2_iRBV6D_c37-jPAQadZLF4E0lEI-4Uc5XxCw9EuDqk63mjoCP8HUCuBNRGFWPuAUQD65Tb8ZAgI-gxl3nfpEdFB-4X"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Argentina Independence Day 2008 #GoogleDoodle", "name": "argentina-independence-day-2008", "title": "Argentina Independence Day 2008", "url": "/logos/2008/ar_independence08.gif", "run_date_array": [2008, 7, 9], "hires_width": 0, "translations": {"es": {"query": "la independencia de Argentina", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/EU6PjTrRIqa8iZ3vrr6_VomUuXFHwQnUo3l5ZdTk5-x990Y7TNAVOtZnKwWEywTzdAhd_0VXgCB1GXsUvAMZaxquzPk31FQfkVfFOU4=s660", "query": "Argentina Independence Day 2008", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 400, "share_text": "Argentina National Day 2015 #GoogleDoodle", "name": "argentina-national-day-2015", "title": "Argentina National Day 2015", "url": "/logos/doodles/2015/argentina-national-day-2015-5200160346865664-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 7, 9], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la independencia argentina", "hover_text": "199\u00ba Aniversario de la declaraci\u00f3n de  Independencia de la Argentina", "share_text": "199\u00ba Aniversario de la declaraci\u00f3n de  Independencia de la Argentina #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la independencia argentina", "hover_text": "199\u00ba Aniversario de la declaraci\u00f3n de  Independencia de la Argentina", "share_text": "199\u00ba Aniversario de la declaraci\u00f3n de  Independencia de la Argentina #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2015/argentina-national-day-2015-5200160346865664-hp2x.jpg", "query": "Argentina National Day 2015", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/I4Fm_3655IkPsXyw4COLCYcCHaj_Z1XN6TbKS8-dr6_Lc5HIlJqGedly6ytG0N4wXVJKgT-4x70M1NnRvIwzEa7VdxRAr1UNjbHBoMqSqg"}, {"hires_height": 0, "share_text": "World Cup 2014 #58 #GoogleDoodle", "name": "world-cup-2014-58", "title": "World Cup 2014 #58", "url": "/logos/doodles/2014/world-cup-2014-58-6288520071086080.4-hp.gif", "run_date_array": [2014, 7, 9], "hires_width": 0, "translations": {"de": {"query": "Deutschland im WM-Finale", "hover_text": "Deutschland im WM-Finale", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bVagc9gJ0fCx9nHzo-HN0OcXikBfQlVZc3kzkbvdnTiKT6eT22OorXItsqybo_Xsm5PDaD49HsJp3ITbBSeYvoeQqu9zRtfsRG7mXU44=s660", "query": "World Cup 2014 #58", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0XNFd9spU9PUABfr_IXoUOSE8_1jMVcRwrbQNfn9NeS4iCwHeu47F8MPyBfwUbWCpxMuY8w9rY9cSCvaxrT5uZ1UcYANhyJCi3d-VWY"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Argentina Independence Day 2014 #GoogleDoodle", "name": "argentina-independence-day-2014", "title": "Argentina Independence Day 2014", "url": "/logos/doodles/2014/argentina-independence-day-2014-5107328919535616-hp.jpg", "run_date_array": [2014, 7, 9], "hires_width": 0, "translations": {"es-419": {"query": "Dia de la Independencia Argentina", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia", "share_text": ""}, "es": {"query": "Dia de la Independencia Argentina", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bogs92gewqiTRjCANNq56aPm8Max2I-ltOdMnEPBwC58I5NJv4nS0_4zYI6KLuReH425Nl0XhtO2d6mHk5IaVYBhsut1BRs5gPR18FOiYg=s660", "query": "Argentina Independence Day 2014", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/6-ZfPCSHrVf5ROlgLHtm52ZEfwTU185c2An1NGfl54mIKeOwASyQKSk8S80v98dwOU-adaBGk-Kqg-DuBF7KzxFs_aKwmqpUDfJ6f5Hq1w"}], "doodle_args": []}, {"doodle_type": "simple", "run_date_array": [2016, 7, 7], "height": 200, "standalone_html": "", "hires_url": "/logos/doodles/2016/tanabata-2016-5750916566220800-hp2x.jpg", "query": "Tanabata 2016", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PeI4Jow7J29a8-Kfzvn6RaVpz3iKNOaIGlsJ8IJUjR3VWrz7CsgWTf2QzGdjrXNhb-qC_I3ut0oZus6v6VNROXFXI8_T1eSTNHmg8ess", "id": 27928294, "next_doodle": {"hires_height": 400, "name": "argentina-national-day-2016", "title": "Argentina National Day 2016", "url": "/logos/doodles/2016/argentina-national-day-2016-4697735502495744-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 7, 9], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Bicentenario de la Independencia de Argentina", "hover_text": "Bicentenario de la Independencia de Argentina", "share_text": "Bicentenario de la Independencia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/argentina-national-day-2016-4697735502495744-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/daRBQYMmazTcRybbhE3Ed_6tOcSuo8BLPHXKb5e-Bk48sY_TjGPYupxr23f7SrtH8DIe1sooM50zed5nzRtAj3_qskdw45KcE5d3eiw"}, "title": "Tanabata 2016", "is_dynamic": false, "width": 450, "related_doodles": [{"hires_height": 0, "share_text": "Denmark National Day 2014 #GoogleDoodle", "name": "denmark-national-day-2014", "title": "Denmark National Day 2014", "url": "/logos/doodles/2014/denmark-national-day-2014-5601615549562880-hp.jpg", "run_date_array": [2014, 6, 5], "hires_width": 0, "translations": {"da": {"query": "Grundlovsdag", "hover_text": "Grundlovsdag", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rcY6TrXYsE9NqPlza5ZYhfYChuP3rOiHrpCPnVbQvvcd8uQNBgSo1WFtigT3DRmZNVeuk0jpCa3D6OjsDq030-nfdW4i7BGoLLA4tfI=s660", "query": "Denmark National Day 2014", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/QU-S8zEU6dA8ZNHTze6stF46t70iOIpMCMYWuiI5LBn502uhJQsZMcGMKQ0h7IWkmhOihC_yOHt1E6BR9O_6e9tc5gCjQXvW2ZdeNAE"}, {"hires_height": 225, "share_text": "World Cup 2014 #26 #GoogleDoodle", "name": "world-cup-2014-26", "title": "World Cup 2014 #26", "url": "/logos/doodles/2014/world-cup-2014-26-5955878897319936-hp.gif", "run_date_array": [2014, 6, 22], "hires_width": 680, "translations": {"gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Corn an Domhain 2014", "hover_text": "Corn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "United States v Portugal", "hover_text": "United States v Portugal", "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "de": {"query": "USA gegen Portugal", "hover_text": "USA gegen Portugal", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "hover_text": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 gruppespil", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Estados Unidos x Portugal", "hover_text": "Estados Unidos x Portugal", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "en": {"query": "United States vs Portugal", "hover_text": "United States vs Portugal", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa 2014", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 2014", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "es": {"query": "Estados Unidos contra Portugal", "hover_text": "Estados Unidos contra Portugal", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Estados Unidos vs. Portugal", "hover_text": "Estados Unidos vs. Portugal", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab \u30dd\u30eb\u30c8\u30ac\u30eb", "hover_text": "\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab \u30dd\u30eb\u30c8\u30ac\u30eb", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Campeonato do Mundo 2014", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "ht": {"query": "Coup du Mond 2014", "hover_text": "Coup du Mond 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Stati Uniti vs Portogallo", "hover_text": "Stati Uniti vs Portogallo", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Group Stage", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Isigaba Samaqembukazi", "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "\u00c9tats-Unis Portugal", "hover_text": "\u00c9tats-Unis Portugal", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Kombe la Dunia 2014", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "hover_text": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "/logos/doodles/2014/world-cup-2014-26-5955878897319936-hp.gif", "query": "United States vs Portugal", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/QPHBTf1c1lEDo8iPbLCLEIaDwRrgU2EVy8fgcvo1Oz-Lrb5nstNMWdAJ6zMbHcFIRXFVOpun0soO0wSLwkd9X-v7GDuIsvnx3hGI2D4"}, {"hires_height": 199, "share_text": "World Cup 2014 #36 #GoogleDoodle", "name": "world-cup-2014-36", "title": "World Cup 2014 #36", "url": "/logos/doodles/2014/world-cup-2014-36-6325030715654144.2-hp.gif", "run_date_array": [2014, 6, 26], "hires_width": 644, "translations": {"gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Corn an Domhain 2014", "hover_text": "Corn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "hover_text": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "en": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa 2014", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 2014", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "es": {"query": "Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Campeonato do Mundo 2014", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "ht": {"query": "Coup du Mond 2014", "hover_text": "Coup du Mond 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Isigaba Samaqembukazi", "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Kombe la Dunia 2014", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "hover_text": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "/logos/doodles/2014/world-cup-2014-36-6325030715654144.2-hp.gif", "query": "World Cup 2014", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SVbu-L1deKmHYzXT8uveZXndQh_TY1PKQNUQNNMJbemjPVO9daeygJnhywDLfSuUdzwXF7hiVNnBUBmCaGudmK9kbqwyhWanMZ97O2o"}], "hires_height": 444, "prev_doodle": {"hires_height": 400, "name": "nettie-stevens-155th-birthday", "title": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday", "url": "/logos/doodles/2016/nettie-stevens-155th-birthday-5755390311530496.2-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 7, 7], "hires_width": 1000, "translations": {"el": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Nettie Stevens", "share_text": "155\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday", "share_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u00e8 aniversari del naixement de Nettie Stevens", "share_text": "155\u00e8 aniversari del naixement de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u00b0 anniversario della nascita di Nettie Stevens", "share_text": "155\u00b0 anniversario della nascita di Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevensen jaiotegunaren 155. urteurrena", "share_text": "Nettie Stevensen jaiotegunaren 155. urteurrena #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevensi 155. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Nettie Stevensi 155. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155.\u00ba aniversario do nacemento de Nettie Stevens", "share_text": "155.\u00ba aniversario do nacemento de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155.\u00ba aniversario del nacimiento de Nettie Stevens", "share_text": "155.\u00ba aniversario de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday", "share_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u0435\u0442\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441", "hover_text": "155 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0435\u0442\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441", "share_text": "155 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0435\u0442\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041d\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441", "hover_text": "155. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041d\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441", "share_text": "155. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041d\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155e geboortedag Nettie Stevens", "share_text": "155e geboortedag Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Netijas St\u012bvensas 155. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Netijas St\u012bvensas 155. dzim\u0161anas diena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens 155-asis gimtadienis", "share_text": "Nettie Stevens 155-asis gimtadienis #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e40\u0e19\u0e47\u0e15\u0e15\u0e35\u0e49 \u0e2a\u0e15\u0e35\u0e40\u0e27\u0e19\u0e2a\u0e4c", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 155 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e19\u0e47\u0e15\u0e15\u0e35\u0e49 \u0e2a\u0e15\u0e35\u0e40\u0e27\u0e19\u0e2a\u0e4c", "share_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 155 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e19\u0e47\u0e15\u0e15\u0e35\u0e49 \u0e2a\u0e15\u0e35\u0e40\u0e27\u0e19\u0e2a\u0e4c #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u00ba aniversario del nacimiento de Nettie Stevens", "share_text": "155\u00ba aniversario del nacimiento de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens - 155. rocznica urodzin", "share_text": "Nettie Stevens - 155. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041d\u044d\u0446\u0456 \u0421\u0442\u044b\u0432\u0435\u043d\u0441", "hover_text": "155-\u0442\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u041d\u044d\u0446\u0456 \u0421\u0442\u044b\u0432\u0435\u043d\u0441", "share_text": "155-\u0442\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u041d\u044d\u0446\u0456 \u0421\u0442\u044b\u0432\u0435\u043d\u0441 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Il y a 155 ans naissait Nettie Stevens", "share_text": "155e anniversaire de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "\u0546\u0565\u057f\u057f\u056b \u054d\u057f\u056b\u057e\u0565\u0576\u057d\u056b 155\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589", "share_text": "\u0546\u0565\u057f\u057f\u056b \u054d\u057f\u056b\u057e\u0565\u0576\u057d\u056b 155\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155. Geburtstag von Nettie Stevens", "share_text": "155. Geburtstag von Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155 \u00e9ve sz\u00fcletett Nettie Stevens", "share_text": "155 \u00e9ve sz\u00fcletett Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u00ba Anivers\u00e1rio do nascimento de Nettie Stevens", "share_text": "155\u00ba Anivers\u00e1rio do nascimento de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "\u6027\u67d3\u8272\u9ad4\u767c\u73fe\u8005\u3001\u907a\u50b3\u5b78\u5bb6 Nettie Stevens 155\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u6027\u67d3\u8272\u9ad4\u767c\u73fe\u8005\u3001\u907a\u50b3\u5b78\u5bb6 Nettie Stevens 155\u6b72\u8a95\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ub124\ud2f0 \uc2a4\ud2f0\ube10\uc2a4", "hover_text": "\ub124\ud2f0 \uc2a4\ud2f0\ube10\uc2a4 \ud0c4\uc0dd 155\uc8fc\ub144", "share_text": "Y\uc5fc\uc0c9\uccb4\ub97c \ubc1c\uacac\ud55c \ubbf8\uad6d\uc758 \uc5ec\uc131 \uc0dd\ubb3c\ud559\uc790 \ub124\ud2f0 \uc2a4\ud2f0\ube10\uc2a4 \ud0c4\uc0dd 155\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens 155-\u00e5rsdag", "share_text": "Nettie Stevens 155-\u00e5rsdag #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens \u8bde\u8fb0 155 \u5468\u5e74", "share_text": "Nettie Stevens \u8bde\u8fb0 155 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Neti Stivens", "hover_text": "155. godi\u0161njica ro\u0111enja Neti Stivens", "share_text": "155. godi\u0161njica ro\u0111enja Neti Stivens #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155. rojstni dan Nettie Stevens", "share_text": "155. rojstni dan Nettie Stevens #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/nettie-stevens-155th-birthday-5755390311530496-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/z4a-l89eMwOUwDGZ-apiTXct_3fovw0nB4jyxiObDU0_dE3gW8eWMeM-ewoEHaECineS7VCI7WCMPvQB0wvbKHeaUT5DU0ENJKKKzdU"}, "tags": ["National Holiday", "bamboo", "ornaments", "paper", "origami"], "is_highlighted": false, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u4e03\u5915 2016", "hover_text": "\u4e03\u5915 2016", "share_text": "#\u4e03\u5915 2016 #GoogleDoodle"}}, "is_global": false, "blog_text": "<p>Tanabata, known to children and families all over Japan, honors the tale of Orihime and Hikoboshi, forbidden to see each other except on this day. The two were brought together by Orihime&#39;s father, but then separated when Orihime no longer had time to weave the beautiful cloth that her father loved so much. He gave in when he saw how unhappy she was, and allowed Orihime and Hikoboshi to see each other once a year if she wove the cloth the rest of the days. Whether they are able to meet on this the 7th day of the 7th month, is determined by the weather.</p>\r\n\r\n<p>On this day, we write down our own wishes on colorful paper (known as tanzaku) as we hope for the two lovers to meet. Today&rsquo;s Doodle honors the Tanabata tradition with its own tanzaku for Orihime and Hikoboshi. May they meet again this year!</p>\r\n", "collection_id": 0, "call_to_action_image_url": "", "share_text": "Tanabata 2016 #GoogleDoodle", "name": "tanabata-2016", "countries": ["Japan"], "url": "/logos/doodles/2016/tanabata-2016-5750916566220800-hp.jpg", "hires_width": 1000, "persistent_id": 6594907250623675, "youtube_id": "", "history_doodles": [{"hires_height": 120, "share_text": "Tanabata 2010 #GoogleDoodle", "name": "tanabata-2010", "title": "Tanabata 2010", "url": "/logos/2010/tanabata2010-hp.jpg", "run_date_array": [2010, 7, 7], "hires_width": 287, "translations": {}, "hires_url": "/logos/2010/tanabata2010-hp.jpg", "query": "Tanabata 2010", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 168, "share_text": "Miroslav Krleza's 118th Birthday #GoogleDoodle", "name": "miroslav-krlezas-118th-birthday", "title": "Miroslav Krleza's 118th Birthday", "url": "/logos/2011/krleza11-hp.jpg", "run_date_array": [2011, 7, 7], "hires_width": 434, "translations": {"hr": {"query": "Miroslav Krle\u017ea", "hover_text": "Petrica Kerempuh", "share_text": ""}}, "hires_url": "/logos/2011/krleza11-hp.jpg", "query": "Miroslav Krleza's 118th Birthday", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 400, "share_text": "Make a movie with Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle", "name": "eiji-tsuburayas-114th-birthday", "title": "Eiji Tsuburaya\u2019s 114th Birthday", "url": "/logos/doodles/2015/eiji-tsuburayas-114th-birthday-4809204506296320.2-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 7, 7], "hires_width": 711, "translations": {"gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114.\u00ba aniversario do nacemento de Eiji Tsuburaya", "share_text": "Fai unha pel\u00edcula con Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya\u2019s 114th Birthday", "share_text": "Make a movie with Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "lo": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "\u0e84\u0ebb\u0e9a\u0eae\u0ead\u0e9a\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0e84\u0ec9\u0eb2\u0e8d\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e81\u0eb5\u0e94 114 \u0e9b\u0eb5 \u0ec0\u0ead\u0e88\u0eb4 \u0eaa\u0eb6\u0e9a\u0eb8\u0ea3\u0eb0\u0ea2\u0eb0 ", "share_text": "\u0ea1\u0eb2\u0eaa\u0ec9\u0eb2\u0e87\u0eae\u0eb9\u0e9a\u0ec0\u0e87\u0ebb\u0eb2\u0e81\u0eb1\u0e9a\u0ec0\u0ead\u0e88\u0eb4 \u0eaa\u0eb6\u0e9a\u0eb8\u0ea3\u0eb0\u0ea2\u0eb0\u0e99\u0eb3\u0e81\u0eb1\u0e99! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya'n\u0131n 144. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc", "share_text": "Eiji Tsuburaya ile bir film \u00e7ekin! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e40\u0e2d\u0e08\u0e34 \u0e2a\u0e36\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e30\u0e22\u0e30", "hover_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 114 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e2d\u0e08\u0e34 \u0e2a\u0e36\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e30\u0e22\u0e30", "share_text": "\u0e21\u0e32\u0e2a\u0e23\u0e49\u0e32\u0e07\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e22\u0e19\u0e15\u0e23\u0e4c\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e2d\u0e08\u0e34 \u0e2a\u0e36\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e30\u0e22\u0e30! #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114. Geburtstag von Eiji Tsuburaya", "share_text": "Ton ab, Kamera l\u00e4uft und Action! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburayas 114\u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Lav en film med Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114\u00b0 anivers\u00e1rio de Eiji Tsuburaya", "share_text": "Fa\u00e7a um filme com Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro-MD": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Eiji Tsuburaya", "share_text": "\u00a1Haz una pel\u00edcula con Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya 144. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Izveido filmu ar Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya\u2019s 114th Birthday", "share_text": "Make a movie with Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburayaren jaiotegunaren 114. urteurrena", "share_text": "Egin film bat Eiji Tsuburayarekin! #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114.\u00ba aniversario del nacimiento de Eiji Tsuburaya", "share_text": "\u00a1Haz una pel\u00edcula con Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f", "hover_text": "114 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f", "share_text": "\u0421\u043d\u0438\u043c\u0438\u0442\u0435 \u0444\u0438\u043b\u044c\u043c \u0441 \u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5706\u8c37\u82f1\u4e8c", "hover_text": "\u65e5\u672c\u7535\u5f71\u7279\u6548\u5bfc\u6f14\u5706\u8c37\u82f1\u4e8c 114\u5468\u5c81\u8bde\u8fb0", "share_text": "\u4e0e\u65e5\u672c\u7535\u5f71\u7279\u6548\u5bfc\u6f14\u5706\u8c37\u82f1\u4e8c\u4e00\u8d77\u62cd\u7535\u5f71 #GoogleDoodle"}, "rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": "\u042d\u0439\u0434\u0437\u0456 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f", "hover_text": "114-\u0442\u044b \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u042d\u0439\u0434\u0437\u0456 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f", "share_text": "\u0417\u0434\u044b\u043c\u0456\u0446\u0435 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c \u0437 \u042d\u0439\u0434\u0437\u0456 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0439\u0434\u0436\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f ", "share_text": "114 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0439\u0434\u0436\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0415\u0439\u0434\u0437\u0456 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f", "hover_text": "114 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0415\u0439\u0434\u0437\u0456 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f", "share_text": "\u0417\u0440\u043e\u0431\u0456\u0442\u044c \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c \u0440\u0430\u0437\u043e\u043c \u0437 \u0415\u0439\u0434\u0437\u0456 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114. godi\u0161njica ro\u0111enja Eijija Tsuburaye", "share_text": "Napravite film sa Eijijem Tsuburayom! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u5186\u8c37\u82f1\u4e8c", "hover_text": "\u5186\u8c37\u82f1\u4e8c \u751f\u8a95 114 \u5468\u5e74", "share_text": "\u5186\u8c37\u82f1\u4e8c \u751f\u8a95 114 \u5468\u5e74\u3001\u7279\u64ae\u306e\u6280\u8853\u3092\u3044\u3063\u3071\u3044\u306b\u76db\u308a\u8fbc\u3093\u3060\u30df\u30cb\u30b2\u30fc\u30e0\u3092\u304a\u8a66\u3057\u3042\u308c\u3002  #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114\u00ba Anivers\u00e1rio de Eiji Tsuburaya", "share_text": "Fa\u00e7a um filme com Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114\u00e8 aniversari del naixement d'Eiji Tsuburaya", "share_text": "Fes una pel\u00b7l\u00edcula amb Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Eijiho Tsuburayi", "share_text": "Nato\u010dte film ve stylu Eijiho Tsuburayi! #GoogleDoodle"}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya 114-as gimtadienis", "share_text": "Sukurk film\u0105 su Eiji Tsuburaya #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya - 114. rocznica urodzin", "share_text": "Nakr\u0119\u0107 film z Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114. godi\u0161njica ro\u0111enja Eijija Tsuburaye", "share_text": "Napravite film s Eijijem Tsuburayom! #GoogleDoodle"}, "ht": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114\u00e8 aniv\u00e8s\u00e8 Eiji Tsuburaya", "share_text": "F\u00e8 yon film av\u00e8k Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 114. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "K\u00e9sz\u00edts saj\u00e1t filmet Eiji Tsuburaya-val! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0415\u0438\u0458\u0438 \u0422\u0441\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430y\u0430", "hover_text": "114 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0438\u0458\u0438 \u0422\u0441\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430y\u0430", "share_text": "\u041d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0444\u0438\u043b\u043c \u0441\u043e \u0415\u0438\u0458\u0438 \u0422\u0441\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430y\u0430! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-Latn": {"query": "Ei\u0111i Cuburaja", "hover_text": "114. godi\u0161njica ro\u0111enja Ei\u0111ija Cuburaje", "share_text": "Napravite film sa Ei\u0111ijem Cuburajom! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Hari Lahir Eiji Tsuburaya ke-114", "share_text": "Buat filem dengan Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u5713\u8c37\u82f1\u4e8c", "hover_text": "\u65e5\u672c\u96fb\u5f71\u7279\u6548\u5c0e\u6f14 \u5713\u8c37\u82f1\u4e8c 114\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u8207\u5713\u8c37\u82f1\u4e8c\u5c0e\u6f14\u4e00\u8d77\u62cd\u500b\u5f71\u7247\uff01#GoogleDoodle"}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114 \u00e1r s\u00ed\u00f0an Eiji Tsuburaya f\u00e6ddist", "share_text": "B\u00faa til kvikmynd me\u00f0 Eiji Tsuburaya #GoogleDoodle"}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114\u00b0 anniversario della nascita di Eiji Tsuburaya", "share_text": "Fai un film con Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d0\u05d9\u05d2\u05d9 \u05e6\u05d5\u05d1\u05d5\u05e8\u05d0\u05d9\u05d4", "hover_text": "114 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05dc\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d0\u05d9\u05d2\u05d9 \u05e6\u05d5\u05d1\u05d5\u05e8\u05d0\u05d9\u05d4", "share_text": "\u05ea\u05e2\u05e9\u05d4 \u05e1\u05e8\u05d8 \u05e2\u05dd \u05d0\u05d9\u05d2\u05d9 \u05e6\u05d5\u05d1\u05d5\u05e8\u05d0\u05d9\u05d4 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u064a\u062c\u064a \u062a\u0633\u0648\u0628\u0648\u0631\u0627\u064a\u0627", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640114 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u064a\u062c\u064a \u062a\u0633\u0648\u0628\u0648\u0631\u0627\u064a\u0627", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0635\u0646\u0639 \u0641\u064a\u0644\u0645 \u0645\u0639 \u0627\u064a\u062c\u064a \u062a\u0633\u0648\u0628\u0648\u0631\u0627\u064a\u0627 "}, "et": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya 114. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Tee filmi koos Eiji Tsuburayaga! #GoogleDoodle"}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Ulang tahun ke-114 Eiji Tsuburaya", "share_text": "Mari buat film bersama Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114e Geboortedag Eiji Tsuburaya", "share_text": "Maak een film met Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburayas 114-\u00e5rsdag", "share_text": "Lag en film med Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u0907\u091c\u0940 \u0924\u094d\u0938\u0941\u0935\u0941\u0930\u093e\u092f\u093e", "hover_text": "\u0907\u091c\u0940 \u0924\u094d\u0938\u0941\u0935\u0941\u0930\u093e\u092f\u093e\u0915\u094b \u0967\u0967\u096a\u0914\u0901  \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0907\u091c\u0940 \u0924\u094d\u0938\u0941\u0935\u0941\u0930\u093e\u092f\u093e\u0938\u0901\u0917 \u092e\u0941\u092d\u0940 \u092c\u0928\u093e\u0909\u0928\u0941\u0939\u094b\u0938\u094d ! #GoogleDoodle"}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Il y a 114 ans naissait Eiji Tsuburaya", "share_text": "Faites un film avec Eiji Tsuburaya #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fi": {"query": "Tsuburaya elokuvaohjaaja", "hover_text": "114 vuotta Eiji Tsuburayan syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "Tee elokuva Eiji Tsuburayan kanssa! #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f", "hover_text": "\u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f\u043d\u044b\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 127 \u0436\u044b\u043b", "share_text": "\u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f\u043c\u0435\u043d \u043a\u0438\u043d\u043e \u0442\u04af\u0441\u0456\u0440\u0435\u0439\u0456\u043a! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0415\u0438\u0452\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u0458\u0430", "hover_text": "114. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0415\u0438\u0452\u0438\u0458\u0430 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u0458\u0435", "share_text": "\u041d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0444\u0438\u043b\u043c \u0441\u0430 \u0415\u0438\u0452\u0438\u0458\u0435\u043c \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u0458\u043e\u043c! #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 114 tangu kuzaliwa kwa Eiji Tsuburaya", "share_text": "Jiunge na Eiji Tsuburaya, mtengeneze filamu! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya 114 \u00e5r", "share_text": "Eiji Tsuburaya 114 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114. v\u00fdro\u010die narodenia Eijiho Tsuburayu", "share_text": "Nato\u010dte film v\u00a0\u0161t\u00fdle Eijiho Tsuburayu #GoogleDoodle"}, "si": {"query": "\u0d91\u0dba\u0dd2\u0da2\u0dd2 \u0dc3\u0dd4\u0db6\u0dd4\u0dbb\u0dba\u0dcf", "hover_text": "\u0d91\u0dba\u0dd2\u0da2\u0dd2 \u0dc3\u0dd4\u0db6\u0dd4\u0dbb\u0dba\u0dcf \u0d9c\u0dda 114 \u0dc0\u0db1 \u0da2\u0db1\u0dca\u0db8 \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba!", "share_text": "\u0d91\u0dba\u0dd2\u0da2\u0dd2 \u0dc3\u0dd4\u0db6\u0dd4\u0dbb\u0dba\u0dcf \u0dc3\u0db8\u0d9f \u0da0\u0dd2\u0dad\u0dca\u200d\u0dbb\u0db4\u0da7\u0dba\u0d9a\u0dca \u0dad\u0db1\u0db8\u0dd4! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114. obletnica rojstva Eijija Tsuburaye", "share_text": "Naredite film z Eijijem Tsuburayo #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": "\u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f", "hover_text": "\u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f\u043d\u044b\u043d 114-\u0442\u0443\u0443\u043b\u0433\u0430\u043d \u043a\u04af\u043d\u04af", "share_text": "\u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f \u043c\u0435\u043d\u0435\u043d \u043a\u0438\u043d\u043e\u0442\u0430\u0441\u043c\u0430 \u0442\u0430\u0440\u0442! "}}, "hires_url": "/logos/doodles/2015/eiji-tsuburayas-114th-birthday-4809204506296320-hp2x.jpg", "query": "Eiji Tsuburaya", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/S-LPt16sqQfVOS3WSRaHuqiSsbtVR5wRHf7o2vy8kA4u2bq-UcJSHoWCqzv9Hfa06iIxWu71HpAd8HZnH0E6Z7xeuUrcgQkCEt7sfZuWHA"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Tanabata (Star Festival) #GoogleDoodle", "name": "tanabata-star-festival", "title": "Tanabata (Star Festival)", "url": "/logos/doodles/2013/tanabata_star_festival-1973006-hp.jpg", "run_date_array": [2013, 7, 7], "hires_width": 0, "translations": {"ja": {"query": "\u4e03\u5915", "hover_text": "\u4e03\u5915", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/r7Ar9UlavnUimcpnuQyoADU834EyrPo63RXIQvGxlFViwhCIi9X4JvFze22z35GQCIuwIoBtjBPmESjh7XXJBlfJmH1q8wYIBy40u6qQ=s660", "query": "Tanabata (Star Festival)", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Tdke4EKS65d7nXuXzv_bBI-yhBSgydKko97S-8rTnMpclsn226Z3U_CmWP33qGYodrie2HaAV1seRG9rdfQVMQv8gB0O2t-haFa01f-H9g"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday #GoogleDoodle", "name": "nettie-stevens-155th-birthday", "title": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday", "url": "/logos/doodles/2016/nettie-stevens-155th-birthday-5755390311530496.2-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 7, 7], "hires_width": 1000, "translations": {"el": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Nettie Stevens", "share_text": "155\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday", "share_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u00e8 aniversari del naixement de Nettie Stevens", "share_text": "155\u00e8 aniversari del naixement de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u00b0 anniversario della nascita di Nettie Stevens", "share_text": "155\u00b0 anniversario della nascita di Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevensen jaiotegunaren 155. urteurrena", "share_text": "Nettie Stevensen jaiotegunaren 155. urteurrena #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevensi 155. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Nettie Stevensi 155. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155.\u00ba aniversario do nacemento de Nettie Stevens", "share_text": "155.\u00ba aniversario do nacemento de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155.\u00ba aniversario del nacimiento de Nettie Stevens", "share_text": "155.\u00ba aniversario de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday", "share_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u0435\u0442\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441", "hover_text": "155 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0435\u0442\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441", "share_text": "155 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0435\u0442\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041d\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441", "hover_text": "155. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041d\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441", "share_text": "155. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041d\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155e geboortedag Nettie Stevens", "share_text": "155e geboortedag Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Netijas St\u012bvensas 155. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Netijas St\u012bvensas 155. dzim\u0161anas diena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens 155-asis gimtadienis", "share_text": "Nettie Stevens 155-asis gimtadienis #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e40\u0e19\u0e47\u0e15\u0e15\u0e35\u0e49 \u0e2a\u0e15\u0e35\u0e40\u0e27\u0e19\u0e2a\u0e4c", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 155 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e19\u0e47\u0e15\u0e15\u0e35\u0e49 \u0e2a\u0e15\u0e35\u0e40\u0e27\u0e19\u0e2a\u0e4c", "share_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 155 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e19\u0e47\u0e15\u0e15\u0e35\u0e49 \u0e2a\u0e15\u0e35\u0e40\u0e27\u0e19\u0e2a\u0e4c #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u00ba aniversario del nacimiento de Nettie Stevens", "share_text": "155\u00ba aniversario del nacimiento de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens - 155. rocznica urodzin", "share_text": "Nettie Stevens - 155. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041d\u044d\u0446\u0456 \u0421\u0442\u044b\u0432\u0435\u043d\u0441", "hover_text": "155-\u0442\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u041d\u044d\u0446\u0456 \u0421\u0442\u044b\u0432\u0435\u043d\u0441", "share_text": "155-\u0442\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u041d\u044d\u0446\u0456 \u0421\u0442\u044b\u0432\u0435\u043d\u0441 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Il y a 155 ans naissait Nettie Stevens", "share_text": "155e anniversaire de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "\u0546\u0565\u057f\u057f\u056b \u054d\u057f\u056b\u057e\u0565\u0576\u057d\u056b 155\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589", "share_text": "\u0546\u0565\u057f\u057f\u056b \u054d\u057f\u056b\u057e\u0565\u0576\u057d\u056b 155\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155. Geburtstag von Nettie Stevens", "share_text": "155. Geburtstag von Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155 \u00e9ve sz\u00fcletett Nettie Stevens", "share_text": "155 \u00e9ve sz\u00fcletett Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u00ba Anivers\u00e1rio do nascimento de Nettie Stevens", "share_text": "155\u00ba Anivers\u00e1rio do nascimento de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "\u6027\u67d3\u8272\u9ad4\u767c\u73fe\u8005\u3001\u907a\u50b3\u5b78\u5bb6 Nettie Stevens 155\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u6027\u67d3\u8272\u9ad4\u767c\u73fe\u8005\u3001\u907a\u50b3\u5b78\u5bb6 Nettie Stevens 155\u6b72\u8a95\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ub124\ud2f0 \uc2a4\ud2f0\ube10\uc2a4", "hover_text": "\ub124\ud2f0 \uc2a4\ud2f0\ube10\uc2a4 \ud0c4\uc0dd 155\uc8fc\ub144", "share_text": "Y\uc5fc\uc0c9\uccb4\ub97c \ubc1c\uacac\ud55c \ubbf8\uad6d\uc758 \uc5ec\uc131 \uc0dd\ubb3c\ud559\uc790 \ub124\ud2f0 \uc2a4\ud2f0\ube10\uc2a4 \ud0c4\uc0dd 155\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens 155-\u00e5rsdag", "share_text": "Nettie Stevens 155-\u00e5rsdag #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens \u8bde\u8fb0 155 \u5468\u5e74", "share_text": "Nettie Stevens \u8bde\u8fb0 155 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Neti Stivens", "hover_text": "155. godi\u0161njica ro\u0111enja Neti Stivens", "share_text": "155. godi\u0161njica ro\u0111enja Neti Stivens #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155. rojstni dan Nettie Stevens", "share_text": "155. rojstni dan Nettie Stevens #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/nettie-stevens-155th-birthday-5755390311530496-hp2x.jpg", "query": "Nettie Stevens", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/z4a-l89eMwOUwDGZ-apiTXct_3fovw0nB4jyxiObDU0_dE3gW8eWMeM-ewoEHaECineS7VCI7WCMPvQB0wvbKHeaUT5DU0ENJKKKzdU"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Tanabata 2014 #GoogleDoodle", "name": "tanabata-2014", "title": "Tanabata 2014", "url": "/logos/doodles/2014/tanabata-2014-5680814159298560-hp.jpg", "run_date_array": [2014, 7, 7], "hires_width": 0, "translations": {"ja": {"query": "\u4e03\u5915", "hover_text": "\u4e03\u5915", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IpsZOqAdsq16cH5O1UmQFGWQGKHAjWeRFxH6_0WplslESHesPUG8ohndLvv2PsDvbq1xoUR2gRPcpW0liwi2FgpbmLltLPg3Zu4c4fX0=s660", "query": "Tanabata 2014", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XEWOWAX7DNwvkZlUhqvn0ZRhiLJLYPCQby-l-Vj0lTpqjOOCm-cFRNPyS9-r4JRMveb9gJyZCeT40tY0mSTWw9gHLi69Cf2tPNGbRiM"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Vladimir Durov's 150th Birthday #GoogleDoodle", "name": "vladimir-durovs-150th-birthday", "title": "Vladimir Durov's 150th Birthday", "url": "/logos/doodles/2013/vladimir_durovs_150th_birthday-2058005-hp.jpg", "run_date_array": [2013, 7, 7], "hires_width": 0, "translations": {"ru": {"query": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0414\u0443\u0440\u043e\u0432", "hover_text": "150 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u0430 \u0414\u0443\u0440\u043e\u0432\u0430", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5xQmZiG5mnlRJy6TW9kyet0KZR55kIlDllF5m8CoLCi47JdqgWQBCazdLSxL3SkowvhaIRuOZuKtA4Ysyfzl003p1Byeir6H9irwX4w=s660", "query": "Vladimir Durov's 150th Birthday", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/f-A-VRP63RfKKKnYNRLRg3j0BLjY60-WbSUViTcBsC8r6Ly5KcJw1eEseIHbjDG256w0wc1Yw67HD2AYqKSQJ-vrXDQAVzzwrt1FFxQ"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Tanabata 2009 #GoogleDoodle", "name": "tanabata-2009", "title": "Tanabata 2009", "url": "/logos/2009/tanabata09.gif", "run_date_array": [2009, 7, 7], "hires_width": 0, "translations": {"ja": {"query": "\u4e03\u5915", "hover_text": "\u4e03\u5915", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fq79aMZ9HAstFiCMpBwYhnoLPAv3YDBXF6yZItzyQKusHzZRVyMXVdY84Mym6Lm5ijGm6QCIQPaEYuKy4u1wibBjO6yU8bNxSK7tFec=s660", "query": "Tanabata 2009", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Yanka Kupala's 130th Birthday #GoogleDoodle", "name": "yanka-kupalas-130th-birthday", "title": "Yanka Kupala's 130th Birthday", "url": "/logos/2012/kupala12-hp.jpg", "run_date_array": [2012, 7, 7], "hires_width": 0, "translations": {"be": {"query": "\u042f\u043d\u043a\u0430 \u041a\u0443\u043f\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "130 \u0433\u043e\u0434 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0437\u0456\u043d\u0430\u045e \u042f\u043d\u043a\u0456 \u041a\u0443\u043f\u0430\u043b\u044b", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u042f\u043d\u043a\u0430 \u041a\u0443\u043f\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "130 \u043b\u0435\u0442 \u0441 \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042f\u043d\u043a\u0438 \u041a\u0443\u043f\u0430\u043b\u044b", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/HLD6xH6VHbTACg79z1h374r9uUGIZLd_2dYJjbujXDSUYmf2vcQKgF2vPXqCiDo3bOcpYmsN15qo5dvtNLKBJW65D2C1jQ4at1VNi7w1=s660", "query": "Yanka Kupala's 130th Birthday", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Marc Chagall's Birthday - images used with the permission of the Artist Rights Society #GoogleDoodle", "name": "marc-chagalls-birthday-images-used-with-the-permission-of-the-artist-rights-society", "title": "Marc Chagall's Birthday - images used with the permission of the Artist Rights Society", "url": "/logos/2008/chagall.gif", "run_date_array": [2008, 7, 7], "hires_width": 0, "translations": {"el": {"query": "\u03bc\u03b1\u03c1\u03ba \u03c3\u03b1\u03b3\u03ba\u03ac\u03bb", "hover_text": "\u0393\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03b1\u03c1\u03ba \u03a3\u03b1\u03b3\u03ba\u03ac\u03bb", "share_text": ""}, "en": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Happy Birthday, Marc Chagall! Chagall images are copyrighted and used with permission.", "share_text": ""}, "it": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Anniversario della nascita di Marc Chagall", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05de\u05e8\u05e7 \u05e9\u05d0\u05d2\u05d0\u05dc", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05dc\u05de\u05e8\u05e7 \u05e9\u05d0\u05d2\u05d0\u05dc", "share_text": ""}, "et": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Marc Chagall s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": ""}, "es": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Aniversario del nacimiento de Marc Chagall", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u043c\u0430\u0440\u043a \u0448\u0430\u0433\u0430\u043b", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041c\u0430\u0440\u043a\u0430 \u0428\u0430\u0433\u0430\u043b\u0430", "share_text": ""}, "nl": {"query": "marc chagall", "hover_text": "Geboortedag van Marc Chagall", "share_text": ""}, "no": {"query": "marc chagall", "hover_text": "Chagalls f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Chagall'\u0131n Do\u011fum G\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Markas \u0160agalas", "hover_text": "Marko \u0160agalo gimimo diena", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Ziua de na\u015ftere a lui Marc Chagall", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Urodziny Marca Chagalla", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041c\u0430\u0440\u043a \u0428\u0430\u0433\u0430\u043b", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0437\u0456\u043d\u0430\u045e \u041c\u0430\u0440\u043a\u0430 \u0428\u0430\u0433\u0430\u043b\u0430", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Anniversaire de Marc Chagall", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u041c\u0430\u0440\u043a \u0428\u0430\u0433\u0430\u043b", "hover_text": "\u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u043a \u0428\u0430\u0433\u0430\u043b", "share_text": ""}, "de": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Marc Chagalls Geburtstag", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Chagall sz\u00fclet\u00e9snapja", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "marc chagall", "hover_text": "Anivers\u00e1rio de Marc Chagall", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Marc Chagallin syntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4", "share_text": ""}, "da": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Marc Chagalls f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "ka": {"query": "\u10db\u10d0\u10e0\u10d9 \u10e8\u10d0\u10d2\u10d0\u10da\u10d8", "hover_text": "\u10db\u10d0\u10e0\u10d9 \u10e8\u10d0\u10d2\u10d0\u10da\u10d8\u10e1 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "marc chagall", "hover_text": "Anivers\u00e1rio de Marc Chagall", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u590f\u5361\u723e", "hover_text": "\u590f\u5361\u723e\u7684\u751f\u65e5", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ub9c8\ud06c \uc0e4\uac08", "hover_text": "\ub9c8\ud06c \uc0e4\uac08\uc758 \uc0dd\uc77c", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Marc Chagalls f\u00f6delsedag", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u9a6c\u514b\u590f\u5361\u5c14", "hover_text": "\u9a6c\u514b\u590f\u5361\u5c14\u7684\u8bde\u8fb0", "share_text": ""}, "fil": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Kaarawan ni Marc Chagalls", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u043c\u0430\u0440\u043a \u0448\u0430\u0433\u0430\u043b", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041c\u0430\u0440\u043a\u0430 \u0428\u0430\u0433\u0430\u043b\u0430", "share_text": ""}, "ky": {"query": "\u041c\u0430\u0440\u043a \u0428\u0430\u0433\u0430\u043b", "hover_text": "\u041c\u0430\u0440\u043a \u0428\u0430\u0433\u0430\u043b\u0434\u044b\u043d \u0442\u0443\u0443\u043b\u0433\u0430\u043d \u043a\u04af\u043d\u04af", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PxtUijQ38tUqNRARRmi_0oCO8fOpp4WbLT5fMTedAHnSN9QoTBt6RXfrLoTkTGOxT1jfd6joj4zuDwaLfNghWcD0I3zABkXgWmD9Ho91=s660", "query": "Marc Chagall", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Anniversary of the publication of Pinocchio #GoogleDoodle", "name": "anniversary-of-the-publication-of-pinocchio", "title": "Anniversary of the publication of Pinocchio", "url": "/logos/2009/pinocchio09.gif", "run_date_array": [2009, 7, 7], "hires_width": 0, "translations": {"it": {"query": "Pinocchio", "hover_text": "Anniversario della pubblicazione de 'Le avventure di Pinocchio'", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vhPjW9c7cqTRk_pRKJFgxQrpE38FXxFZM1DMwk_wy5nyFE3k0tc3BCpd6Ms8iQXyUdzc9YA4396fPi07zF1Pctc_BmCkF1N8Ly6uPURo=s660", "query": "Anniversary of the publication of Pinocchio", "alternate_url": ""}], "doodle_args": []}, {"doodle_type": "simple", "run_date_array": [2016, 7, 7], "height": 200, "standalone_html": "", "hires_url": "/logos/doodles/2016/nettie-stevens-155th-birthday-5755390311530496-hp2x.jpg", "query": "Nettie Stevens", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/z4a-l89eMwOUwDGZ-apiTXct_3fovw0nB4jyxiObDU0_dE3gW8eWMeM-ewoEHaECineS7VCI7WCMPvQB0wvbKHeaUT5DU0ENJKKKzdU", "id": 27929861, "next_doodle": {"hires_height": 444, "name": "tanabata-2016", "title": "Tanabata 2016", "url": "/logos/doodles/2016/tanabata-2016-5750916566220800-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 7, 7], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u4e03\u5915 2016", "hover_text": "\u4e03\u5915 2016", "share_text": "#\u4e03\u5915 2016 #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/tanabata-2016-5750916566220800-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PeI4Jow7J29a8-Kfzvn6RaVpz3iKNOaIGlsJ8IJUjR3VWrz7CsgWTf2QzGdjrXNhb-qC_I3ut0oZus6v6VNROXFXI8_T1eSTNHmg8ess"}, "title": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday", "is_dynamic": false, "width": 500, "related_doodles": [{"hires_height": 0, "share_text": "Philippines Independence Day 2012 #GoogleDoodle", "name": "philippines-independence-day-2012", "title": "Philippines Independence Day 2012", "url": "/logos/2012/philippines-2012-hp.jpg", "run_date_array": [2012, 6, 12], "hires_width": 0, "translations": {"tl": {"query": "Araw ng Kalayaan", "hover_text": "Araw ng Kalayaan", "share_text": ""}, "en": {"query": "Philippines Independence Day", "hover_text": "Philippines Independence Day", "share_text": ""}, "fil": {"query": "Araw ng Kalayaan", "hover_text": "Araw ng Kalayaan", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_ehoRSx2MHM18GZnxClZJ7OvIETc-IVX-31Kkt0iSL26vH5FwhWhnBzBsLUooE1EkANGtH7Yg-lP0IilMSEihq6JS9KdVwnBTczABgA=s660", "query": "Philippines Independence Day", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Father's Day June 23, 2012 #GoogleDoodle", "name": "fathers-day-june-23-2012", "title": "Father's Day June 23, 2012", "url": "/logos/2012/fathersday12_pl-hp.jpg", "run_date_array": [2012, 6, 23], "hires_width": 0, "translations": {"pl": {"query": "Dzie\u0144 Ojca", "hover_text": "Dzie\u0144 Ojca", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/y4yilRGnwUbWgGYTJIs5OeNvIwDP8_MlNgXgcNBGQB0EaJaBZoMfhODPdNcehd4TaWuT8sBDafhGyItXBkgrOaDc8F7ByV383efwYwmc=s660", "query": "Father's Day June 23, 2012", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Doodle 4 Google 2012 - Poland Winner #GoogleDoodle", "name": "doodle-4-google-2012-poland-winner", "title": "Doodle 4 Google 2012 - Poland Winner", "url": "/logos/2012/d4g_poland12-hp.jpg", "run_date_array": [2012, 6, 8], "hires_width": 0, "translations": {"pl": {"query": "Doodle 4 Google pozdrowienia z Polski", "hover_text": "Doodle 4 Google - zwyci\u0119ska praca Kacpra Barczaka", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JHwVNKI0phuRFUNfzW6ouemPXtEJdpzfo56FfeTJW-LP5ABCCkNv7vhRtTOch9oS5YKJSpdNp2erJyoFq1zWhSnCB2zJRUTJyqC4E_tn=s660", "query": "Doodle 4 Google 2012 - Poland Winner", "alternate_url": ""}], "hires_height": 400, "prev_doodle": {"hires_height": 430, "name": "teachers-day-2016-peru", "title": "Teacher's Day 2016 (Peru)", "url": "/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-peru-5986866463506432-hp.gif", "run_date_array": [2016, 7, 6], "hires_width": 860, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro!", "share_text": "D\u00eda del Maestro #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-peru-5986866463506432-hp2x.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rAhEu_vXsS2tmqYhn9tIbbaVw9MeyRoa2AyNzNYmVOoCXRwtdtckFoxW-WH38CJ-fsO0KXH473cXvOywAhLJWzBzC4DcUZflB7aAsSuZ"}, "tags": ["Birthday", "scientist", "chromosomes", "gender", "Sciences"], "is_highlighted": false, "translations": {"el": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Nettie Stevens", "share_text": "155\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday", "share_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u00e8 aniversari del naixement de Nettie Stevens", "share_text": "155\u00e8 aniversari del naixement de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u00b0 anniversario della nascita di Nettie Stevens", "share_text": "155\u00b0 anniversario della nascita di Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevensen jaiotegunaren 155. urteurrena", "share_text": "Nettie Stevensen jaiotegunaren 155. urteurrena #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevensi 155. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Nettie Stevensi 155. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155.\u00ba aniversario do nacemento de Nettie Stevens", "share_text": "155.\u00ba aniversario do nacemento de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155.\u00ba aniversario del nacimiento de Nettie Stevens", "share_text": "155.\u00ba aniversario de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday", "share_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u0435\u0442\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441", "hover_text": "155 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0435\u0442\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441", "share_text": "155 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0435\u0442\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041d\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441", "hover_text": "155. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041d\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441", "share_text": "155. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041d\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155e geboortedag Nettie Stevens", "share_text": "155e geboortedag Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Netijas St\u012bvensas 155. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Netijas St\u012bvensas 155. dzim\u0161anas diena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens 155-asis gimtadienis", "share_text": "Nettie Stevens 155-asis gimtadienis #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e40\u0e19\u0e47\u0e15\u0e15\u0e35\u0e49 \u0e2a\u0e15\u0e35\u0e40\u0e27\u0e19\u0e2a\u0e4c", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 155 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e19\u0e47\u0e15\u0e15\u0e35\u0e49 \u0e2a\u0e15\u0e35\u0e40\u0e27\u0e19\u0e2a\u0e4c", "share_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 155 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e19\u0e47\u0e15\u0e15\u0e35\u0e49 \u0e2a\u0e15\u0e35\u0e40\u0e27\u0e19\u0e2a\u0e4c #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u00ba aniversario del nacimiento de Nettie Stevens", "share_text": "155\u00ba aniversario del nacimiento de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens - 155. rocznica urodzin", "share_text": "Nettie Stevens - 155. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041d\u044d\u0446\u0456 \u0421\u0442\u044b\u0432\u0435\u043d\u0441", "hover_text": "155-\u0442\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u041d\u044d\u0446\u0456 \u0421\u0442\u044b\u0432\u0435\u043d\u0441", "share_text": "155-\u0442\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u041d\u044d\u0446\u0456 \u0421\u0442\u044b\u0432\u0435\u043d\u0441 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Il y a 155 ans naissait Nettie Stevens", "share_text": "155e anniversaire de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "\u0546\u0565\u057f\u057f\u056b \u054d\u057f\u056b\u057e\u0565\u0576\u057d\u056b 155\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589", "share_text": "\u0546\u0565\u057f\u057f\u056b \u054d\u057f\u056b\u057e\u0565\u0576\u057d\u056b 155\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155. Geburtstag von Nettie Stevens", "share_text": "155. Geburtstag von Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155 \u00e9ve sz\u00fcletett Nettie Stevens", "share_text": "155 \u00e9ve sz\u00fcletett Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u00ba Anivers\u00e1rio do nascimento de Nettie Stevens", "share_text": "155\u00ba Anivers\u00e1rio do nascimento de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "\u6027\u67d3\u8272\u9ad4\u767c\u73fe\u8005\u3001\u907a\u50b3\u5b78\u5bb6 Nettie Stevens 155\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u6027\u67d3\u8272\u9ad4\u767c\u73fe\u8005\u3001\u907a\u50b3\u5b78\u5bb6 Nettie Stevens 155\u6b72\u8a95\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ub124\ud2f0 \uc2a4\ud2f0\ube10\uc2a4", "hover_text": "\ub124\ud2f0 \uc2a4\ud2f0\ube10\uc2a4 \ud0c4\uc0dd 155\uc8fc\ub144", "share_text": "Y\uc5fc\uc0c9\uccb4\ub97c \ubc1c\uacac\ud55c \ubbf8\uad6d\uc758 \uc5ec\uc131 \uc0dd\ubb3c\ud559\uc790 \ub124\ud2f0 \uc2a4\ud2f0\ube10\uc2a4 \ud0c4\uc0dd 155\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens 155-\u00e5rsdag", "share_text": "Nettie Stevens 155-\u00e5rsdag #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens \u8bde\u8fb0 155 \u5468\u5e74", "share_text": "Nettie Stevens \u8bde\u8fb0 155 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Neti Stivens", "hover_text": "155. godi\u0161njica ro\u0111enja Neti Stivens", "share_text": "155. godi\u0161njica ro\u0111enja Neti Stivens #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155. rojstni dan Nettie Stevens", "share_text": "155. rojstni dan Nettie Stevens #GoogleDoodle"}}, "is_global": true, "blog_text": "<p>What are the genetics behind gender?</p>\r\n\r\n<p>This simple question drove the work of Nettie Stevens. Building on research by Edmund Beecher Wilson and Thomas Hunt Morgan at Bryn Mawr, Stevens discovered the connection between chromosomes and physicality. Her breakthrough evolved into the XY sex-determination system, now taught in classrooms around the world.</p>\r\n\r\n<p>Stevens died of breast cancer 104&nbsp;years ago, but her discovery lives on in today&rsquo;s Doodle.</p>\r\n\r\n<p><em>Doodle by Lydia Nichols</em></p>\r\n", "collection_id": 0, "call_to_action_image_url": "", "share_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday #GoogleDoodle", "name": "nettie-stevens-155th-birthday", "countries": ["Argentina", "Armenia", "Australia", "Austria", "Belarus", "Canada", "Chile", "Costa Rica", "Dominican Republic", "El Salvador", "Estonia", "France", "Germany", "Greece", "Guatemala", "Honduras", "Hungary", "Ireland", "Italy", "Latvia", "Lithuania", "Mexico", "Netherlands", "New Zealand", "Nicaragua", "Panama", "Peru", "Poland", "Portugal", "Puerto Rico", "Russia", "Serbia", "Singapore", "Slovenia", "South Korea", "Spain", "Sweden", "Switzerland", "Taiwan", "Thailand", "United States", "Venezuela"], "url": "/logos/doodles/2016/nettie-stevens-155th-birthday-5755390311530496.2-hp.jpg", "hires_width": 1000, "persistent_id": 6594907250623676, "youtube_id": "", "history_doodles": [{"hires_height": 120, "share_text": "Tanabata 2010 #GoogleDoodle", "name": "tanabata-2010", "title": "Tanabata 2010", "url": "/logos/2010/tanabata2010-hp.jpg", "run_date_array": [2010, 7, 7], "hires_width": 287, "translations": {}, "hires_url": "/logos/2010/tanabata2010-hp.jpg", "query": "Tanabata 2010", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 168, "share_text": "Miroslav Krleza's 118th Birthday #GoogleDoodle", "name": "miroslav-krlezas-118th-birthday", "title": "Miroslav Krleza's 118th Birthday", "url": "/logos/2011/krleza11-hp.jpg", "run_date_array": [2011, 7, 7], "hires_width": 434, "translations": {"hr": {"query": "Miroslav Krle\u017ea", "hover_text": "Petrica Kerempuh", "share_text": ""}}, "hires_url": "/logos/2011/krleza11-hp.jpg", "query": "Miroslav Krleza's 118th Birthday", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 400, "share_text": "Make a movie with Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle", "name": "eiji-tsuburayas-114th-birthday", "title": "Eiji Tsuburaya\u2019s 114th Birthday", "url": "/logos/doodles/2015/eiji-tsuburayas-114th-birthday-4809204506296320.2-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 7, 7], "hires_width": 711, "translations": {"gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114.\u00ba aniversario do nacemento de Eiji Tsuburaya", "share_text": "Fai unha pel\u00edcula con Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya\u2019s 114th Birthday", "share_text": "Make a movie with Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "lo": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "\u0e84\u0ebb\u0e9a\u0eae\u0ead\u0e9a\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0e84\u0ec9\u0eb2\u0e8d\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e81\u0eb5\u0e94 114 \u0e9b\u0eb5 \u0ec0\u0ead\u0e88\u0eb4 \u0eaa\u0eb6\u0e9a\u0eb8\u0ea3\u0eb0\u0ea2\u0eb0 ", "share_text": "\u0ea1\u0eb2\u0eaa\u0ec9\u0eb2\u0e87\u0eae\u0eb9\u0e9a\u0ec0\u0e87\u0ebb\u0eb2\u0e81\u0eb1\u0e9a\u0ec0\u0ead\u0e88\u0eb4 \u0eaa\u0eb6\u0e9a\u0eb8\u0ea3\u0eb0\u0ea2\u0eb0\u0e99\u0eb3\u0e81\u0eb1\u0e99! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya'n\u0131n 144. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc", "share_text": "Eiji Tsuburaya ile bir film \u00e7ekin! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e40\u0e2d\u0e08\u0e34 \u0e2a\u0e36\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e30\u0e22\u0e30", "hover_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 114 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e2d\u0e08\u0e34 \u0e2a\u0e36\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e30\u0e22\u0e30", "share_text": "\u0e21\u0e32\u0e2a\u0e23\u0e49\u0e32\u0e07\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e22\u0e19\u0e15\u0e23\u0e4c\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e2d\u0e08\u0e34 \u0e2a\u0e36\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e30\u0e22\u0e30! #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114. Geburtstag von Eiji Tsuburaya", "share_text": "Ton ab, Kamera l\u00e4uft und Action! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburayas 114\u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Lav en film med Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114\u00b0 anivers\u00e1rio de Eiji Tsuburaya", "share_text": "Fa\u00e7a um filme com Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro-MD": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Eiji Tsuburaya", "share_text": "\u00a1Haz una pel\u00edcula con Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya 144. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Izveido filmu ar Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya\u2019s 114th Birthday", "share_text": "Make a movie with Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburayaren jaiotegunaren 114. urteurrena", "share_text": "Egin film bat Eiji Tsuburayarekin! #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114.\u00ba aniversario del nacimiento de Eiji Tsuburaya", "share_text": "\u00a1Haz una pel\u00edcula con Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f", "hover_text": "114 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f", "share_text": "\u0421\u043d\u0438\u043c\u0438\u0442\u0435 \u0444\u0438\u043b\u044c\u043c \u0441 \u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5706\u8c37\u82f1\u4e8c", "hover_text": "\u65e5\u672c\u7535\u5f71\u7279\u6548\u5bfc\u6f14\u5706\u8c37\u82f1\u4e8c 114\u5468\u5c81\u8bde\u8fb0", "share_text": "\u4e0e\u65e5\u672c\u7535\u5f71\u7279\u6548\u5bfc\u6f14\u5706\u8c37\u82f1\u4e8c\u4e00\u8d77\u62cd\u7535\u5f71 #GoogleDoodle"}, "rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": "\u042d\u0439\u0434\u0437\u0456 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f", "hover_text": "114-\u0442\u044b \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u042d\u0439\u0434\u0437\u0456 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f", "share_text": "\u0417\u0434\u044b\u043c\u0456\u0446\u0435 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c \u0437 \u042d\u0439\u0434\u0437\u0456 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0439\u0434\u0436\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f ", "share_text": "114 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0439\u0434\u0436\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0415\u0439\u0434\u0437\u0456 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f", "hover_text": "114 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0415\u0439\u0434\u0437\u0456 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f", "share_text": "\u0417\u0440\u043e\u0431\u0456\u0442\u044c \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c \u0440\u0430\u0437\u043e\u043c \u0437 \u0415\u0439\u0434\u0437\u0456 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114. godi\u0161njica ro\u0111enja Eijija Tsuburaye", "share_text": "Napravite film sa Eijijem Tsuburayom! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u5186\u8c37\u82f1\u4e8c", "hover_text": "\u5186\u8c37\u82f1\u4e8c \u751f\u8a95 114 \u5468\u5e74", "share_text": "\u5186\u8c37\u82f1\u4e8c \u751f\u8a95 114 \u5468\u5e74\u3001\u7279\u64ae\u306e\u6280\u8853\u3092\u3044\u3063\u3071\u3044\u306b\u76db\u308a\u8fbc\u3093\u3060\u30df\u30cb\u30b2\u30fc\u30e0\u3092\u304a\u8a66\u3057\u3042\u308c\u3002  #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114\u00ba Anivers\u00e1rio de Eiji Tsuburaya", "share_text": "Fa\u00e7a um filme com Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114\u00e8 aniversari del naixement d'Eiji Tsuburaya", "share_text": "Fes una pel\u00b7l\u00edcula amb Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Eijiho Tsuburayi", "share_text": "Nato\u010dte film ve stylu Eijiho Tsuburayi! #GoogleDoodle"}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya 114-as gimtadienis", "share_text": "Sukurk film\u0105 su Eiji Tsuburaya #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya - 114. rocznica urodzin", "share_text": "Nakr\u0119\u0107 film z Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114. godi\u0161njica ro\u0111enja Eijija Tsuburaye", "share_text": "Napravite film s Eijijem Tsuburayom! #GoogleDoodle"}, "ht": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114\u00e8 aniv\u00e8s\u00e8 Eiji Tsuburaya", "share_text": "F\u00e8 yon film av\u00e8k Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 114. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "K\u00e9sz\u00edts saj\u00e1t filmet Eiji Tsuburaya-val! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0415\u0438\u0458\u0438 \u0422\u0441\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430y\u0430", "hover_text": "114 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0438\u0458\u0438 \u0422\u0441\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430y\u0430", "share_text": "\u041d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0444\u0438\u043b\u043c \u0441\u043e \u0415\u0438\u0458\u0438 \u0422\u0441\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430y\u0430! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-Latn": {"query": "Ei\u0111i Cuburaja", "hover_text": "114. godi\u0161njica ro\u0111enja Ei\u0111ija Cuburaje", "share_text": "Napravite film sa Ei\u0111ijem Cuburajom! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Hari Lahir Eiji Tsuburaya ke-114", "share_text": "Buat filem dengan Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u5713\u8c37\u82f1\u4e8c", "hover_text": "\u65e5\u672c\u96fb\u5f71\u7279\u6548\u5c0e\u6f14 \u5713\u8c37\u82f1\u4e8c 114\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u8207\u5713\u8c37\u82f1\u4e8c\u5c0e\u6f14\u4e00\u8d77\u62cd\u500b\u5f71\u7247\uff01#GoogleDoodle"}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114 \u00e1r s\u00ed\u00f0an Eiji Tsuburaya f\u00e6ddist", "share_text": "B\u00faa til kvikmynd me\u00f0 Eiji Tsuburaya #GoogleDoodle"}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114\u00b0 anniversario della nascita di Eiji Tsuburaya", "share_text": "Fai un film con Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d0\u05d9\u05d2\u05d9 \u05e6\u05d5\u05d1\u05d5\u05e8\u05d0\u05d9\u05d4", "hover_text": "114 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05dc\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d0\u05d9\u05d2\u05d9 \u05e6\u05d5\u05d1\u05d5\u05e8\u05d0\u05d9\u05d4", "share_text": "\u05ea\u05e2\u05e9\u05d4 \u05e1\u05e8\u05d8 \u05e2\u05dd \u05d0\u05d9\u05d2\u05d9 \u05e6\u05d5\u05d1\u05d5\u05e8\u05d0\u05d9\u05d4 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u064a\u062c\u064a \u062a\u0633\u0648\u0628\u0648\u0631\u0627\u064a\u0627", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640114 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u064a\u062c\u064a \u062a\u0633\u0648\u0628\u0648\u0631\u0627\u064a\u0627", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0635\u0646\u0639 \u0641\u064a\u0644\u0645 \u0645\u0639 \u0627\u064a\u062c\u064a \u062a\u0633\u0648\u0628\u0648\u0631\u0627\u064a\u0627 "}, "et": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya 114. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Tee filmi koos Eiji Tsuburayaga! #GoogleDoodle"}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Ulang tahun ke-114 Eiji Tsuburaya", "share_text": "Mari buat film bersama Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114e Geboortedag Eiji Tsuburaya", "share_text": "Maak een film met Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburayas 114-\u00e5rsdag", "share_text": "Lag en film med Eiji Tsuburaya! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u0907\u091c\u0940 \u0924\u094d\u0938\u0941\u0935\u0941\u0930\u093e\u092f\u093e", "hover_text": "\u0907\u091c\u0940 \u0924\u094d\u0938\u0941\u0935\u0941\u0930\u093e\u092f\u093e\u0915\u094b \u0967\u0967\u096a\u0914\u0901  \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0907\u091c\u0940 \u0924\u094d\u0938\u0941\u0935\u0941\u0930\u093e\u092f\u093e\u0938\u0901\u0917 \u092e\u0941\u092d\u0940 \u092c\u0928\u093e\u0909\u0928\u0941\u0939\u094b\u0938\u094d ! #GoogleDoodle"}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Il y a 114 ans naissait Eiji Tsuburaya", "share_text": "Faites un film avec Eiji Tsuburaya #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fi": {"query": "Tsuburaya elokuvaohjaaja", "hover_text": "114 vuotta Eiji Tsuburayan syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "Tee elokuva Eiji Tsuburayan kanssa! #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f", "hover_text": "\u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f\u043d\u044b\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 127 \u0436\u044b\u043b", "share_text": "\u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f\u043c\u0435\u043d \u043a\u0438\u043d\u043e \u0442\u04af\u0441\u0456\u0440\u0435\u0439\u0456\u043a! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0415\u0438\u0452\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u0458\u0430", "hover_text": "114. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0415\u0438\u0452\u0438\u0458\u0430 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u0458\u0435", "share_text": "\u041d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0444\u0438\u043b\u043c \u0441\u0430 \u0415\u0438\u0452\u0438\u0458\u0435\u043c \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u0458\u043e\u043c! #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 114 tangu kuzaliwa kwa Eiji Tsuburaya", "share_text": "Jiunge na Eiji Tsuburaya, mtengeneze filamu! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "Eiji Tsuburaya 114 \u00e5r", "share_text": "Eiji Tsuburaya 114 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114. v\u00fdro\u010die narodenia Eijiho Tsuburayu", "share_text": "Nato\u010dte film v\u00a0\u0161t\u00fdle Eijiho Tsuburayu #GoogleDoodle"}, "si": {"query": "\u0d91\u0dba\u0dd2\u0da2\u0dd2 \u0dc3\u0dd4\u0db6\u0dd4\u0dbb\u0dba\u0dcf", "hover_text": "\u0d91\u0dba\u0dd2\u0da2\u0dd2 \u0dc3\u0dd4\u0db6\u0dd4\u0dbb\u0dba\u0dcf \u0d9c\u0dda 114 \u0dc0\u0db1 \u0da2\u0db1\u0dca\u0db8 \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba!", "share_text": "\u0d91\u0dba\u0dd2\u0da2\u0dd2 \u0dc3\u0dd4\u0db6\u0dd4\u0dbb\u0dba\u0dcf \u0dc3\u0db8\u0d9f \u0da0\u0dd2\u0dad\u0dca\u200d\u0dbb\u0db4\u0da7\u0dba\u0d9a\u0dca \u0dad\u0db1\u0db8\u0dd4! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Eiji Tsuburaya", "hover_text": "114. obletnica rojstva Eijija Tsuburaye", "share_text": "Naredite film z Eijijem Tsuburayo #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": "\u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f", "hover_text": "\u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f\u043d\u044b\u043d 114-\u0442\u0443\u0443\u043b\u0433\u0430\u043d \u043a\u04af\u043d\u04af", "share_text": "\u042d\u0439\u0434\u0437\u0438 \u0426\u0443\u0431\u0443\u0440\u0430\u044f \u043c\u0435\u043d\u0435\u043d \u043a\u0438\u043d\u043e\u0442\u0430\u0441\u043c\u0430 \u0442\u0430\u0440\u0442! "}}, "hires_url": "/logos/doodles/2015/eiji-tsuburayas-114th-birthday-4809204506296320-hp2x.jpg", "query": "Eiji Tsuburaya", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/S-LPt16sqQfVOS3WSRaHuqiSsbtVR5wRHf7o2vy8kA4u2bq-UcJSHoWCqzv9Hfa06iIxWu71HpAd8HZnH0E6Z7xeuUrcgQkCEt7sfZuWHA"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Tanabata (Star Festival) #GoogleDoodle", "name": "tanabata-star-festival", "title": "Tanabata (Star Festival)", "url": "/logos/doodles/2013/tanabata_star_festival-1973006-hp.jpg", "run_date_array": [2013, 7, 7], "hires_width": 0, "translations": {"ja": {"query": "\u4e03\u5915", "hover_text": "\u4e03\u5915", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/r7Ar9UlavnUimcpnuQyoADU834EyrPo63RXIQvGxlFViwhCIi9X4JvFze22z35GQCIuwIoBtjBPmESjh7XXJBlfJmH1q8wYIBy40u6qQ=s660", "query": "Tanabata (Star Festival)", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Tdke4EKS65d7nXuXzv_bBI-yhBSgydKko97S-8rTnMpclsn226Z3U_CmWP33qGYodrie2HaAV1seRG9rdfQVMQv8gB0O2t-haFa01f-H9g"}, {"hires_height": 444, "share_text": "Tanabata 2016 #GoogleDoodle", "name": "tanabata-2016", "title": "Tanabata 2016", "url": "/logos/doodles/2016/tanabata-2016-5750916566220800-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 7, 7], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u4e03\u5915 2016", "hover_text": "\u4e03\u5915 2016", "share_text": "#\u4e03\u5915 2016 #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/tanabata-2016-5750916566220800-hp2x.jpg", "query": "Tanabata 2016", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PeI4Jow7J29a8-Kfzvn6RaVpz3iKNOaIGlsJ8IJUjR3VWrz7CsgWTf2QzGdjrXNhb-qC_I3ut0oZus6v6VNROXFXI8_T1eSTNHmg8ess"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Tanabata 2014 #GoogleDoodle", "name": "tanabata-2014", "title": "Tanabata 2014", "url": "/logos/doodles/2014/tanabata-2014-5680814159298560-hp.jpg", "run_date_array": [2014, 7, 7], "hires_width": 0, "translations": {"ja": {"query": "\u4e03\u5915", "hover_text": "\u4e03\u5915", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IpsZOqAdsq16cH5O1UmQFGWQGKHAjWeRFxH6_0WplslESHesPUG8ohndLvv2PsDvbq1xoUR2gRPcpW0liwi2FgpbmLltLPg3Zu4c4fX0=s660", "query": "Tanabata 2014", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XEWOWAX7DNwvkZlUhqvn0ZRhiLJLYPCQby-l-Vj0lTpqjOOCm-cFRNPyS9-r4JRMveb9gJyZCeT40tY0mSTWw9gHLi69Cf2tPNGbRiM"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Vladimir Durov's 150th Birthday #GoogleDoodle", "name": "vladimir-durovs-150th-birthday", "title": "Vladimir Durov's 150th Birthday", "url": "/logos/doodles/2013/vladimir_durovs_150th_birthday-2058005-hp.jpg", "run_date_array": [2013, 7, 7], "hires_width": 0, "translations": {"ru": {"query": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0414\u0443\u0440\u043e\u0432", "hover_text": "150 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u0430 \u0414\u0443\u0440\u043e\u0432\u0430", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5xQmZiG5mnlRJy6TW9kyet0KZR55kIlDllF5m8CoLCi47JdqgWQBCazdLSxL3SkowvhaIRuOZuKtA4Ysyfzl003p1Byeir6H9irwX4w=s660", "query": "Vladimir Durov's 150th Birthday", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/f-A-VRP63RfKKKnYNRLRg3j0BLjY60-WbSUViTcBsC8r6Ly5KcJw1eEseIHbjDG256w0wc1Yw67HD2AYqKSQJ-vrXDQAVzzwrt1FFxQ"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Tanabata 2009 #GoogleDoodle", "name": "tanabata-2009", "title": "Tanabata 2009", "url": "/logos/2009/tanabata09.gif", "run_date_array": [2009, 7, 7], "hires_width": 0, "translations": {"ja": {"query": "\u4e03\u5915", "hover_text": "\u4e03\u5915", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fq79aMZ9HAstFiCMpBwYhnoLPAv3YDBXF6yZItzyQKusHzZRVyMXVdY84Mym6Lm5ijGm6QCIQPaEYuKy4u1wibBjO6yU8bNxSK7tFec=s660", "query": "Tanabata 2009", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Yanka Kupala's 130th Birthday #GoogleDoodle", "name": "yanka-kupalas-130th-birthday", "title": "Yanka Kupala's 130th Birthday", "url": "/logos/2012/kupala12-hp.jpg", "run_date_array": [2012, 7, 7], "hires_width": 0, "translations": {"be": {"query": "\u042f\u043d\u043a\u0430 \u041a\u0443\u043f\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "130 \u0433\u043e\u0434 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0437\u0456\u043d\u0430\u045e \u042f\u043d\u043a\u0456 \u041a\u0443\u043f\u0430\u043b\u044b", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u042f\u043d\u043a\u0430 \u041a\u0443\u043f\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "130 \u043b\u0435\u0442 \u0441 \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042f\u043d\u043a\u0438 \u041a\u0443\u043f\u0430\u043b\u044b", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/HLD6xH6VHbTACg79z1h374r9uUGIZLd_2dYJjbujXDSUYmf2vcQKgF2vPXqCiDo3bOcpYmsN15qo5dvtNLKBJW65D2C1jQ4at1VNi7w1=s660", "query": "Yanka Kupala's 130th Birthday", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Marc Chagall's Birthday - images used with the permission of the Artist Rights Society #GoogleDoodle", "name": "marc-chagalls-birthday-images-used-with-the-permission-of-the-artist-rights-society", "title": "Marc Chagall's Birthday - images used with the permission of the Artist Rights Society", "url": "/logos/2008/chagall.gif", "run_date_array": [2008, 7, 7], "hires_width": 0, "translations": {"el": {"query": "\u03bc\u03b1\u03c1\u03ba \u03c3\u03b1\u03b3\u03ba\u03ac\u03bb", "hover_text": "\u0393\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03b1\u03c1\u03ba \u03a3\u03b1\u03b3\u03ba\u03ac\u03bb", "share_text": ""}, "en": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Happy Birthday, Marc Chagall! Chagall images are copyrighted and used with permission.", "share_text": ""}, "it": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Anniversario della nascita di Marc Chagall", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05de\u05e8\u05e7 \u05e9\u05d0\u05d2\u05d0\u05dc", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05dc\u05de\u05e8\u05e7 \u05e9\u05d0\u05d2\u05d0\u05dc", "share_text": ""}, "et": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Marc Chagall s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": ""}, "es": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Aniversario del nacimiento de Marc Chagall", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u043c\u0430\u0440\u043a \u0448\u0430\u0433\u0430\u043b", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041c\u0430\u0440\u043a\u0430 \u0428\u0430\u0433\u0430\u043b\u0430", "share_text": ""}, "nl": {"query": "marc chagall", "hover_text": "Geboortedag van Marc Chagall", "share_text": ""}, "no": {"query": "marc chagall", "hover_text": "Chagalls f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Chagall'\u0131n Do\u011fum G\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Markas \u0160agalas", "hover_text": "Marko \u0160agalo gimimo diena", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Ziua de na\u015ftere a lui Marc Chagall", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Urodziny Marca Chagalla", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041c\u0430\u0440\u043a \u0428\u0430\u0433\u0430\u043b", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0437\u0456\u043d\u0430\u045e \u041c\u0430\u0440\u043a\u0430 \u0428\u0430\u0433\u0430\u043b\u0430", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Anniversaire de Marc Chagall", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u041c\u0430\u0440\u043a \u0428\u0430\u0433\u0430\u043b", "hover_text": "\u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u043a \u0428\u0430\u0433\u0430\u043b", "share_text": ""}, "de": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Marc Chagalls Geburtstag", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Chagall sz\u00fclet\u00e9snapja", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "marc chagall", "hover_text": "Anivers\u00e1rio de Marc Chagall", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Marc Chagallin syntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4", "share_text": ""}, "da": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Marc Chagalls f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "ka": {"query": "\u10db\u10d0\u10e0\u10d9 \u10e8\u10d0\u10d2\u10d0\u10da\u10d8", "hover_text": "\u10db\u10d0\u10e0\u10d9 \u10e8\u10d0\u10d2\u10d0\u10da\u10d8\u10e1 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "marc chagall", "hover_text": "Anivers\u00e1rio de Marc Chagall", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u590f\u5361\u723e", "hover_text": "\u590f\u5361\u723e\u7684\u751f\u65e5", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ub9c8\ud06c \uc0e4\uac08", "hover_text": "\ub9c8\ud06c \uc0e4\uac08\uc758 \uc0dd\uc77c", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Marc Chagalls f\u00f6delsedag", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u9a6c\u514b\u590f\u5361\u5c14", "hover_text": "\u9a6c\u514b\u590f\u5361\u5c14\u7684\u8bde\u8fb0", "share_text": ""}, "fil": {"query": "Marc Chagall", "hover_text": "Kaarawan ni Marc Chagalls", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u043c\u0430\u0440\u043a \u0448\u0430\u0433\u0430\u043b", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041c\u0430\u0440\u043a\u0430 \u0428\u0430\u0433\u0430\u043b\u0430", "share_text": ""}, "ky": {"query": "\u041c\u0430\u0440\u043a \u0428\u0430\u0433\u0430\u043b", "hover_text": "\u041c\u0430\u0440\u043a \u0428\u0430\u0433\u0430\u043b\u0434\u044b\u043d \u0442\u0443\u0443\u043b\u0433\u0430\u043d \u043a\u04af\u043d\u04af", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PxtUijQ38tUqNRARRmi_0oCO8fOpp4WbLT5fMTedAHnSN9QoTBt6RXfrLoTkTGOxT1jfd6joj4zuDwaLfNghWcD0I3zABkXgWmD9Ho91=s660", "query": "Marc Chagall", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Anniversary of the publication of Pinocchio #GoogleDoodle", "name": "anniversary-of-the-publication-of-pinocchio", "title": "Anniversary of the publication of Pinocchio", "url": "/logos/2009/pinocchio09.gif", "run_date_array": [2009, 7, 7], "hires_width": 0, "translations": {"it": {"query": "Pinocchio", "hover_text": "Anniversario della pubblicazione de 'Le avventure di Pinocchio'", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vhPjW9c7cqTRk_pRKJFgxQrpE38FXxFZM1DMwk_wy5nyFE3k0tc3BCpd6Ms8iQXyUdzc9YA4396fPi07zF1Pctc_BmCkF1N8Ly6uPURo=s660", "query": "Anniversary of the publication of Pinocchio", "alternate_url": ""}], "doodle_args": []}, {"doodle_type": "simple", "run_date_array": [2016, 7, 6], "height": 215, "standalone_html": "", "hires_url": "/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-peru-5986866463506432-hp2x.gif", "query": "Teacher's Day 2016 (Peru)", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rAhEu_vXsS2tmqYhn9tIbbaVw9MeyRoa2AyNzNYmVOoCXRwtdtckFoxW-WH38CJ-fsO0KXH473cXvOywAhLJWzBzC4DcUZflB7aAsSuZ", "id": 26309293, "next_doodle": {"hires_height": 400, "name": "nettie-stevens-155th-birthday", "title": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday", "url": "/logos/doodles/2016/nettie-stevens-155th-birthday-5755390311530496.2-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 7, 7], "hires_width": 1000, "translations": {"el": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Nettie Stevens", "share_text": "155\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday", "share_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u00e8 aniversari del naixement de Nettie Stevens", "share_text": "155\u00e8 aniversari del naixement de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u00b0 anniversario della nascita di Nettie Stevens", "share_text": "155\u00b0 anniversario della nascita di Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevensen jaiotegunaren 155. urteurrena", "share_text": "Nettie Stevensen jaiotegunaren 155. urteurrena #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevensi 155. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Nettie Stevensi 155. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155.\u00ba aniversario do nacemento de Nettie Stevens", "share_text": "155.\u00ba aniversario do nacemento de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155.\u00ba aniversario del nacimiento de Nettie Stevens", "share_text": "155.\u00ba aniversario de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday", "share_text": "Nettie Stevens\u2019 155th birthday #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u0435\u0442\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441", "hover_text": "155 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0435\u0442\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441", "share_text": "155 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0435\u0442\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041d\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441", "hover_text": "155. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041d\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441", "share_text": "155. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041d\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d\u0441 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155e geboortedag Nettie Stevens", "share_text": "155e geboortedag Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Netijas St\u012bvensas 155. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Netijas St\u012bvensas 155. dzim\u0161anas diena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens 155-asis gimtadienis", "share_text": "Nettie Stevens 155-asis gimtadienis #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e40\u0e19\u0e47\u0e15\u0e15\u0e35\u0e49 \u0e2a\u0e15\u0e35\u0e40\u0e27\u0e19\u0e2a\u0e4c", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 155 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e19\u0e47\u0e15\u0e15\u0e35\u0e49 \u0e2a\u0e15\u0e35\u0e40\u0e27\u0e19\u0e2a\u0e4c", "share_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 155 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e19\u0e47\u0e15\u0e15\u0e35\u0e49 \u0e2a\u0e15\u0e35\u0e40\u0e27\u0e19\u0e2a\u0e4c #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u00ba aniversario del nacimiento de Nettie Stevens", "share_text": "155\u00ba aniversario del nacimiento de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens - 155. rocznica urodzin", "share_text": "Nettie Stevens - 155. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041d\u044d\u0446\u0456 \u0421\u0442\u044b\u0432\u0435\u043d\u0441", "hover_text": "155-\u0442\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u041d\u044d\u0446\u0456 \u0421\u0442\u044b\u0432\u0435\u043d\u0441", "share_text": "155-\u0442\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u041d\u044d\u0446\u0456 \u0421\u0442\u044b\u0432\u0435\u043d\u0441 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Il y a 155 ans naissait Nettie Stevens", "share_text": "155e anniversaire de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "\u0546\u0565\u057f\u057f\u056b \u054d\u057f\u056b\u057e\u0565\u0576\u057d\u056b 155\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589", "share_text": "\u0546\u0565\u057f\u057f\u056b \u054d\u057f\u056b\u057e\u0565\u0576\u057d\u056b 155\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155. Geburtstag von Nettie Stevens", "share_text": "155. Geburtstag von Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155 \u00e9ve sz\u00fcletett Nettie Stevens", "share_text": "155 \u00e9ve sz\u00fcletett Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155\u00ba Anivers\u00e1rio do nascimento de Nettie Stevens", "share_text": "155\u00ba Anivers\u00e1rio do nascimento de Nettie Stevens #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "\u6027\u67d3\u8272\u9ad4\u767c\u73fe\u8005\u3001\u907a\u50b3\u5b78\u5bb6 Nettie Stevens 155\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u6027\u67d3\u8272\u9ad4\u767c\u73fe\u8005\u3001\u907a\u50b3\u5b78\u5bb6 Nettie Stevens 155\u6b72\u8a95\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ub124\ud2f0 \uc2a4\ud2f0\ube10\uc2a4", "hover_text": "\ub124\ud2f0 \uc2a4\ud2f0\ube10\uc2a4 \ud0c4\uc0dd 155\uc8fc\ub144", "share_text": "Y\uc5fc\uc0c9\uccb4\ub97c \ubc1c\uacac\ud55c \ubbf8\uad6d\uc758 \uc5ec\uc131 \uc0dd\ubb3c\ud559\uc790 \ub124\ud2f0 \uc2a4\ud2f0\ube10\uc2a4 \ud0c4\uc0dd 155\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens 155-\u00e5rsdag", "share_text": "Nettie Stevens 155-\u00e5rsdag #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "Nettie Stevens \u8bde\u8fb0 155 \u5468\u5e74", "share_text": "Nettie Stevens \u8bde\u8fb0 155 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Neti Stivens", "hover_text": "155. godi\u0161njica ro\u0111enja Neti Stivens", "share_text": "155. godi\u0161njica ro\u0111enja Neti Stivens #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Nettie Stevens", "hover_text": "155. rojstni dan Nettie Stevens", "share_text": "155. rojstni dan Nettie Stevens #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/nettie-stevens-155th-birthday-5755390311530496-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/z4a-l89eMwOUwDGZ-apiTXct_3fovw0nB4jyxiObDU0_dE3gW8eWMeM-ewoEHaECineS7VCI7WCMPvQB0wvbKHeaUT5DU0ENJKKKzdU"}, "title": "Teacher's Day 2016 (Peru)", "is_dynamic": false, "width": 430, "related_doodles": [{"hires_height": 0, "share_text": "Mihailo Petrovi\u0107 Alas' 145th birthday #GoogleDoodle", "name": "mihailo-petrovic-alas-145th-birthday", "title": "Mihailo Petrovi\u0107 Alas' 145th birthday", "url": "/logos/2013/mihailo_petrovi_alas_145th_birthday-1445005-hp.jpg", "run_date_array": [2013, 5, 6], "hires_width": 0, "translations": {"sr": {"query": "\u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b\u043e \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438\u045b \u0410\u043b\u0430\u0441", "hover_text": "145. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b\u0430 \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438\u045b\u0430 \u0410\u043b\u0430\u0441\u0430", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8yVf3TFmfj19-f8iBCyYzu1ktqAvC_Ueq7mEm1kvEVMnsKnuUOuOxZRRY__3Rq4szrwl9YpDekeVOH0x3YsqEdqqFQ8cfMjKNjoMv3r-=s660", "query": "Mihailo Petrovi\u0107 Alas' 145th birthday", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/O2OTG-wdxSy0eMFoN1AzwXr5R7QEHPHLR7zca5e_KPgCUv0Ry274h6JZZsVwh73FfYH5OiE7p4JuCiMdQNtSkNL0ZfaiF9tlanhesVLA"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Potato Day 2013 #GoogleDoodle", "name": "potato-day-2013", "title": "Potato Day 2013", "url": "/logos/2013/potato_day_2013-1542005-hp.jpg", "run_date_array": [2013, 5, 30], "hires_width": 0, "translations": {"es-419": {"query": "D\u00eda Nacional de la Papa", "hover_text": "D\u00eda Nacional de la Papa", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GC0ih-vgQc9iRBswOTz9zxeagX75X5JfkL-RpERc4FJiHRzc1W3QrQu2XmI0EbQSBuqc5kAINTpM9Fd46pz4wozGQ3Eyomkzm8vt9xmj=s660", "query": "Potato Day 2013", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GMs8Ths2Smid7fXJ6__nqbybU2tXAzes5wmclDvgj8IjCwPtAznpj0ThsmzPQaUnYaXCELDWdmTbk8xZXq8L9zK-6jJhgYzPGdIpFLw"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Satyajit Ray's 92nd Birthday #GoogleDoodle", "name": "satyajit-rays-92nd-birthday", "title": "Satyajit Ray's 92nd Birthday", "url": "/logos/2013/satyajit_rays_92nd_birthday-1442005-hp.jpg", "run_date_array": [2013, 5, 2], "hires_width": 0, "translations": {"bn": {"query": "\u09b8\u09a4\u09cd\u09af\u099c\u09bf\u09ce \u09b0\u09be\u09af\u09bc", "hover_text": "\u09b8\u09a4\u09cd\u09af\u099c\u09bf\u09ce \u09b0\u09be\u09af\u09bc\u09c7\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0938\u0924\u094d\u092f\u091c\u0940\u0924 \u0930\u0947", "hover_text": "\u0938\u0924\u094d\u092f\u091c\u0940\u0924 \u0930\u0947 \u0915\u093e \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0935\u0938", "share_text": ""}, "en": {"query": "Satyajit Ray", "hover_text": "Satyajit Ray's Birthday", "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b9a\u0ba4\u0bcd\u0baf\u0b9c\u0bbf\u0ba4\u0bcd \u0bb0\u0bbe\u0baf\u0bcd", "hover_text": "\u0b9a\u0ba4\u0bcd\u0baf\u0b9c\u0bbf\u0ba4\u0bcd \u0bb0\u0bbe\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/R5IPzifU05yGrQjGJ16METgjfLbQtYPLOmUCEaZT60AqfT4jvqft7cFq_06ElvQYftvWON8BHec9BGkJKMOsPp9MmaoqPoEqGDjonmghAw=s660", "query": "Satyajit Ray", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/55pRHy-tMVcXYefHWNGhWGrRz1buAxrA9Co6JLR1ZHUzNp7TR3S0pckjsyJJNjrC-oDs4FSLC_Wn7lPriilN4vMwO3x4gBmRcNG0MJ8"}], "hires_height": 430, "prev_doodle": {"hires_height": 400, "name": "venezuela-national-day-2016", "title": "Venezuela National Day 2016", "url": "/logos/doodles/2016/venezuela-national-day-2016-6527322851115008-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 7, 5], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia ", "share_text": "D\u00eda de la Independencia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/venezuela-national-day-2016-6527322851115008-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2EMlm5sHA4SI09NpoAiueRmq4WpMao6XNI-tCVb9T1RWV0CEQuz2k2mKNgvMs7ZWaof04jU2QRVW3LaWs11O6cxpWa1qbUuO457ilRI"}, "tags": ["pencils", "books", "teacher"], "is_highlighted": false, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro!", "share_text": "D\u00eda del Maestro #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "is_global": false, "blog_text": "<p>It&rsquo;s impossible to measure the impact of a great teacher. The curiosity they ignite in young minds will become the mathematical theorems, medical breakthroughs, and beautiful art that makes the world of&nbsp;tomorrow&nbsp;a better place. Today&rsquo;s homepage by artist Nate Swinehart honors the invaluable civil servants who&rsquo;ve dedicated their lives to molding a thoughtful, compassionate generation of citizens. And to making sure everyone does their homework.</p>\r\n\r\n<p>Happy Teacher&rsquo;s Day.</p>\r\n", "collection_id": 0, "call_to_action_image_url": "", "share_text": "Teacher's Day 2016 (Peru) #GoogleDoodle", "name": "teachers-day-2016-peru", "countries": ["Peru"], "url": "/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-peru-5986866463506432-hp.gif", "hires_width": 860, "persistent_id": 6594907250623491, "youtube_id": "", "history_doodles": [{"hires_height": 110, "share_text": "Sochi wins the 2014 Olympic Games #GoogleDoodle", "name": "sochi-wins-the-2014-olympic-games", "title": "Sochi wins the 2014 Olympic Games", "url": "/logos/2007/russia_sochi07.gif", "run_date_array": [2007, 7, 6], "hires_width": 276, "translations": {"ru": {"query": "\u0421\u043e\u0447\u0438 2014", "hover_text": "\u0421\u043e\u0447\u0438 2014", "share_text": ""}}, "hires_url": "/logos/2007/russia_sochi07.gif", "query": "Sochi wins the 2014 Olympic Games", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Tanabata 2003 #GoogleDoodle", "name": "tanabata-2003", "title": "Tanabata 2003", "url": "/logos/2003/tanabata.gif", "run_date_array": [2003, 7, 6], "hires_width": 0, "translations": {"ja": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/x-8CWmoDu1xCNYRS56h_K_O7wL4NSE1NIbweBS1WOgu_LOlouRGlB0s7Fuyf9wrsJQfng3pF0u_-rD2dA8RnDBuEIdiblQboETvTRLgJJw=s660", "query": "Tanabata 2003", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Teacher's Day 2014 (Peru) #GoogleDoodle", "name": "teachers-day-2014-peru", "title": "Teacher's Day 2014 (Peru)", "url": "/logos/doodles/2014/teachers-day-2014-peru-5129510596902912-hp.jpg", "run_date_array": [2014, 7, 6], "hires_width": 0, "translations": {"es-419": {"query": "D\u00eca del Maestro", "hover_text": "D\u00eca del Maestro", "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eca del Maestro", "hover_text": "D\u00eca del Maestro", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Z9PwoID8wNj4Sk2Lsrea-Syj87yk2HkRSqNXS1fs3UvX3mTEq3sOZQa8dAg9dJ7DOYxRTspFWC3Gw8kEy-PtF23gLAsbYUTjJQV0bE6j=s660", "query": "Teacher's Day 2014 (Peru)", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/o4po-qFBzyQ1T1EDSRnosQZNq9mHtyxXyHKYfz5gjrGFyGLQMFf05hv8dJWIypz89H23BJ3MZn9zHvPgBAlhXFwqw8rJV-bX6E3aZkzK"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Lithuania Statehood Day 2009 #GoogleDoodle", "name": "lithuania-statehood-day-2009", "title": "Lithuania Statehood Day 2009", "url": "/logos/2009/lithuania09.gif", "run_date_array": [2009, 7, 6], "hires_width": 0, "translations": {"lt": {"query": "karalius mindaugas", "hover_text": "Lietuvos karaliaus Mindaugo kar\u016bnavimo diena", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rZ8C7FckSHZUtt6TJjHX6-uFXq9hQ-SYphl3iEfHptRnNDuBC0gR1n-pniQK2jDvbkMy2_Twe4HheyBHsxjYxAajjxyCZg4chJn2PoNmVg=s660", "query": "Lithuania Statehood Day 2009", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 400, "share_text": "Go team! Women's World Cup Finals #GoogleDoodle", "name": "fifa-womens-world-cup-2015-winner-us", "title": "FIFA Women's World Cup 2015 Winner (US)", "url": "/logos/doodles/2015/fifa-womens-world-cup-2015-finals-us-5173664725073920.4-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 7, 6], "hires_width": 1000, "translations": {"zh-CN": {"query": "2015 \u5973\u8db3\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2015 \u5973\u8db3\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b", "share_text": "\u52a0\u6cb9\uff01\u5973\u8db3\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "Women's World Cup 2015", "hover_text": "Women's World Cup 2015 - US Winners", "share_text": "Go team! Women's World Cup Finals #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa del Mundo de F\u00fatbol Feminino 2015", "hover_text": "Final de la Copa del Mundo de F\u00fatbol Femenino 2015", "share_text": "Vamos equipo! Final de la Copa del Mundo de F\u00fatbol Femenino #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2015/fifa-womens-world-cup-2015-winner-us-5173664725073920.4-hp2x.jpg", "query": "Women's World Cup 2015", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jiP2KnQNsNDbsTkLvUAc2r6TQ0m3gyL0SBOlm0TSbAGMCV7smGc6KdMPvlqQzZNj8B8L0YspyQyPEicP7AEVnCgaXQi0tqFp6KTSvfxV"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Velasco's 172nd Birthday #GoogleDoodle", "name": "jose-maria-velascos-172nd-birthday", "title": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Velasco's 172nd Birthday", "url": "/logos/2012/velasco-12-hp.png", "run_date_array": [2012, 7, 6], "hires_width": 0, "translations": {"es-419": {"query": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Velasco", "hover_text": "172\u00ba aniversario del nacimiento de Jos\u00e9 Mar\u00eda Velasco", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/j_rrc2q0I-tEzaO3KN_GIUmYiM-OSDQm6P_32BXeQnP5-ebYH17QZcUtMzhlsfxB3pIcLcN-jaFDkQ5lsKMoJDGkzsm8O3JyzL7agsSE=s660", "query": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Velasco's 172nd Birthday", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Frida Kahlo's 103rd Birthday #GoogleDoodle", "name": "frida-kahlos-103rd-birthday", "title": "Frida Kahlo's 103rd Birthday", "url": "/logos/2010/frida10-hp.gif", "run_date_array": [2010, 7, 6], "hires_width": 0, "translations": {"en": {"query": "test uk", "hover_text": "test us", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/p6q5p_dRoHM4lkWOroCsAdhhtmcZV8r2FFPpRpCxsmBIJghH95flzx9DwhEgggHg24mLb3aOXZrdbW1vhws3KGNP-bJdTb4QD8fTTTVu3A=s660", "query": "test uk", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "LIthuania National Day 2008 #GoogleDoodle", "name": "lithuania-national-day-2008", "title": "LIthuania National Day 2008", "url": "/logos/2008/lithuania08.gif", "run_date_array": [2008, 7, 6], "hires_width": 0, "translations": {"lt": {"query": "karaliaus Mindaugo kar\u016bnavimo", "hover_text": "Valstyb\u0117s diena", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DyrayviAYotYKT0NhjH-knyec-8Xc8sIbBVXplyPUMJaWH4OhTiRwtOjp-ZdkMzcV7jfcpS7uLD8CLxr3haQgt_fCM6brGyhaoKkanI=s660", "query": "LIthuania National Day 2008", "alternate_url": ""}], "doodle_args": []}, {"doodle_type": "simple", "run_date_array": [2016, 7, 5], "height": 219, "standalone_html": "", "hires_url": "/logos/doodles/2016/juno-reaches-jupiter-5164229872058368-hp2x.gif", "query": "Juno probe", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CbhJ-tPdjHceP5oUBY6PtnVx9t9OMBMtO6R4SA8v6CqlkOd-KzuE-Nb56X72Rl8nfqAOvtPAWh9Lod75LCWF5Dzrb1NQHshBktkIwYyC", "id": 29388607, "next_doodle": {"hires_height": 400, "name": "venezuela-national-day-2016", "title": "Venezuela National Day 2016", "url": "/logos/doodles/2016/venezuela-national-day-2016-6527322851115008-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 7, 5], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia ", "share_text": "D\u00eda de la Independencia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/venezuela-national-day-2016-6527322851115008-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2EMlm5sHA4SI09NpoAiueRmq4WpMao6XNI-tCVb9T1RWV0CEQuz2k2mKNgvMs7ZWaof04jU2QRVW3LaWs11O6cxpWa1qbUuO457ilRI"}, "title": "Juno Reaches Jupiter", "is_dynamic": false, "width": 680, "related_doodles": [{"hires_height": 0, "share_text": "Turkey Elections 2014 #GoogleDoodle", "name": "turkey-elections-2014", "title": "Turkey Elections 2014", "url": "/logos/doodles/2014/turkey-elections-2014-5772960770031616-hp.jpg", "run_date_array": [2014, 3, 30], "hires_width": 0, "translations": {"tr": {"query": "2014 Yerel Se\u00e7imler", "hover_text": "2014 Yerel Se\u00e7imler", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bm2gjZuS_NdjyzZJdoFQawlpno372Zx2rRuVCPHVk9tzXRSn1VO-tC7O8EP-gJp1fvI_SEjZEmmZ6pMb1uSNqFC5bubEyBNV8MCSfrw=s660", "query": "Turkey Elections 2014", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0V2SBqOSOORcTFbbstcMaEZ2lOlEjKaMNtztuQbZXv4D3LdRNMhKWCXXc5EUWNh6WgluL-BjZDNPdENlsPXScu_nNnS75Nzf1h3_tREA"}, {"hires_height": 420, "share_text": "Jos\u00e9 Sabogal's 125th Birthday #GoogleDoodle", "name": "jose-sabogals-125th-birthday", "title": "Jos\u00e9 Sabogal's 125th Birthday", "url": "/logos/doodles/2014/jose-sabogals-125th-birthday-6476648211808256-hp.jpg", "run_date_array": [2014, 3, 19], "hires_width": 795, "translations": {"es-419": {"query": "Jos\u00e9 Sabogal", "hover_text": "126\u00ba Aniversario del nacimiento de Jos\u00e9 Sabogal", "share_text": ""}}, "hires_url": "/logos/doodles/2014/jose-sabogals-125th-birthday-6476648211808256-hp2x.jpg", "query": "Jos\u00e9 Sabogal's 125th Birthday", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Yveumy8WBZpAnnxVmntZuOeZrh4RSgB36IsfBIOB_ypz1svB-yqrg48Fi5YYn384gQsCmFFRKOerpAaDugNH2UQz7SBuIXMFy6P2q5g"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Nowruz 2014 #GoogleDoodle", "name": "nowruz-2014", "title": "Nowruz 2014", "url": "/logos/doodles/2014/nowruz-5927593685549056-hp.jpg", "run_date_array": [2014, 3, 21], "hires_width": 0, "translations": {"ru": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437", "hover_text": "\u0421 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u0432\u0435\u0441\u043d\u044b - \u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437!", "share_text": ""}, "uz": {"query": "Navro\u02bbz", "hover_text": "Navro\u02bbz bayramingiz qutlug\u02bb bo\u02bblsin!", "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u041d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437", "hover_text": "\u041d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437 \u043c\u0435\u0439\u0440\u0430\u043c\u044b \u049b\u04b1\u0442\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0441\u044b\u043d!", "share_text": ""}, "fa": {"query": "\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632 \u067e\u06cc\u0631\u0648\u0632", "hover_text": "\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632 \u067e\u06cc\u0631\u0648\u0632!", "share_text": ""}, "ky": {"query": "\u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437", "hover_text": "\u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437 \u043c\u0430\u0439\u0440\u0430\u043c\u044b\u04a3\u044b\u0437 \u043a\u0443\u0442 \u0431\u043e\u043b\u0441\u0443\u043d!", "share_text": ""}, "az": {"query": "Novruz", "hover_text": "Novruz Bayram\u0131n\u0131z m\u00fcbar\u0259k olsun!", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-hCMk32qGwYOBi3cy15w-mBE94AI27w3v41SLo5e7DwbTByI5ZEOlndCoGFCBFouDbbx-_EheWmFxbFcxtpmtnlk7L8vXX72-R02mcF1=s660", "query": "Nowruz 2014", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RopvIWl9bL64nCazZchxZRoM6kc_sdazPU4TX_PG7KOHerceJUOIvN8xzLVQqx_u6u4gMrx8EIS9w6tLW1EY9aLP0AWa1kKb_LDTOSsg"}], "hires_height": 443, "prev_doodle": {"hires_height": 400, "name": "carmen-costas-96th-birthday", "title": "Carmen Costa\u2019s 96th Birthday", "url": "/logos/doodles/2016/carmen-costas-96th-birthday-5747770491142144.2-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 7, 5], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Carmen Costa", "hover_text": "96\u00ba Anivers\u00e1rio de Carmen Costa", "share_text": "96\u00ba Anivers\u00e1rio de Carmen Costa #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/carmen-costas-96th-birthday-5747770491142144-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/263Ucsw1n64tYSsKqy-qsiB92glTuo6bGRWhZ_-UVh2Arx_yE1O6Ts5_YI3g9nb6OVyPOzIuea9sEiNNEWB8rVKO_iIVhpxkSVDLcUvd"}, "tags": ["Current Event", "Jupiter", "satellite", "magnetic fields", "gravitational fields", "gas", "NASA", "Sciences"], "is_highlighted": false, "translations": {"gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Sonda espacial Juno", "hover_text": "Juno chega a X\u00fapiter!", "share_text": "Juno chega a X\u00fapiter! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Juno probe", "hover_text": "Juno reaches Jupiter!", "share_text": "Juno reaches Jupiter! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Juno uzay arac\u0131", "hover_text": "Juno J\u00fcpiter'de", "share_text": "Juno J\u00fcpiter'de! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Juno starpplan\u0113tu zonde", "hover_text": "Juno sasniedz Jupiteru!", "share_text": "Juno sasniedz Jupiteru!  #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Juno pasiek\u0117 Jupiter\u012f", "hover_text": "Juno pasiek\u0117 Jupiter\u012f!", "share_text": "Juno pasiek\u0117 Jupiter\u012f!! #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e22\u0e32\u0e19\u0e2d\u0e27\u0e01\u0e32\u0e28\u0e08\u0e39\u0e42\u0e19", "hover_text": "\u0e22\u0e32\u0e19\u0e2d\u0e27\u0e01\u0e32\u0e28\u0e08\u0e39\u0e42\u0e19\u0e44\u0e1b\u0e16\u0e36\u0e07\u0e14\u0e32\u0e27\u0e1e\u0e24\u0e2b\u0e31\u0e2a\u0e1a\u0e14\u0e35", "share_text": "\u0e22\u0e32\u0e19\u0e2d\u0e27\u0e01\u0e32\u0e28\u0e08\u0e39\u0e42\u0e19\u0e44\u0e1b\u0e16\u0e36\u0e07\u0e14\u0e32\u0e27\u0e1e\u0e24\u0e2b\u0e31\u0e2a\u0e1a\u0e14\u0e35 #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Juno Sonde", "hover_text": "Juno erreicht den Jupiter!", "share_text": "Juno erreicht den Jupiter! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "rumsonden Juno", "hover_text": "Juno har n\u00e5et planeten Jupiter!", "share_text": "Juno har n\u00e5et Jupiter! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Sonda espacial Juno", "hover_text": "Sonda espacial Juno chega ao planeta J\u00fapiter", "share_text": "Sonda espacial Juno chega ao planeta J\u00fapiter  #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": "Sonda Juno", "hover_text": "Sondo Juno pribli\u017eava se Jupiteru!", "share_text": "Sondo Juno pribli\u017eava se Jupiteru! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "el": {"query": "\u0394\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c0\u03bb\u03bf\u03b9\u03bf \u03a4\u03b6\u03bf\u03cd\u03bd\u03bf", "hover_text": "\u03a4\u03bf \u03a4\u03b6\u03bf\u03cd\u03bd\u03bf \u03c6\u03c4\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03bb\u03b1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7 \u0394\u03af\u03b1!", "share_text": "\u03a4\u03bf \u03a4\u03b6\u03bf\u03cd\u03bd\u03bf \u03c6\u03c4\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03bb\u03b1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7 \u0394\u03af\u03b1! #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "Juno probe", "hover_text": "Juno reaches Jupiter!", "share_text": "Juno reaches Jupiter! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Juno espazio-zunda", "hover_text": "Juno Jupiterrera iritsi da!", "share_text": "Juno Jupiterrera iritsi da #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Sonda espacial Juno", "hover_text": "\u00a1Juno llega a J\u00fapiter!", "share_text": "Juno llega a J\u00fapiter #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041a\u043e\u0441\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442 \"\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430\"", "hover_text": "\"\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430\" \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u043b\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430!", "share_text": "\"\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430\" \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u043b\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6731\u8bfa\u53f7", "hover_text": "\u6731\u8bfa\u53f7\u5230\u8fbe\u6728\u661f", "share_text": "\u6731\u8bfa\u53f7\u5230\u8fbe\u6728\u661f #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Sonda espacial Juno", "hover_text": "La sonda espacial Juno llega a J\u00fapiter", "share_text": "La sonda espacial Juno llega a J\u00fapiter #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0417\u043e\u043d\u0434 Juno", "hover_text": "\u0417\u043e\u043d\u0434 Juno \u0434\u0430\u0441\u044f\u0433\u043d\u0443\u045e \u042e\u043f\u0456\u0442\u044d\u0440\u0430!", "share_text": "\u0417\u043e\u043d\u0434 Juno \u0434\u0430\u0441\u044f\u0433\u043d\u0443\u045e \u042e\u043f\u0456\u0442\u044d\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0414\u0436\u0443\u043d\u043e (\u0441\u043e\u043d\u0434\u0430)", "hover_text": "\u0421\u043e\u043d\u0434\u0430\u0442\u0430 \u0414\u0436\u0443\u043d\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u0430 \u043e\u0440\u0431\u0438\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440", "share_text": "\u0421\u043e\u043d\u0434\u0430\u0442\u0430 \u0414\u0436\u0443\u043d\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u0430 \u043e\u0440\u0431\u0438\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440 #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "Juno", "hover_text": "Juno \u0434\u0456\u0441\u0442\u0430\u0432\u0441\u044f \u042e\u043f\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430!", "share_text": "Juno \u0434\u0456\u0441\u0442\u0430\u0432\u0441\u044f \u042e\u043f\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430!  #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30b8\u30e5\u30ce\u30fc", "hover_text": "\u30b8\u30e5\u30ce\u30fc\u63a2\u67fb\u6a5f\u304c\u6728\u661f\u306b\u5230\u7740\uff01", "share_text": "\u30b8\u30e5\u30ce\u30fc\u63a2\u67fb\u6a5f\u304c\u6728\u661f\u306b\u5230\u7740\uff01 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "A sonda espacial Juno", "hover_text": "A Juno chega a J\u00fapiter!", "share_text": "A Juno chega a J\u00fapiter #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Sonda espacial Juno", "hover_text": "Juno arriba a J\u00fapiter!", "share_text": "Juno arriba a J\u00fapiter! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Sonda Juno", "hover_text": "Sonda Juno dolet\u011bla k Jupiteru!", "share_text": "Sonda Juno dolet\u011bla k Jupiteru! #GoogleDoodle"}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Sonda Juno", "hover_text": "Sonda Juno zbli\u017ca si\u0119 do Jowisza!", "share_text": "Sonda Juno zbli\u017ca si\u0119 do Jowisza! #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "Juno probe", "hover_text": "\u054b\u0578\u0582\u0576\u0578 \u0561\u057e\u057f\u0578\u0574\u0561\u057f \u056f\u0561\u0575\u0561\u0576\u0568 \u0570\u0561\u057d\u0565\u056c \u0567 \u0545\u0578\u0582\u057a\u056b\u057f\u0565\u0580\u056b\u055c\u0576\u0589", "share_text": "\u054b\u0578\u0582\u0576\u0578 \u0561\u057e\u057f\u0578\u0574\u0561\u057f \u056f\u0561\u0575\u0561\u0576\u0568 \u0570\u0561\u057d\u0565\u056c \u0567 \u0545\u0578\u0582\u057a\u056b\u057f\u0565\u0580\u056b\u055c\u0576\u0589  #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Juno sonda", "hover_text": "Juno sti\u017ee do Jupitera! ", "share_text": "Juno sti\u017ee do Jupitera! #GoogleDoodle"}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Juno \u0171rtank ", "hover_text": "A Juno el\u00e9ri a Jupitert! ", "share_text": "A Juno el\u00e9ri a Jupitert! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0408\u0443\u043d\u043e \u0441\u043e\u043d\u0434\u0430", "hover_text": "\u0408\u0443\u043d\u043e \u0441\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0443\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043d \u0408\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440!", "share_text": "\u0408\u0443\u043d\u043e \u0441\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0443\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043d \u0408\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u062c\u0648\u0646\u0648 \u067e\u0631\u0648\u0628", "hover_text": "!\u062c\u0648\u0646\u0648 \u0645\u0634\u062a\u0631\u06cc \u067e\u062d\u0646\u0686 \u06af\u064a\u0627", "share_text": "!\u062c\u0648\u0646\u0648 \u0645\u0634\u062a\u0631\u06cc \u067e\u062d\u0646\u0686 \u06af\u064a\u0627 #GoogleDoodle"}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-Latn": {"query": "Sonda Juno", "hover_text": "Sondo Juno pribli\u017eava se Jupiteru!", "share_text": "Sondo Juno pribli\u017eava se Jupiteru! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u043e\u043d\u0434\u0430 \u0408\u0443\u043d\u043e", "hover_text": "\u0421\u043e\u043d\u0434\u0430 \u0408\u0443\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0441\u0435 \u0408\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0443!", "share_text": "\u0421\u043e\u043d\u0434\u0430 \u0408\u0443\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0441\u0435 \u0408\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0443! #GoogleDoodle"}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "sonda spaziale juno", "hover_text": "La sonda spaziale Juno raggiunge Giove!", "share_text": "La sonda spaziale Juno raggiunge Giove! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05d7\u05dc\u05dc\u05d9\u05ea \u05d2\u05f3\u05d5\u05e0\u05d5", "hover_text": "\u05d2\u05f3\u05d5\u05e0\u05d5 \u05de\u05d2\u05d9\u05e2\u05d4 \u05dc\u05db\u05d5\u05db\u05d1 \u05d4\u05dc\u05db\u05ea \u05e6\u05d3\u05e7!", "share_text": "\u05d2\u05f3\u05d5\u05e0\u05d5 \u05de\u05d2\u05d9\u05e2\u05d4 \u05dc\u05db\u05d5\u05db\u05d1 \u05d4\u05dc\u05db\u05ea \u05e6\u05d3\u05e7! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u0627\u0631 \u062c\u0648\u0646\u0648", "hover_text": "!\u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u0627\u0631 \u062c\u0648\u0646\u0648 \u064a\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0643\u0648\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u064a", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u0627\u0631 \u062c\u0648\u0646\u0648 \u064a\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0643\u0648\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u064a"}, "et": {"query": "Juno kosmosesond", "hover_text": "Juno j\u00f5udis Jupiterini! ", "share_text": "Juno j\u00f5udis Jupiterini! #GoogleDoodle"}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nl": {"query": "Juno ruimtesonde", "hover_text": "Juno bereikt Jupiter!", "share_text": "Juno bereikt Jupiter! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "Juno", "hover_text": "Sonden Juno ankommer Jupiter!", "share_text": "Sonden Juno ankommer Jupiter! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Date lancement sonde Juno", "hover_text": "Juno se met en orbite autour de Jupiter", "share_text": "Juno se met en orbite autour de Jupiter #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430 \u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u044b", "hover_text": "\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0433\u0435 \u0436\u0435\u0442\u0442\u0456!", "share_text": "\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0433\u0435 \u0436\u0435\u0442\u0442\u0456! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u6731\u8afe\u865f", "hover_text": "\u6731\u8afe\u865f\u592a\u7a7a\u8239\u62b5\u9054\u6728\u661f", "share_text": "\u6731\u8afe\u865f\u592a\u7a7a\u8239\u62b5\u9054\u6728\u661f #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc8fc\ub178 \ubaa9\uc131", "hover_text": "NASA \ud0d0\uc0ac\uc120 \uc8fc\ub178, \ubaa9\uc131\uc5d0 \ub3c4\ucc29\ud558\ub2e4", "share_text": "NASA \ud0d0\uc0ac\uc120 \uc8fc\ub178, \ubaa9\uc131\uc5d0 \ub3c4\ucc29\ud558\ub2e4 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Juno rymdsond", "hover_text": "Juno n\u00e5r Jupiter!", "share_text": "Juno n\u00e5r Jupiter! #GoogleDoodle"}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Sonda Juno", "hover_text": "Sonda Juno dosiahla Jupiter!", "share_text": "Sonda Juno dosiahla Jupiter! #GoogleDoodle"}, "si": {"query": "\u0da2\u0dd6\u0db1\u0ddd \u0dba\u0dcf\u0db1\u0dba", "hover_text": "\u0da2\u0dd6\u0db1\u0ddd \u0db6\u0dca\u200d\u0dbb\u0dc4\u0dc3\u0dca\u0db4\u0dad\u0dd2\u0da7 \u0dc5\u0d9f\u0dcf \u0dc0\u0dd2\u0dba!", "share_text": "\u0da2\u0dd6\u0db1\u0ddd \u0db6\u0dca\u200d\u0dbb\u0dc4\u0dc3\u0dca\u0db4\u0dad\u0dd2\u0da7 \u0dc5\u0d9f\u0dcf \u0dc0\u0dd2\u0dba! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "sonda Juno ameri\u0161ke vesoljske agencije Nasa", "hover_text": "Sonda Juno dosegla Jupiter!", "share_text": "Sonda Juno dosegla Jupiter! #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "is_global": true, "blog_text": "<p>A NASA satellite built like a tank is settling into polar orbit around Jupiter, the mysterious gas giant two doors down from Earth.</p>\r\n\r\n<p>Juno&rsquo;s five year, 500 million mile journey will culminate in a treasure trove of new pictures and measurements taken by its nine instruments. What Juno tells us about Jupiter will detail the planet&rsquo;s magnetic and gravitational fields and interior structure, revealing how it was formed and providing clues to our own planet&rsquo;s humble beginnings.</p>\r\n\r\n<p>In satellite terms, Juno is a warrior. Building the 3,500-pound device for Jupiter&rsquo;s brutal atmosphere took seven years and countless hours of testing. NASA scientists equipped Juno with titanium shields to withstand pummeling rocks, powerful radiation, and freezing temperatures. It&rsquo;s armor will keep it safe and working properly over its year-long polar orbit collecting data about Jupiter.</p>\r\n\r\n<p>Today&#39;s Doodle celebrates this incredible moment of human achievement. Bravo, Juno!</p>\r\n\r\n<p>Visit <a href=\"https:/culturalinstitute/beta/u/0/entity/m05f4p\">NASA&rsquo;s page on the Google Cultural Institute</a> to see how space exploration has evolved over the years.</p>\r\n", "collection_id": 0, "call_to_action_image_url": "", "share_text": "Juno reaches Jupiter! #GoogleDoodle", "name": "juno-reaches-jupiter", "countries": ["Afghanistan", "Albania", "American Samoa", "Andorra", "Angola", "Anguilla", "Antigua & Barbuda", "Argentina", "Armenia", "Australia", "Austria", "Azerbaijan", "Bahamas", "Bahrain", "Bangladesh", "Belarus", "Belgium", "Belize", "Benin", "Bhutan", "Bolivia", "Bosnia & Herzegovina", "Botswana", "Brunei", "Bulgaria", "Burkina Faso", "Burundi", "Cambodia", "Cameroon", "Canada", "Cape Verde", "Central African Republic", "Chad", "Chile", "China", "Colombia", "Congo (DRC)", "Congo (Republic)", "Cook Islands", "Costa Rica", "Croatia", "Cuba", "Cyprus", "Czech Republic", "C\u00f4te d\u2019Ivoire", "Denmark", "Djibouti", "Dominica", "Dominican Republic", "Ecuador", "Egypt", "El Salvador", "Estonia", "Ethiopia", "Fiji", "Finland", "France", "Gabon", "Gambia", "Georgia", "Germany", "Ghana", "Gibraltar", "Greece", "Greenland", "Guadeloupe", "Guatemala", "Guernsey", "Guyana", "Haiti", "Honduras", "Hong Kong", "Hungary", "Iceland", "India", "Indonesia", "Ireland", "Isle of Man", "Israel", "Italy", "Jamaica", "Japan", "Jersey", "Jordan", "Kazakhstan", "Kenya", "Kiribati", "Kuwait", "Kyrgyzstan", "Laos", "Latvia", "Lebanon", "Lesotho", "Libya", "Lithuania", "Luxembourg", "Macedonia (FYROM)", "Madagascar", "Malawi", "Malaysia", "Maldives", "Mali", "Malta", "Mauritius", "Mexico", "Moldova", "Mongolia", "Montenegro", "Morocco", "Mozambique", "Myanmar (Burma)", "Namibia", "Nauru", "Nepal", "Netherlands", "New Zealand", "Nicaragua", "Niger", "Nigeria", "Niue", "Norway", "Oman", "Pakistan", "Palestine", "Panama", "Papua New Guinea", "Paraguay", "Peru", "Philippines", "Pitcairn Islands", "Poland", "Portugal", "Puerto Rico", "Qatar", "Romania", "Russia", "Rwanda", "Samoa", "San Marino", "Saudi Arabia", "Senegal", "Serbia", "Seychelles", "Sierra Leone", "Singapore", "Slovakia", "Slovenia", "Solomon Islands", "Somalia", "South Africa", "South Korea", "Spain", "Sri Lanka", "St. Vincent & Grenadines", "Suriname", "Sweden", "Switzerland", "S\u00e3o Tom\u00e9 & Pr\u00edncipe", "Taiwan", "Tajikistan", "Tanzania", "Thailand", "Timor-Leste", "Togo", "Tokelau", "Tonga", "Trinidad & Tobago", "Tunisia", "Turkey", "Turkmenistan", "U.S. Virgin Islands", "Uganda", "Ukraine", "United Arab Emirates", "United Kingdom", "United States", "Uruguay", "Uzbekistan", "Vanuatu", "Vietnam", "Zambia", "Zimbabwe"], "url": "/logos/doodles/2016/juno-reaches-jupiter-5164229872058368-hp.gif", "hires_width": 1360, "persistent_id": 6594907250623706, "youtube_id": "", "history_doodles": [{"hires_height": 0, "share_text": "Election Day 2009 - Mexico #GoogleDoodle", "name": "election-day-2009-mexico", "title": "Election Day 2009 - Mexico", "url": "/logos/2009/mexicoelections2009-hp.gif", "run_date_array": [2009, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"es": {"query": "Elecciones Mexico 2009", "hover_text": "Elecciones 2009", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MeW0O6KWhHwEU0ceEQvpj0dAnhR9tGsk3xVJEnkxy8v3_xAJMVLmdvXGKT5Gt-owSBuHPRl-UQcnYqlS9-Cr1yw482UKq2Rx7GVgcf85=s660", "query": "Election Day 2009 - Mexico", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 400, "share_text": "Carmen Costa\u2019s 96th Birthday #GoogleDoodle", "name": "carmen-costas-96th-birthday", "title": "Carmen Costa\u2019s 96th Birthday", "url": "/logos/doodles/2016/carmen-costas-96th-birthday-5747770491142144.2-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 7, 5], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Carmen Costa", "hover_text": "96\u00ba Anivers\u00e1rio de Carmen Costa", "share_text": "96\u00ba Anivers\u00e1rio de Carmen Costa #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/carmen-costas-96th-birthday-5747770491142144-hp2x.jpg", "query": "Carmen Costa\u2019s 96th Birthday", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/263Ucsw1n64tYSsKqy-qsiB92glTuo6bGRWhZ_-UVh2Arx_yE1O6Ts5_YI3g9nb6OVyPOzIuea9sEiNNEWB8rVKO_iIVhpxkSVDLcUvd"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Algeria Independence Day 2014 #GoogleDoodle", "name": "algeria-independence-day-2014", "title": "Algeria Independence Day 2014", "url": "/logos/doodles/2014/algeria-independence-day-2014-5744383970246656.2-hp.jpg", "run_date_array": [2014, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"fr": {"query": "l'Ind\u00e9pendance de l'Algerie", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de l'Algerie", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RdQC6eHJLKnprK64bj8aJNeo9mlIDNlLs2XIExI0A4LRickaxO_8Kow4f8rYQiwVyor2CnaCdaPYSFboLL-oBDpS2Kt3LoD816L2QxI=s660", "query": "Algeria Independence Day 2014", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/umZyGYZbSP1FnT2No1DLKhbrWybNIoJrartRqGkICc4V6NCEEGGBfROhQ-02hcWXblFvfSsOx3Vs_eTHlLLd4NLDje9FjpVo2JVLoXsV"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Algeria Independence Day", "name": "algeria-national-day-2016", "title": "Algeria National Day 2016", "url": "/logos/doodles/2016/algeria-national-day-2016-5384323135963136-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 7, 5], "hires_width": 1000, "translations": {"fr": {"query": "F\u00eate de l'ind\u00e9pendance de l'Alg\u00e9rie", "hover_text": "F\u00eate de l'ind\u00e9pendance de l'Alg\u00e9rie", "share_text": "F\u00eate de l'ind\u00e9pendance de l'Alg\u00e9rie"}, "en": {"query": "Algeria Independence Day", "hover_text": "Algeria Independence Day", "share_text": "Algeria Independence Day"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\u064a", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\u064a", "share_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\u064a"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/algeria-national-day-2016-5384323135963136.2-hp2x.jpg", "query": "Algeria Independence Day", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NIeb04JyQGI-12wfq1sdUpQamuhk6cZIgwXgAQ2gYmpnY5FmiYHorHKuYRFtP197o_quIqinNfH8awsLwqfrem26jP6LmwB02Dq-cbY"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Tour de France 2008 #GoogleDoodle", "name": "tour-de-france-2008", "title": "Tour de France 2008", "url": "/logos/2008/tourdefrance08.gif", "run_date_array": [2008, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"fr": {"query": "D\u00e9part du Tour de France 2008", "hover_text": "D\u00e9part du Tour de France 2008", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/V7hVQZEEmztRQNBDNqaqyeguRT5mbYY-4dk8F1lZEnXiKsOyKgBYiPhf7zutFiX7LspTxZSO86sv2CZmUafAgreLPCCBP2DT5XKBwUg=s660", "query": "Tour de France 2008", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Venezuelas Independence Day 2013 #GoogleDoodle", "name": "venezuelas-independence-day-2013", "title": "Venezuelas Independence Day 2013", "url": "/logos/doodles/2013/venezuelas_independence_day_2013-1994005-hp.jpg", "run_date_array": [2013, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"es-419": {"query": "D\u00eda de la independencia de Venezuela", "hover_text": "D\u00eda de la independencia", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GCCc0bxirAoc9C1t-6i0r-LSfdkh4vzVtvIZoztf57OuKGVXiy98-STzp7pWrR6Rp9p3a66SN62UwZYUVE1V41fSiZHsNxgZOPkpncYJJg=s660", "query": "Venezuelas Independence Day 2013", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bP9H6L6Lx-Yk3yXAJL9ewEPcgmCU3ijF6wm5uyrprBoqNitPbQHva4UtbxPHVGw4BBWdkcNhNNlpVC4zNc01dr0QznwDXbQ52yKMdQ4"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Venezuela National Day 2015 #GoogleDoodle", "name": "venezuela-national-day-2015", "title": "Venezuela National Day 2015", "url": "/logos/doodles/2015/venezuela-national-day-2015-6223405485391872.2-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 7, 5], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Independencia de Venezuela", "hover_text": "Independencia de Venezuela", "share_text": "Independencia de Venezuela #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2015/venezuela-national-day-2015-6223405485391872-hp2x.jpg", "query": "Venezuela National Day 2015", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/78k-a5r7-sZ1r47sQUjxeBuJ3qJJeCD1dUTCULeH2c_mcd4XzVO5F26stcjrslJezVoch5OwY0-wiUIRro5CUkE4JWG_-Ez8KB3yXT2a2w"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Go team! Women's World Cup Finals #GoogleDoodle", "name": "fifa-womens-world-cup-2015-finals", "title": "FIFA Women's World Cup 2015 Finals", "url": "/logos/doodles/2015/fifa-womens-world-cup-2015-finals-5184884003831808-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 7, 5], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2015", "hover_text": "Women's World Cup 2015 Finals", "share_text": "Go team! Women's World Cup Finals #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n Femenina de Futbol 2015", "hover_text": "Final de la Copa del M\u00f3n Femenina de Futbol 2015", "share_text": "Som-hi, equip! Final de la Copa del M\u00f3n Femenina de Futbol  #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Finale della Coppa del Mondo Femminile 2015", "hover_text": "Finale della Coppa del Mondo Femminile 2015", "share_text": "Finale della Coppa del Mondo Femminile 2015 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketa 2015", "hover_text": "Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketaren Finalak", "share_text": "Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketaren Finalak #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino 2015", "hover_text": "Final da Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino 2015", "share_text": "Vamos equipo! Final da Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa del Mundo de F\u00fatbol Feminino 2015", "hover_text": "Final de la Copa del Mundo de F\u00fatbol Femenino 2015", "share_text": "Vamos equipo! Final de la Copa del Mundo de F\u00fatbol Femenino #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Women's World Cup 2015", "hover_text": "Women's World Cup 2015 Closing Ceremony", "share_text": "Women's World Cup 2015 Closing Ceremony #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0435", "hover_text": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435 \u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0435 2015.", "share_text": "\u0421\u0430\u043c\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0435\u0434! \u0424\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435 \u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0435 2015. #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "finale fotball-VM kvinner 2015", "hover_text": "Finale i fotball-VM 2015", "share_text": "Heia de som vinner! Finale i fotball-VM 2015 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": "Moter\u0173 pasaulio futbolo \u010dempionatas 2015", "hover_text": "Moter\u0173 pasaulio futbolo \u010dempionato finalas 2015", "share_text": "Moter\u0173 pasaulio futbolo \u010dempionato finalas! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e0a\u0e34\u0e07\u0e41\u0e0a\u0e21\u0e1b\u0e4c\u0e42\u0e25\u0e01 2015", "hover_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e0a\u0e34\u0e07\u0e41\u0e0a\u0e21\u0e1b\u0e4c\u0e42\u0e25\u0e01 \u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e0a\u0e34\u0e07\u0e0a\u0e19\u0e30\u0e40\u0e25\u0e34\u0e28 2015", "share_text": "\u0e23\u0e48\u0e27\u0e21\u0e40\u0e0a\u0e35\u0e22\u0e23\u0e4c \u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e0a\u0e34\u0e07\u0e41\u0e0a\u0e21\u0e1b\u0e4c\u0e42\u0e25\u0e01 \u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e0a\u0e34\u0e07\u0e0a\u0e19\u0e30\u0e40\u0e25\u0e34\u0e28 2015  #GoogleDoodle"}, "rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "copa mundial femenina 2015", "hover_text": "Clausura copa mundial femenina 2015", "share_text": "Clausura copa mundial femenina 2015 #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej Kobiet 2015", "hover_text": "Fina\u0142 Mistrzostw \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej Kobiet 2015", "share_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej Kobiet 2015 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bc6\u0ba3\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd\u0baa\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc1 2015", "hover_text": "\u0baa\u0bc6\u0ba3\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd\u0baa\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc1 2015 \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf\u0baa\u0bcd \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "share_text": "\u0baa\u0bc6\u0ba3\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd\u0baa\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc1 \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf\u0baa\u0bcd \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Finale de la coupe du monde f\u00e9minine de football 2015", "hover_text": "Finale de la coupe du monde f\u00e9minine de football 2015", "share_text": "Final de la coupe du monde f\u00e9minine de football 2015 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0438", "hover_text": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043b \u043d\u0430 \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e\u0442\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0438 2015", "share_text": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043b \u043d\u0430 \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e\u0442\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0438 2015 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo u nogometu za \u017eene 2015.", "hover_text": "Finale Svjetskog prvenstva u nogometu za \u017eene 2015. ", "share_text": "Samo naprijed! Finale Svjetskog prvenstva u nogometu za \u017eene #Google Doodle"}, "de": {"query": "Frauen Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft Finale 2015", "hover_text": "Frauen Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft Finale 2015", "share_text": "Dabei sein ist alles! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "2015 \u5973\u8db3\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2015 \u5973\u8db3\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b", "share_text": "\u52a0\u6cb9\uff01\u5973\u8db3\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Svjetsko Prvenstvo u nogometu za \u017eene 2015.", "hover_text": "Finale Svjetskog prvenstva u nogometu za \u017eene 2015.", "share_text": "Naprijed! Finale Svjetskog prvenstva u nogometu za \u017eene #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "naisten jalkapallon mm 2015", "hover_text": "Naisten jalkapallon MM-finaali 2015 ", "share_text": "Naisten jalkapallon MM-finaali 2015! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7", "hover_text": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2015 \u6c7a\u52dd", "share_text": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2015 \u6c7a\u52dd  #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Campeonato do Mundo de Futebol Feminino 2015", "hover_text": "Final do Campeonato do Mundo de Futebol Feminino 2015", "share_text": "Vamos, equipa! Final do Campeonato do Mundo de Futebol Feminino #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "2015 \u5973\u5b50\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "2015 \u5973\u5b50\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u6c7a\u8cfd", "share_text": "2015 \u5973\u5b50\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u6c7a\u8cfd #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "FIFA \uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5 \uacb0\uc2b9\uc804", "hover_text": "2015 FIFA \uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5 \uacb0\uc2b9\uc804", "share_text": "2015 FIFA \uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5 \uacb0\uc2b9\uc804 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "VM-finalen i fotboll 2015", "hover_text": "VM-finalen i fotboll 2015", "share_text": "Heja! VM-finalen i fotboll 2015! #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u043e \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u043e \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0438, 2015 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "share_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u043e \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0438 #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0434\u0430\u043d \u04d9\u0439\u0435\u043b\u0434\u0435\u0440 \u0430\u0440\u0430\u0441\u044b\u043d\u0434\u0430 \u04d9\u043b\u0435\u043c \u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442\u044b 2015", "hover_text": "\u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0434\u0430\u043d \u04d9\u0439\u0435\u043b\u0434\u0435\u0440 \u0430\u0440\u0430\u0441\u044b\u043d\u0434\u0430 \u04d9\u043b\u0435\u043c \u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u0441\u043e\u04a3\u044b", "share_text": "\u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0434\u0430\u043d \u04d9\u0439\u0435\u043b\u0434\u0435\u0440 \u0430\u0440\u0430\u0441\u044b\u043d\u0434\u0430 \u04d9\u043b\u0435\u043c \u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u0441\u043e\u04a3\u044b 2015! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Svetsko prvenstvo u fudbalu za \u017eene", "hover_text": "Finale Svetskog prvenstva u fudbalu za \u017eene 2015.", "share_text": "Samo napred! Finale Svetskog prvenstva u fudbalu za \u017eene 2015. #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Piala Dunia Wanita 2015", "hover_text": "Perlawanan Akhir Piala Dunia Wanita 2015", "share_text": "Ayuh! Perlawanan Akhir Piala Dunia Wanita 2015 #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Finale Svetovnega prvenstva v nogometu za \u017eenske 2015", "hover_text": "Finale Svetovnega prvenstva v nogometu za \u017eenske 2015", "share_text": "Finale Svetovnega prvenstva v nogometu za \u017eenske 2015 #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2015/fifa-womens-world-cup-2015-finals-5184884003831808-hp2x.jpg", "query": "Women's World Cup 2015", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wQHkUYzKXGXJKNc0MD5H1Z5CMo6fIJplSoq2EJ16x5BlyI8tlx52_5hAtxh_StfFQxfVi_c2ip47D4JmiTeY7Nr2TqNRLJ4sZr3pyUb1lw"}, {"hires_height": 0, "share_text": "World Cup 2014 #51 #GoogleDoodle", "name": "world-cup-2014-51", "title": "World Cup 2014 #51", "url": "/logos/doodles/2014/world-cup-2014-51-5668472285560832.2-hp.gif", "run_date_array": [2014, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0a95\u0acd\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0acd\u0a9f\u0ab0 \u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "en": {"query": "Argentina vs Belgium", "hover_text": "Argentina vs Belgium", "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Quarts de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u1229\u1265 \u134d\u133b\u121c ", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Quarti di Finale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e8\u05d1\u05e2 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014  \u0c95\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0cb0\u0ccd\u200c \u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, \u010dtvrtfin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d15\u0d4d\u0d35\u0d3e\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d7c \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1/\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed ceathr\u00fa Ceannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Quarter-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amakotafayinali", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Laurdenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM veerand-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Perempat Final Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "es": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Cuartos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Kwartfinale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 \u00e7eyrek finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0915\u094d\u0935\u093e\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, ceturtda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Robo Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Fj\u00f3r\u00f0ungs\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, \u0107wier\u0107fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u0432\u044d\u0440\u0446\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u044a\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Quarter-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/4 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u0995\u09cb\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u099f\u09be\u09b0 \u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Kvartfinalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 8\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0915\u094d\u0935\u093e\u0930\u094d\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo Quartas de Final", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 puoliv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Negyedd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u6e96\u3005\u6c7a\u52dd", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo ", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Viertelfinal", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c15\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c30\u0c4d-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Quartos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 8\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 8\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Kvartsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, \u0161tvr\u0165fin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u0447\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 \u010detrtfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1000\u103d\u102c\u1010\u102c\u1038\u1016\u102d\u102f\u1004\u103a\u1014\u101a\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Q04ImHv9py0bSUkawFq-oNEZ6W2ztZiVA5vC6njzlPoBiZjgbURp0W8MG7gQIe26-vdSX-why3EeufgyC0WzwJZxrBQCQe1LsItltas=s660", "query": "Argentina vs Belgium", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CWYeqxodHRpgWhI9fZ7QkHuaF2mXaFZiDGLj1_TYyXHTPCx3eYkvUlPM0NExzKz40bhVHBsPpP7HcqGCexckSD_LUDNLszeQipzuCwPp"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Venezuela Independence Day 2014 #GoogleDoodle", "name": "venezuela-independence-day-2014", "title": "Venezuela Independence Day 2014", "url": "/logos/doodles/2014/venezuela-independence-day-2014-5649391641690112-hp.jpg", "run_date_array": [2014, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"es-419": {"query": "Independencia de Venezuela", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela", "share_text": ""}, "es": {"query": "Independencia de Venezuela", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OcLENxRRSx9jKwoO8oUD1WAuXEHWwWVxQWloD_0VOZPnEPnLs77l61Rb9lIQINMDDIUmxEjqMabvxqdDrVeFb68g4DqrYFisq38BkDq5Gw=s660", "query": "Venezuela Independence Day 2014", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/D-OC38e4DK5XNS7F1TlWPYJHT3l0nW9yfKDKJ8-EapmhLOB20ilQgTtujlxc3tRli846FjZEZGaLJsUgZ9ZC0ClbvpEDCOwYEsV9I6U"}, {"hires_height": 0, "share_text": "World Cup 2014 #53 #GoogleDoodle", "name": "world-cup-2014-53", "title": "World Cup 2014 #53", "url": "/logos/doodles/2014/world-cup-2014-53-5725570117664768.7-hp.gif", "run_date_array": [2014, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0a95\u0acd\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0acd\u0a9f\u0ab0 \u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "en": {"query": "Netherlands vs Costa Rica", "hover_text": "Netherlands vs Costa Rica", "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Quarts de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u1229\u1265 \u134d\u133b\u121c ", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Quarti di Finale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e8\u05d1\u05e2 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014  \u0c95\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0cb0\u0ccd\u200c \u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, \u010dtvrtfin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d15\u0d4d\u0d35\u0d3e\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d7c \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1/\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed ceathr\u00fa Ceannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Quarter-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amakotafayinali", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Laurdenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM veerand-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Perempat Final Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "es": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Cuartos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Kwartfinale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 \u00e7eyrek finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0915\u094d\u0935\u093e\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, ceturtda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Robo Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Fj\u00f3r\u00f0ungs\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, \u0107wier\u0107fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u0432\u044d\u0440\u0446\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u044a\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Quarter-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/4 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u0995\u09cb\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u099f\u09be\u09b0 \u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Kvartfinalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 8\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0915\u094d\u0935\u093e\u0930\u094d\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo Quartas de Final", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 puoliv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Negyedd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u6e96\u3005\u6c7a\u52dd", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo ", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Viertelfinal", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c15\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c30\u0c4d-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Quartos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 8\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 8\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Kvartsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, \u0161tvr\u0165fin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u0447\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 \u010detrtfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1000\u103d\u102c\u1010\u102c\u1038\u1016\u102d\u102f\u1004\u103a\u1014\u101a\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lMJB3mMiuay7bB54YuCF2DyOB9rzcd95Y53jNq4Us3WYaAckPapnYUggZ5kQqvLQVd5NofhnYbDmlA9ZOL6hN2rlQFD8VlTg4QQIOanxQw=s660", "query": "Netherlands vs Costa Rica", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SmEyt-K4GJlP0mAWw_bx_7ik-Pjw2jB7CE9hwF6qj4uh-Tk0Xch2DKxXxlG0AkDp_tlR3BPYreg0iShdm8gnNWSrRrD1TRI08YBFOmg"}, {"hires_height": 0, "share_text": "World Cup 2014 #52 #GoogleDoodle", "name": "world-cup-2014-52", "title": "World Cup 2014 #52", "url": "/logos/doodles/2014/world-cup-2014-52-4857387307499520.2-hp.gif", "run_date_array": [2014, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0a95\u0acd\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0acd\u0a9f\u0ab0 \u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "en": {"query": "Argentina vs Belgium", "hover_text": "Argentina vs Belgium", "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Quarts de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u1229\u1265 \u134d\u133b\u121c ", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Quarti di Finale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e8\u05d1\u05e2 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014  \u0c95\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0cb0\u0ccd\u200c \u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, \u010dtvrtfin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d15\u0d4d\u0d35\u0d3e\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d7c \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1/\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed ceathr\u00fa Ceannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Quarter-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amakotafayinali", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Laurdenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM veerand-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Perempat Final Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "es": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Cuartos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Kwartfinale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 \u00e7eyrek finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0915\u094d\u0935\u093e\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, ceturtda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Robo Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Fj\u00f3r\u00f0ungs\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, \u0107wier\u0107fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u0432\u044d\u0440\u0446\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u044a\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Quarter-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/4 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u0995\u09cb\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u099f\u09be\u09b0 \u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Kvartfinalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 8\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0915\u094d\u0935\u093e\u0930\u094d\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo Quartas de Final", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 puoliv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Negyedd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u6e96\u3005\u6c7a\u52dd", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo ", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Viertelfinal", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c15\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c30\u0c4d-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Quartos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 8\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 8\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Kvartsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, \u0161tvr\u0165fin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u0447\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 \u010detrtfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1000\u103d\u102c\u1010\u102c\u1038\u1016\u102d\u102f\u1004\u103a\u1014\u101a\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/c1od6sgHkqxDKHeeGJ1V2bqy9BDF5Z5kcQX9wYtFFXH3GxmhPEjxG2ylCrH_Y6WfampfsPEOHmyMY2AolnjD7jrnjYwlmQOijcSs4-jv=s660", "query": "Argentina vs Belgium", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PqGIYZZU-NH-zCjHo2fDOjxDLf2sz8AY8GU1uOo8ECTYNTafrYYJOTbjwYWQjbKtudGgJyq-iuXG6uORQ7QKIRlhOGy714u3IUAatxA9"}, {"hires_height": 385, "share_text": "Algeria Independence Day", "name": "algeria-national-day-2015", "title": "Algeria National Day 2015", "url": "/logos/doodles/2015/algeria-national-day-2015-5633522815467520.2-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 7, 5], "hires_width": 1000, "translations": {"fr": {"query": "l'Ind\u00e9pendance de l'Algerie", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de l'Algerie", "share_text": "l'Ind\u00e9pendance de l'Algerie"}, "en": {"query": "Algeria Independence Day", "hover_text": "Algeria Independence Day", "share_text": "Algeria Independence Day"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\u064a", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\u064a", "share_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\u064a"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2015/algeria-national-day-2015-5633522815467520.2-hp2x.jpg", "query": "Algeria Independence Day", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-Qpw9M7S_Ldo-MjdrpUdCsYshPWEijtehgVVbCAQah7K4DiKF_nQ-HrNZ-xAfJCVimBlPW8bfdrKufZayR_13CZ-6H4E56_RUvo7nHJbiw"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Venezuela Independence Day 2008 #GoogleDoodle", "name": "venezuela-independence-day-2008", "title": "Venezuela Independence Day 2008", "url": "/logos/2008/venezuela2008.gif", "run_date_array": [2008, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"es": {"query": "Independencia de Venezuela", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de Independencia!", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/AEOMDRvPmdRdPjXR_WIC2CnMDqfEu93PY02EzdsCvTvr-ZM3QDMV5I3efKm9ZHofoN3E97T1wiDk73FzOwb1-gJ4cXA9Rt8lgGnNyFY=s660", "query": "Venezuela Independence Day 2008", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Algeria Independence Day 2009 #GoogleDoodle", "name": "algeria-independence-day-2009", "title": "Algeria Independence Day 2009", "url": "/logos/2009/algeria09.gif", "run_date_array": [2009, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"fr": {"query": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de l'Alg\u00e9rie", "hover_text": "Bonne F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance!", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631", "hover_text": "!\u0645\u0628\u0631\u0648\u0643 \u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nvthst9v1f1feRHdB3OUWC-LIxnJULLc6tGTyM0-eoXsp5AKBkzQyMMOzJR1vjfAMlSdTGQyK1WgnIthp3YWQdKZIWprSTrh-WRTEWo=s660", "query": "Algeria Independence Day 2009", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Venezuela Independence Day 2012 #GoogleDoodle", "name": "venezuela-independence-day-2012", "title": "Venezuela Independence Day 2012", "url": "/logos/2012/venezuela12-hp.jpg", "run_date_array": [2012, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"es-419": {"query": "Independencia de Venezuela", "hover_text": "Independencia de Venezuela", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/i5B_dajFiiXJsz-zVlXY2KS_tky4ci2l9wAFWGRa_KQKkm3agLCIzGH_TMV0SULJoI1zrHq94YspbVte-S7RzEVqUGK3mwdMct-yyTM=s660", "query": "Venezuela Independence Day 2012", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Venezuela Independence Day 2011 #GoogleDoodle", "name": "venezuela-independence-day-2011", "title": "Venezuela Independence Day 2011", "url": "/logos/2011/independencedayvenezuela11-hp.jpg", "run_date_array": [2011, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"es": {"query": "Independencia de Venezuela", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ZVG3HdlWnLscBDA_8155kS7moiecLzch6JGW55cmROa2kRUxMw3aY7RynjOtjRyTMyyhSA8D1ru-crxNfyNyAbxh1n_h_j6s7AbdyeuC=s660", "query": "Venezuela Independence Day 2011", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 400, "share_text": "Venezuela National Day 2016 #GoogleDoodle", "name": "venezuela-national-day-2016", "title": "Venezuela National Day 2016", "url": "/logos/doodles/2016/venezuela-national-day-2016-6527322851115008-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 7, 5], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia ", "share_text": "D\u00eda de la Independencia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/venezuela-national-day-2016-6527322851115008-hp2x.jpg", "query": "Venezuela National Day 2016", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2EMlm5sHA4SI09NpoAiueRmq4WpMao6XNI-tCVb9T1RWV0CEQuz2k2mKNgvMs7ZWaof04jU2QRVW3LaWs11O6cxpWa1qbUuO457ilRI"}, {"hires_height": 110, "share_text": "Venezuela Independence Day 2009 #GoogleDoodle", "name": "venezuela-independence-day-2009", "title": "Venezuela Independence Day 2009", "url": "/logos/2009/venezuelaindependence2009-hp.gif", "run_date_array": [2009, 7, 5], "hires_width": 276, "translations": {"es": {"query": "Dia de la Independencia de Venezuela", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": ""}}, "hires_url": "/logos/2009/venezuelaindependence2009-hp.gif", "query": "Venezuela Independence Day 2009", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Algeria Independence Day 2012 #GoogleDoodle", "name": "algeria-independence-day-2012", "title": "Algeria Independence Day 2012", "url": "/logos/2012/algeria-12-hp.jpg", "run_date_array": [2012, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"fr": {"query": "l'Ind\u00e9pendance de l'Algerie", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de l'Algerie", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kh3NiseV6ntRi6lde9BJXp4JS0RpgiB5XA-aoQl3V52x5IPa-RrljdHojWPgI-d5XRHVE1f7YCKg0jF5Dbn62zZjBE57fhK0izwzoDng=s660", "query": "Algeria Independence Day 2012", "alternate_url": ""}], "doodle_args": []}, {"doodle_type": "simple", "run_date_array": [2016, 7, 5], "height": 200, "standalone_html": "", "hires_url": "/logos/doodles/2016/venezuela-national-day-2016-6527322851115008-hp2x.jpg", "query": "Venezuela National Day 2016", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2EMlm5sHA4SI09NpoAiueRmq4WpMao6XNI-tCVb9T1RWV0CEQuz2k2mKNgvMs7ZWaof04jU2QRVW3LaWs11O6cxpWa1qbUuO457ilRI", "id": 26975588, "next_doodle": {"hires_height": 430, "name": "teachers-day-2016-peru", "title": "Teacher's Day 2016 (Peru)", "url": "/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-peru-5986866463506432-hp.gif", "run_date_array": [2016, 7, 6], "hires_width": 860, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro!", "share_text": "D\u00eda del Maestro #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-peru-5986866463506432-hp2x.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rAhEu_vXsS2tmqYhn9tIbbaVw9MeyRoa2AyNzNYmVOoCXRwtdtckFoxW-WH38CJ-fsO0KXH473cXvOywAhLJWzBzC4DcUZflB7aAsSuZ"}, "title": "Venezuela National Day 2016", "is_dynamic": false, "width": 500, "related_doodles": [{"hires_height": 0, "share_text": "Canada Day 2014 #GoogleDoodle", "name": "canada-day-2014", "title": "Canada Day 2014", "url": "/logos/doodles/2014/canada-day-5154729252356096-hp.jpg", "run_date_array": [2014, 7, 1], "hires_width": 0, "translations": {"fr": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": ""}, "en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/N6HkicxfP6kmJKzm4suzJiena6059pwuiJphdgD4SydOE48EpCJ0lYLF_9_V78M6mLKrsBckkxmOtXIhZj_5xHjy4bzvdyXRqhFjMW3S6g=s660", "query": "Canada Day", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XAFvEP_2EVWLmfiQlROs7tP_bQFi3mR1c5tXlAh7iDZMZahqGBr5rVLX4bkiCCvW1EBPR2789_3pm1ckpqLL0rseviHcxtCl2tRY41j0"}, {"hires_height": 0, "share_text": "21st July National Day", "name": "belgium-national-day-2014", "title": "Belgium National Day 2014", "url": "/logos/doodles/2014/belgium-national-day-2014-6233228826378240-hp.jpg", "run_date_array": [2014, 7, 21], "hires_width": 0, "translations": {"fr": {"query": "21 juillet F\u00eate Nationale", "hover_text": "21 juillet F\u00eate Nationale", "share_text": ""}, "en": {"query": "21st July National Day Belgium", "hover_text": "21st July National Day Belgium", "share_text": "21st July National Day"}, "nl": {"query": "21 juli Nationale Feestdag", "hover_text": "21 juli Nationale Feestdag", "share_text": ""}, "de": {"query": "21 Juli Nationalfeiertag", "hover_text": "21 Juli Nationalfeiertag", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/C49U_XFOcIBLycyi49t2dhCQXXR_pJnatiLu_Ytrc4z5hHSHCokmLl0b3qtDAfitAMA5RuSba8rQOXHZqIxvHpHMmmO5p5WBDp7akx8=s660", "query": "21st July National Day Belgium", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/AtauQo_P-5HQvT4IGlx3vgR94lJq0uDxyZ4TaIiqeozVkjc60jYMe521SUwLGcVLBP56YhkOpxCEJTDTBUCYSa0xYeo8HtauLUskJR4"}, {"hires_height": 0, "share_text": "World Cup 2014 #51 #GoogleDoodle", "name": "world-cup-2014-51", "title": "World Cup 2014 #51", "url": "/logos/doodles/2014/world-cup-2014-51-5668472285560832.2-hp.gif", "run_date_array": [2014, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0a95\u0acd\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0acd\u0a9f\u0ab0 \u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "en": {"query": "Argentina vs Belgium", "hover_text": "Argentina vs Belgium", "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Quarts de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u1229\u1265 \u134d\u133b\u121c ", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Quarti di Finale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e8\u05d1\u05e2 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014  \u0c95\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0cb0\u0ccd\u200c \u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, \u010dtvrtfin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d15\u0d4d\u0d35\u0d3e\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d7c \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1/\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed ceathr\u00fa Ceannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Quarter-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amakotafayinali", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Laurdenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM veerand-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Perempat Final Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "es": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Cuartos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Kwartfinale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 \u00e7eyrek finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0915\u094d\u0935\u093e\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, ceturtda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Robo Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Fj\u00f3r\u00f0ungs\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, \u0107wier\u0107fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u0432\u044d\u0440\u0446\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u044a\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Quarter-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/4 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u0995\u09cb\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u099f\u09be\u09b0 \u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Kvartfinalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 8\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0915\u094d\u0935\u093e\u0930\u094d\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo Quartas de Final", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 puoliv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Negyedd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u6e96\u3005\u6c7a\u52dd", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo ", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Viertelfinal", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c15\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c30\u0c4d-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Quartos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 8\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 8\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Kvartsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, \u0161tvr\u0165fin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u0447\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 \u010detrtfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1000\u103d\u102c\u1010\u102c\u1038\u1016\u102d\u102f\u1004\u103a\u1014\u101a\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Q04ImHv9py0bSUkawFq-oNEZ6W2ztZiVA5vC6njzlPoBiZjgbURp0W8MG7gQIe26-vdSX-why3EeufgyC0WzwJZxrBQCQe1LsItltas=s660", "query": "Argentina vs Belgium", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CWYeqxodHRpgWhI9fZ7QkHuaF2mXaFZiDGLj1_TYyXHTPCx3eYkvUlPM0NExzKz40bhVHBsPpP7HcqGCexckSD_LUDNLszeQipzuCwPp"}], "hires_height": 400, "prev_doodle": {"hires_height": 443, "name": "juno-reaches-jupiter", "title": "Juno Reaches Jupiter", "url": "/logos/doodles/2016/juno-reaches-jupiter-5164229872058368-hp.gif", "run_date_array": [2016, 7, 5], "hires_width": 1360, "translations": {"gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Sonda espacial Juno", "hover_text": "Juno chega a X\u00fapiter!", "share_text": "Juno chega a X\u00fapiter! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Juno probe", "hover_text": "Juno reaches Jupiter!", "share_text": "Juno reaches Jupiter! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Juno uzay arac\u0131", "hover_text": "Juno J\u00fcpiter'de", "share_text": "Juno J\u00fcpiter'de! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Juno starpplan\u0113tu zonde", "hover_text": "Juno sasniedz Jupiteru!", "share_text": "Juno sasniedz Jupiteru!  #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Juno pasiek\u0117 Jupiter\u012f", "hover_text": "Juno pasiek\u0117 Jupiter\u012f!", "share_text": "Juno pasiek\u0117 Jupiter\u012f!! #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e22\u0e32\u0e19\u0e2d\u0e27\u0e01\u0e32\u0e28\u0e08\u0e39\u0e42\u0e19", "hover_text": "\u0e22\u0e32\u0e19\u0e2d\u0e27\u0e01\u0e32\u0e28\u0e08\u0e39\u0e42\u0e19\u0e44\u0e1b\u0e16\u0e36\u0e07\u0e14\u0e32\u0e27\u0e1e\u0e24\u0e2b\u0e31\u0e2a\u0e1a\u0e14\u0e35", "share_text": "\u0e22\u0e32\u0e19\u0e2d\u0e27\u0e01\u0e32\u0e28\u0e08\u0e39\u0e42\u0e19\u0e44\u0e1b\u0e16\u0e36\u0e07\u0e14\u0e32\u0e27\u0e1e\u0e24\u0e2b\u0e31\u0e2a\u0e1a\u0e14\u0e35 #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Juno Sonde", "hover_text": "Juno erreicht den Jupiter!", "share_text": "Juno erreicht den Jupiter! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "rumsonden Juno", "hover_text": "Juno har n\u00e5et planeten Jupiter!", "share_text": "Juno har n\u00e5et Jupiter! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Sonda espacial Juno", "hover_text": "Sonda espacial Juno chega ao planeta J\u00fapiter", "share_text": "Sonda espacial Juno chega ao planeta J\u00fapiter  #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": "Sonda Juno", "hover_text": "Sondo Juno pribli\u017eava se Jupiteru!", "share_text": "Sondo Juno pribli\u017eava se Jupiteru! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "el": {"query": "\u0394\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c0\u03bb\u03bf\u03b9\u03bf \u03a4\u03b6\u03bf\u03cd\u03bd\u03bf", "hover_text": "\u03a4\u03bf \u03a4\u03b6\u03bf\u03cd\u03bd\u03bf \u03c6\u03c4\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03bb\u03b1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7 \u0394\u03af\u03b1!", "share_text": "\u03a4\u03bf \u03a4\u03b6\u03bf\u03cd\u03bd\u03bf \u03c6\u03c4\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03bb\u03b1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7 \u0394\u03af\u03b1! #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "Juno probe", "hover_text": "Juno reaches Jupiter!", "share_text": "Juno reaches Jupiter! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Juno espazio-zunda", "hover_text": "Juno Jupiterrera iritsi da!", "share_text": "Juno Jupiterrera iritsi da #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Sonda espacial Juno", "hover_text": "\u00a1Juno llega a J\u00fapiter!", "share_text": "Juno llega a J\u00fapiter #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041a\u043e\u0441\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442 \"\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430\"", "hover_text": "\"\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430\" \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u043b\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430!", "share_text": "\"\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430\" \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u043b\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6731\u8bfa\u53f7", "hover_text": "\u6731\u8bfa\u53f7\u5230\u8fbe\u6728\u661f", "share_text": "\u6731\u8bfa\u53f7\u5230\u8fbe\u6728\u661f #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Sonda espacial Juno", "hover_text": "La sonda espacial Juno llega a J\u00fapiter", "share_text": "La sonda espacial Juno llega a J\u00fapiter #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0417\u043e\u043d\u0434 Juno", "hover_text": "\u0417\u043e\u043d\u0434 Juno \u0434\u0430\u0441\u044f\u0433\u043d\u0443\u045e \u042e\u043f\u0456\u0442\u044d\u0440\u0430!", "share_text": "\u0417\u043e\u043d\u0434 Juno \u0434\u0430\u0441\u044f\u0433\u043d\u0443\u045e \u042e\u043f\u0456\u0442\u044d\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0414\u0436\u0443\u043d\u043e (\u0441\u043e\u043d\u0434\u0430)", "hover_text": "\u0421\u043e\u043d\u0434\u0430\u0442\u0430 \u0414\u0436\u0443\u043d\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u0430 \u043e\u0440\u0431\u0438\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440", "share_text": "\u0421\u043e\u043d\u0434\u0430\u0442\u0430 \u0414\u0436\u0443\u043d\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u0430 \u043e\u0440\u0431\u0438\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440 #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "Juno", "hover_text": "Juno \u0434\u0456\u0441\u0442\u0430\u0432\u0441\u044f \u042e\u043f\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430!", "share_text": "Juno \u0434\u0456\u0441\u0442\u0430\u0432\u0441\u044f \u042e\u043f\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430!  #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30b8\u30e5\u30ce\u30fc", "hover_text": "\u30b8\u30e5\u30ce\u30fc\u63a2\u67fb\u6a5f\u304c\u6728\u661f\u306b\u5230\u7740\uff01", "share_text": "\u30b8\u30e5\u30ce\u30fc\u63a2\u67fb\u6a5f\u304c\u6728\u661f\u306b\u5230\u7740\uff01 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "A sonda espacial Juno", "hover_text": "A Juno chega a J\u00fapiter!", "share_text": "A Juno chega a J\u00fapiter #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Sonda espacial Juno", "hover_text": "Juno arriba a J\u00fapiter!", "share_text": "Juno arriba a J\u00fapiter! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Sonda Juno", "hover_text": "Sonda Juno dolet\u011bla k Jupiteru!", "share_text": "Sonda Juno dolet\u011bla k Jupiteru! #GoogleDoodle"}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Sonda Juno", "hover_text": "Sonda Juno zbli\u017ca si\u0119 do Jowisza!", "share_text": "Sonda Juno zbli\u017ca si\u0119 do Jowisza! #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "Juno probe", "hover_text": "\u054b\u0578\u0582\u0576\u0578 \u0561\u057e\u057f\u0578\u0574\u0561\u057f \u056f\u0561\u0575\u0561\u0576\u0568 \u0570\u0561\u057d\u0565\u056c \u0567 \u0545\u0578\u0582\u057a\u056b\u057f\u0565\u0580\u056b\u055c\u0576\u0589", "share_text": "\u054b\u0578\u0582\u0576\u0578 \u0561\u057e\u057f\u0578\u0574\u0561\u057f \u056f\u0561\u0575\u0561\u0576\u0568 \u0570\u0561\u057d\u0565\u056c \u0567 \u0545\u0578\u0582\u057a\u056b\u057f\u0565\u0580\u056b\u055c\u0576\u0589  #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Juno sonda", "hover_text": "Juno sti\u017ee do Jupitera! ", "share_text": "Juno sti\u017ee do Jupitera! #GoogleDoodle"}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Juno \u0171rtank ", "hover_text": "A Juno el\u00e9ri a Jupitert! ", "share_text": "A Juno el\u00e9ri a Jupitert! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0408\u0443\u043d\u043e \u0441\u043e\u043d\u0434\u0430", "hover_text": "\u0408\u0443\u043d\u043e \u0441\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0443\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043d \u0408\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440!", "share_text": "\u0408\u0443\u043d\u043e \u0441\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0443\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043d \u0408\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u062c\u0648\u0646\u0648 \u067e\u0631\u0648\u0628", "hover_text": "!\u062c\u0648\u0646\u0648 \u0645\u0634\u062a\u0631\u06cc \u067e\u062d\u0646\u0686 \u06af\u064a\u0627", "share_text": "!\u062c\u0648\u0646\u0648 \u0645\u0634\u062a\u0631\u06cc \u067e\u062d\u0646\u0686 \u06af\u064a\u0627 #GoogleDoodle"}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-Latn": {"query": "Sonda Juno", "hover_text": "Sondo Juno pribli\u017eava se Jupiteru!", "share_text": "Sondo Juno pribli\u017eava se Jupiteru! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u043e\u043d\u0434\u0430 \u0408\u0443\u043d\u043e", "hover_text": "\u0421\u043e\u043d\u0434\u0430 \u0408\u0443\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0441\u0435 \u0408\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0443!", "share_text": "\u0421\u043e\u043d\u0434\u0430 \u0408\u0443\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0441\u0435 \u0408\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0443! #GoogleDoodle"}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "sonda spaziale juno", "hover_text": "La sonda spaziale Juno raggiunge Giove!", "share_text": "La sonda spaziale Juno raggiunge Giove! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05d7\u05dc\u05dc\u05d9\u05ea \u05d2\u05f3\u05d5\u05e0\u05d5", "hover_text": "\u05d2\u05f3\u05d5\u05e0\u05d5 \u05de\u05d2\u05d9\u05e2\u05d4 \u05dc\u05db\u05d5\u05db\u05d1 \u05d4\u05dc\u05db\u05ea \u05e6\u05d3\u05e7!", "share_text": "\u05d2\u05f3\u05d5\u05e0\u05d5 \u05de\u05d2\u05d9\u05e2\u05d4 \u05dc\u05db\u05d5\u05db\u05d1 \u05d4\u05dc\u05db\u05ea \u05e6\u05d3\u05e7! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u0627\u0631 \u062c\u0648\u0646\u0648", "hover_text": "!\u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u0627\u0631 \u062c\u0648\u0646\u0648 \u064a\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0643\u0648\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u064a", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u0627\u0631 \u062c\u0648\u0646\u0648 \u064a\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0643\u0648\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u064a"}, "et": {"query": "Juno kosmosesond", "hover_text": "Juno j\u00f5udis Jupiterini! ", "share_text": "Juno j\u00f5udis Jupiterini! #GoogleDoodle"}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nl": {"query": "Juno ruimtesonde", "hover_text": "Juno bereikt Jupiter!", "share_text": "Juno bereikt Jupiter! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "Juno", "hover_text": "Sonden Juno ankommer Jupiter!", "share_text": "Sonden Juno ankommer Jupiter! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Date lancement sonde Juno", "hover_text": "Juno se met en orbite autour de Jupiter", "share_text": "Juno se met en orbite autour de Jupiter #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430 \u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u044b", "hover_text": "\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0433\u0435 \u0436\u0435\u0442\u0442\u0456!", "share_text": "\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0433\u0435 \u0436\u0435\u0442\u0442\u0456! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u6731\u8afe\u865f", "hover_text": "\u6731\u8afe\u865f\u592a\u7a7a\u8239\u62b5\u9054\u6728\u661f", "share_text": "\u6731\u8afe\u865f\u592a\u7a7a\u8239\u62b5\u9054\u6728\u661f #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc8fc\ub178 \ubaa9\uc131", "hover_text": "NASA \ud0d0\uc0ac\uc120 \uc8fc\ub178, \ubaa9\uc131\uc5d0 \ub3c4\ucc29\ud558\ub2e4", "share_text": "NASA \ud0d0\uc0ac\uc120 \uc8fc\ub178, \ubaa9\uc131\uc5d0 \ub3c4\ucc29\ud558\ub2e4 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Juno rymdsond", "hover_text": "Juno n\u00e5r Jupiter!", "share_text": "Juno n\u00e5r Jupiter! #GoogleDoodle"}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Sonda Juno", "hover_text": "Sonda Juno dosiahla Jupiter!", "share_text": "Sonda Juno dosiahla Jupiter! #GoogleDoodle"}, "si": {"query": "\u0da2\u0dd6\u0db1\u0ddd \u0dba\u0dcf\u0db1\u0dba", "hover_text": "\u0da2\u0dd6\u0db1\u0ddd \u0db6\u0dca\u200d\u0dbb\u0dc4\u0dc3\u0dca\u0db4\u0dad\u0dd2\u0da7 \u0dc5\u0d9f\u0dcf \u0dc0\u0dd2\u0dba!", "share_text": "\u0da2\u0dd6\u0db1\u0ddd \u0db6\u0dca\u200d\u0dbb\u0dc4\u0dc3\u0dca\u0db4\u0dad\u0dd2\u0da7 \u0dc5\u0d9f\u0dcf \u0dc0\u0dd2\u0dba! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "sonda Juno ameri\u0161ke vesoljske agencije Nasa", "hover_text": "Sonda Juno dosegla Jupiter!", "share_text": "Sonda Juno dosegla Jupiter! #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/juno-reaches-jupiter-5164229872058368-hp2x.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CbhJ-tPdjHceP5oUBY6PtnVx9t9OMBMtO6R4SA8v6CqlkOd-KzuE-Nb56X72Rl8nfqAOvtPAWh9Lod75LCWF5Dzrb1NQHshBktkIwYyC"}, "tags": ["National Holiday", "bird", "hummingbird", "Colibri Coliblanco"], "is_highlighted": false, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia ", "share_text": "D\u00eda de la Independencia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "is_global": false, "blog_text": "<p>Today marks Venezuelan Independence day, when the people of Venezuela chose to found their own nation based on principles of equality and freedom. Venezuela&#39;s colorful culture includes a mix of influences from Africa, Spain, and her own indigenous peoples. Like its heritage, the countryside and animal life are rich in diversity: Venezuela is in the top 10 countries on Earth for variety of animal species and plant life. Today&#39;s Doodle shows this off in spades &mdash; the sparkling Colibr&iacute; Coliblanco takes wing across our home page,&nbsp;a native bird of&nbsp;Venezuela.</p>\r\n", "collection_id": 0, "call_to_action_image_url": "", "share_text": "Venezuela National Day 2016 #GoogleDoodle", "name": "venezuela-national-day-2016", "countries": ["Venezuela"], "url": "/logos/doodles/2016/venezuela-national-day-2016-6527322851115008-hp.jpg", "hires_width": 1000, "persistent_id": 6594907250623587, "youtube_id": "", "history_doodles": [{"hires_height": 0, "share_text": "Election Day 2009 - Mexico #GoogleDoodle", "name": "election-day-2009-mexico", "title": "Election Day 2009 - Mexico", "url": "/logos/2009/mexicoelections2009-hp.gif", "run_date_array": [2009, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"es": {"query": "Elecciones Mexico 2009", "hover_text": "Elecciones 2009", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MeW0O6KWhHwEU0ceEQvpj0dAnhR9tGsk3xVJEnkxy8v3_xAJMVLmdvXGKT5Gt-owSBuHPRl-UQcnYqlS9-Cr1yw482UKq2Rx7GVgcf85=s660", "query": "Election Day 2009 - Mexico", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 400, "share_text": "Carmen Costa\u2019s 96th Birthday #GoogleDoodle", "name": "carmen-costas-96th-birthday", "title": "Carmen Costa\u2019s 96th Birthday", "url": "/logos/doodles/2016/carmen-costas-96th-birthday-5747770491142144.2-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 7, 5], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Carmen Costa", "hover_text": "96\u00ba Anivers\u00e1rio de Carmen Costa", "share_text": "96\u00ba Anivers\u00e1rio de Carmen Costa #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/carmen-costas-96th-birthday-5747770491142144-hp2x.jpg", "query": "Carmen Costa\u2019s 96th Birthday", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/263Ucsw1n64tYSsKqy-qsiB92glTuo6bGRWhZ_-UVh2Arx_yE1O6Ts5_YI3g9nb6OVyPOzIuea9sEiNNEWB8rVKO_iIVhpxkSVDLcUvd"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Algeria Independence Day 2014 #GoogleDoodle", "name": "algeria-independence-day-2014", "title": "Algeria Independence Day 2014", "url": "/logos/doodles/2014/algeria-independence-day-2014-5744383970246656.2-hp.jpg", "run_date_array": [2014, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"fr": {"query": "l'Ind\u00e9pendance de l'Algerie", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de l'Algerie", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RdQC6eHJLKnprK64bj8aJNeo9mlIDNlLs2XIExI0A4LRickaxO_8Kow4f8rYQiwVyor2CnaCdaPYSFboLL-oBDpS2Kt3LoD816L2QxI=s660", "query": "Algeria Independence Day 2014", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/umZyGYZbSP1FnT2No1DLKhbrWybNIoJrartRqGkICc4V6NCEEGGBfROhQ-02hcWXblFvfSsOx3Vs_eTHlLLd4NLDje9FjpVo2JVLoXsV"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Algeria Independence Day", "name": "algeria-national-day-2016", "title": "Algeria National Day 2016", "url": "/logos/doodles/2016/algeria-national-day-2016-5384323135963136-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 7, 5], "hires_width": 1000, "translations": {"fr": {"query": "F\u00eate de l'ind\u00e9pendance de l'Alg\u00e9rie", "hover_text": "F\u00eate de l'ind\u00e9pendance de l'Alg\u00e9rie", "share_text": "F\u00eate de l'ind\u00e9pendance de l'Alg\u00e9rie"}, "en": {"query": "Algeria Independence Day", "hover_text": "Algeria Independence Day", "share_text": "Algeria Independence Day"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\u064a", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\u064a", "share_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\u064a"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/algeria-national-day-2016-5384323135963136.2-hp2x.jpg", "query": "Algeria Independence Day", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NIeb04JyQGI-12wfq1sdUpQamuhk6cZIgwXgAQ2gYmpnY5FmiYHorHKuYRFtP197o_quIqinNfH8awsLwqfrem26jP6LmwB02Dq-cbY"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Tour de France 2008 #GoogleDoodle", "name": "tour-de-france-2008", "title": "Tour de France 2008", "url": "/logos/2008/tourdefrance08.gif", "run_date_array": [2008, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"fr": {"query": "D\u00e9part du Tour de France 2008", "hover_text": "D\u00e9part du Tour de France 2008", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/V7hVQZEEmztRQNBDNqaqyeguRT5mbYY-4dk8F1lZEnXiKsOyKgBYiPhf7zutFiX7LspTxZSO86sv2CZmUafAgreLPCCBP2DT5XKBwUg=s660", "query": "Tour de France 2008", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Venezuelas Independence Day 2013 #GoogleDoodle", "name": "venezuelas-independence-day-2013", "title": "Venezuelas Independence Day 2013", "url": "/logos/doodles/2013/venezuelas_independence_day_2013-1994005-hp.jpg", "run_date_array": [2013, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"es-419": {"query": "D\u00eda de la independencia de Venezuela", "hover_text": "D\u00eda de la independencia", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GCCc0bxirAoc9C1t-6i0r-LSfdkh4vzVtvIZoztf57OuKGVXiy98-STzp7pWrR6Rp9p3a66SN62UwZYUVE1V41fSiZHsNxgZOPkpncYJJg=s660", "query": "Venezuelas Independence Day 2013", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bP9H6L6Lx-Yk3yXAJL9ewEPcgmCU3ijF6wm5uyrprBoqNitPbQHva4UtbxPHVGw4BBWdkcNhNNlpVC4zNc01dr0QznwDXbQ52yKMdQ4"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Venezuela National Day 2015 #GoogleDoodle", "name": "venezuela-national-day-2015", "title": "Venezuela National Day 2015", "url": "/logos/doodles/2015/venezuela-national-day-2015-6223405485391872.2-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 7, 5], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Independencia de Venezuela", "hover_text": "Independencia de Venezuela", "share_text": "Independencia de Venezuela #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2015/venezuela-national-day-2015-6223405485391872-hp2x.jpg", "query": "Venezuela National Day 2015", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/78k-a5r7-sZ1r47sQUjxeBuJ3qJJeCD1dUTCULeH2c_mcd4XzVO5F26stcjrslJezVoch5OwY0-wiUIRro5CUkE4JWG_-Ez8KB3yXT2a2w"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Go team! Women's World Cup Finals #GoogleDoodle", "name": "fifa-womens-world-cup-2015-finals", "title": "FIFA Women's World Cup 2015 Finals", "url": "/logos/doodles/2015/fifa-womens-world-cup-2015-finals-5184884003831808-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 7, 5], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2015", "hover_text": "Women's World Cup 2015 Finals", "share_text": "Go team! Women's World Cup Finals #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n Femenina de Futbol 2015", "hover_text": "Final de la Copa del M\u00f3n Femenina de Futbol 2015", "share_text": "Som-hi, equip! Final de la Copa del M\u00f3n Femenina de Futbol  #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Finale della Coppa del Mondo Femminile 2015", "hover_text": "Finale della Coppa del Mondo Femminile 2015", "share_text": "Finale della Coppa del Mondo Femminile 2015 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketa 2015", "hover_text": "Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketaren Finalak", "share_text": "Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketaren Finalak #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino 2015", "hover_text": "Final da Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino 2015", "share_text": "Vamos equipo! Final da Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa del Mundo de F\u00fatbol Feminino 2015", "hover_text": "Final de la Copa del Mundo de F\u00fatbol Femenino 2015", "share_text": "Vamos equipo! Final de la Copa del Mundo de F\u00fatbol Femenino #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Women's World Cup 2015", "hover_text": "Women's World Cup 2015 Closing Ceremony", "share_text": "Women's World Cup 2015 Closing Ceremony #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0435", "hover_text": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435 \u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0435 2015.", "share_text": "\u0421\u0430\u043c\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0435\u0434! \u0424\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435 \u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0435 2015. #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "finale fotball-VM kvinner 2015", "hover_text": "Finale i fotball-VM 2015", "share_text": "Heia de som vinner! Finale i fotball-VM 2015 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": "Moter\u0173 pasaulio futbolo \u010dempionatas 2015", "hover_text": "Moter\u0173 pasaulio futbolo \u010dempionato finalas 2015", "share_text": "Moter\u0173 pasaulio futbolo \u010dempionato finalas! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e0a\u0e34\u0e07\u0e41\u0e0a\u0e21\u0e1b\u0e4c\u0e42\u0e25\u0e01 2015", "hover_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e0a\u0e34\u0e07\u0e41\u0e0a\u0e21\u0e1b\u0e4c\u0e42\u0e25\u0e01 \u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e0a\u0e34\u0e07\u0e0a\u0e19\u0e30\u0e40\u0e25\u0e34\u0e28 2015", "share_text": "\u0e23\u0e48\u0e27\u0e21\u0e40\u0e0a\u0e35\u0e22\u0e23\u0e4c \u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e0a\u0e34\u0e07\u0e41\u0e0a\u0e21\u0e1b\u0e4c\u0e42\u0e25\u0e01 \u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e0a\u0e34\u0e07\u0e0a\u0e19\u0e30\u0e40\u0e25\u0e34\u0e28 2015  #GoogleDoodle"}, "rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "copa mundial femenina 2015", "hover_text": "Clausura copa mundial femenina 2015", "share_text": "Clausura copa mundial femenina 2015 #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej Kobiet 2015", "hover_text": "Fina\u0142 Mistrzostw \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej Kobiet 2015", "share_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej Kobiet 2015 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bc6\u0ba3\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd\u0baa\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc1 2015", "hover_text": "\u0baa\u0bc6\u0ba3\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd\u0baa\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc1 2015 \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf\u0baa\u0bcd \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "share_text": "\u0baa\u0bc6\u0ba3\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd\u0baa\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc1 \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf\u0baa\u0bcd \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Finale de la coupe du monde f\u00e9minine de football 2015", "hover_text": "Finale de la coupe du monde f\u00e9minine de football 2015", "share_text": "Final de la coupe du monde f\u00e9minine de football 2015 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0438", "hover_text": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043b \u043d\u0430 \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e\u0442\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0438 2015", "share_text": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043b \u043d\u0430 \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e\u0442\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0438 2015 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo u nogometu za \u017eene 2015.", "hover_text": "Finale Svjetskog prvenstva u nogometu za \u017eene 2015. ", "share_text": "Samo naprijed! Finale Svjetskog prvenstva u nogometu za \u017eene #Google Doodle"}, "de": {"query": "Frauen Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft Finale 2015", "hover_text": "Frauen Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft Finale 2015", "share_text": "Dabei sein ist alles! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "2015 \u5973\u8db3\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2015 \u5973\u8db3\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b", "share_text": "\u52a0\u6cb9\uff01\u5973\u8db3\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Svjetsko Prvenstvo u nogometu za \u017eene 2015.", "hover_text": "Finale Svjetskog prvenstva u nogometu za \u017eene 2015.", "share_text": "Naprijed! Finale Svjetskog prvenstva u nogometu za \u017eene #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "naisten jalkapallon mm 2015", "hover_text": "Naisten jalkapallon MM-finaali 2015 ", "share_text": "Naisten jalkapallon MM-finaali 2015! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7", "hover_text": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2015 \u6c7a\u52dd", "share_text": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2015 \u6c7a\u52dd  #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Campeonato do Mundo de Futebol Feminino 2015", "hover_text": "Final do Campeonato do Mundo de Futebol Feminino 2015", "share_text": "Vamos, equipa! Final do Campeonato do Mundo de Futebol Feminino #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "2015 \u5973\u5b50\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "2015 \u5973\u5b50\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u6c7a\u8cfd", "share_text": "2015 \u5973\u5b50\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u6c7a\u8cfd #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "FIFA \uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5 \uacb0\uc2b9\uc804", "hover_text": "2015 FIFA \uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5 \uacb0\uc2b9\uc804", "share_text": "2015 FIFA \uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5 \uacb0\uc2b9\uc804 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "VM-finalen i fotboll 2015", "hover_text": "VM-finalen i fotboll 2015", "share_text": "Heja! VM-finalen i fotboll 2015! #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u043e \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u043e \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0438, 2015 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "share_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u043e \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0438 #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0434\u0430\u043d \u04d9\u0439\u0435\u043b\u0434\u0435\u0440 \u0430\u0440\u0430\u0441\u044b\u043d\u0434\u0430 \u04d9\u043b\u0435\u043c \u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442\u044b 2015", "hover_text": "\u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0434\u0430\u043d \u04d9\u0439\u0435\u043b\u0434\u0435\u0440 \u0430\u0440\u0430\u0441\u044b\u043d\u0434\u0430 \u04d9\u043b\u0435\u043c \u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u0441\u043e\u04a3\u044b", "share_text": "\u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0434\u0430\u043d \u04d9\u0439\u0435\u043b\u0434\u0435\u0440 \u0430\u0440\u0430\u0441\u044b\u043d\u0434\u0430 \u04d9\u043b\u0435\u043c \u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u0441\u043e\u04a3\u044b 2015! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Svetsko prvenstvo u fudbalu za \u017eene", "hover_text": "Finale Svetskog prvenstva u fudbalu za \u017eene 2015.", "share_text": "Samo napred! Finale Svetskog prvenstva u fudbalu za \u017eene 2015. #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Piala Dunia Wanita 2015", "hover_text": "Perlawanan Akhir Piala Dunia Wanita 2015", "share_text": "Ayuh! Perlawanan Akhir Piala Dunia Wanita 2015 #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Finale Svetovnega prvenstva v nogometu za \u017eenske 2015", "hover_text": "Finale Svetovnega prvenstva v nogometu za \u017eenske 2015", "share_text": "Finale Svetovnega prvenstva v nogometu za \u017eenske 2015 #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2015/fifa-womens-world-cup-2015-finals-5184884003831808-hp2x.jpg", "query": "Women's World Cup 2015", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wQHkUYzKXGXJKNc0MD5H1Z5CMo6fIJplSoq2EJ16x5BlyI8tlx52_5hAtxh_StfFQxfVi_c2ip47D4JmiTeY7Nr2TqNRLJ4sZr3pyUb1lw"}, {"hires_height": 0, "share_text": "World Cup 2014 #51 #GoogleDoodle", "name": "world-cup-2014-51", "title": "World Cup 2014 #51", "url": "/logos/doodles/2014/world-cup-2014-51-5668472285560832.2-hp.gif", "run_date_array": [2014, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0a95\u0acd\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0acd\u0a9f\u0ab0 \u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "en": {"query": "Argentina vs Belgium", "hover_text": "Argentina vs Belgium", "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Quarts de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u1229\u1265 \u134d\u133b\u121c ", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Quarti di Finale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e8\u05d1\u05e2 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014  \u0c95\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0cb0\u0ccd\u200c \u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, \u010dtvrtfin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d15\u0d4d\u0d35\u0d3e\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d7c \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1/\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed ceathr\u00fa Ceannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Quarter-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amakotafayinali", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Laurdenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM veerand-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Perempat Final Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "es": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Cuartos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Kwartfinale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 \u00e7eyrek finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0915\u094d\u0935\u093e\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, ceturtda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Robo Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Fj\u00f3r\u00f0ungs\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, \u0107wier\u0107fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u0432\u044d\u0440\u0446\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u044a\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Quarter-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/4 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u0995\u09cb\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u099f\u09be\u09b0 \u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Kvartfinalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 8\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0915\u094d\u0935\u093e\u0930\u094d\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo Quartas de Final", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 puoliv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Negyedd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u6e96\u3005\u6c7a\u52dd", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo ", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Viertelfinal", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c15\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c30\u0c4d-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Quartos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 8\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 8\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Kvartsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, \u0161tvr\u0165fin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u0447\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 \u010detrtfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1000\u103d\u102c\u1010\u102c\u1038\u1016\u102d\u102f\u1004\u103a\u1014\u101a\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Q04ImHv9py0bSUkawFq-oNEZ6W2ztZiVA5vC6njzlPoBiZjgbURp0W8MG7gQIe26-vdSX-why3EeufgyC0WzwJZxrBQCQe1LsItltas=s660", "query": "Argentina vs Belgium", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CWYeqxodHRpgWhI9fZ7QkHuaF2mXaFZiDGLj1_TYyXHTPCx3eYkvUlPM0NExzKz40bhVHBsPpP7HcqGCexckSD_LUDNLszeQipzuCwPp"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Venezuela Independence Day 2014 #GoogleDoodle", "name": "venezuela-independence-day-2014", "title": "Venezuela Independence Day 2014", "url": "/logos/doodles/2014/venezuela-independence-day-2014-5649391641690112-hp.jpg", "run_date_array": [2014, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"es-419": {"query": "Independencia de Venezuela", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela", "share_text": ""}, "es": {"query": "Independencia de Venezuela", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OcLENxRRSx9jKwoO8oUD1WAuXEHWwWVxQWloD_0VOZPnEPnLs77l61Rb9lIQINMDDIUmxEjqMabvxqdDrVeFb68g4DqrYFisq38BkDq5Gw=s660", "query": "Venezuela Independence Day 2014", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/D-OC38e4DK5XNS7F1TlWPYJHT3l0nW9yfKDKJ8-EapmhLOB20ilQgTtujlxc3tRli846FjZEZGaLJsUgZ9ZC0ClbvpEDCOwYEsV9I6U"}, {"hires_height": 0, "share_text": "World Cup 2014 #53 #GoogleDoodle", "name": "world-cup-2014-53", "title": "World Cup 2014 #53", "url": "/logos/doodles/2014/world-cup-2014-53-5725570117664768.7-hp.gif", "run_date_array": [2014, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0a95\u0acd\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0acd\u0a9f\u0ab0 \u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "en": {"query": "Netherlands vs Costa Rica", "hover_text": "Netherlands vs Costa Rica", "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Quarts de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u1229\u1265 \u134d\u133b\u121c ", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Quarti di Finale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e8\u05d1\u05e2 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014  \u0c95\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0cb0\u0ccd\u200c \u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, \u010dtvrtfin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d15\u0d4d\u0d35\u0d3e\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d7c \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1/\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed ceathr\u00fa Ceannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Quarter-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amakotafayinali", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Laurdenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM veerand-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Perempat Final Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "es": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Cuartos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Kwartfinale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 \u00e7eyrek finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0915\u094d\u0935\u093e\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, ceturtda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Robo Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Fj\u00f3r\u00f0ungs\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, \u0107wier\u0107fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u0432\u044d\u0440\u0446\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u044a\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Quarter-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/4 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u0995\u09cb\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u099f\u09be\u09b0 \u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Kvartfinalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 8\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0915\u094d\u0935\u093e\u0930\u094d\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo Quartas de Final", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 puoliv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Negyedd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u6e96\u3005\u6c7a\u52dd", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo ", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Viertelfinal", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c15\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c30\u0c4d-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Quartos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 8\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 8\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Kvartsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, \u0161tvr\u0165fin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u0447\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 \u010detrtfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1000\u103d\u102c\u1010\u102c\u1038\u1016\u102d\u102f\u1004\u103a\u1014\u101a\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lMJB3mMiuay7bB54YuCF2DyOB9rzcd95Y53jNq4Us3WYaAckPapnYUggZ5kQqvLQVd5NofhnYbDmlA9ZOL6hN2rlQFD8VlTg4QQIOanxQw=s660", "query": "Netherlands vs Costa Rica", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SmEyt-K4GJlP0mAWw_bx_7ik-Pjw2jB7CE9hwF6qj4uh-Tk0Xch2DKxXxlG0AkDp_tlR3BPYreg0iShdm8gnNWSrRrD1TRI08YBFOmg"}, {"hires_height": 443, "share_text": "Juno reaches Jupiter! #GoogleDoodle", "name": "juno-reaches-jupiter", "title": "Juno Reaches Jupiter", "url": "/logos/doodles/2016/juno-reaches-jupiter-5164229872058368-hp.gif", "run_date_array": [2016, 7, 5], "hires_width": 1360, "translations": {"gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Sonda espacial Juno", "hover_text": "Juno chega a X\u00fapiter!", "share_text": "Juno chega a X\u00fapiter! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Juno probe", "hover_text": "Juno reaches Jupiter!", "share_text": "Juno reaches Jupiter! #GoogleDoodle"}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Juno uzay arac\u0131", "hover_text": "Juno J\u00fcpiter'de", "share_text": "Juno J\u00fcpiter'de! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": "Juno pasiek\u0117 Jupiter\u012f", "hover_text": "Juno pasiek\u0117 Jupiter\u012f!", "share_text": "Juno pasiek\u0117 Jupiter\u012f!! #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e22\u0e32\u0e19\u0e2d\u0e27\u0e01\u0e32\u0e28\u0e08\u0e39\u0e42\u0e19", "hover_text": "\u0e22\u0e32\u0e19\u0e2d\u0e27\u0e01\u0e32\u0e28\u0e08\u0e39\u0e42\u0e19\u0e44\u0e1b\u0e16\u0e36\u0e07\u0e14\u0e32\u0e27\u0e1e\u0e24\u0e2b\u0e31\u0e2a\u0e1a\u0e14\u0e35", "share_text": "\u0e22\u0e32\u0e19\u0e2d\u0e27\u0e01\u0e32\u0e28\u0e08\u0e39\u0e42\u0e19\u0e44\u0e1b\u0e16\u0e36\u0e07\u0e14\u0e32\u0e27\u0e1e\u0e24\u0e2b\u0e31\u0e2a\u0e1a\u0e14\u0e35 #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Juno Sonde", "hover_text": "Juno erreicht den Jupiter!", "share_text": "Juno erreicht den Jupiter! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "rumsonden Juno", "hover_text": "Juno har n\u00e5et planeten Jupiter!", "share_text": "Juno har n\u00e5et Jupiter! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Sonda espacial Juno", "hover_text": "Sonda espacial Juno chega ao planeta J\u00fapiter", "share_text": "Sonda espacial Juno chega ao planeta J\u00fapiter  #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": "Sonda Juno", "hover_text": "Sondo Juno pribli\u017eava se Jupiteru!", "share_text": "Sondo Juno pribli\u017eava se Jupiteru! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lv": {"query": "Juno starpplan\u0113tu zonde", "hover_text": "Juno sasniedz Jupiteru!", "share_text": "Juno sasniedz Jupiteru!  #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0394\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c0\u03bb\u03bf\u03b9\u03bf \u03a4\u03b6\u03bf\u03cd\u03bd\u03bf", "hover_text": "\u03a4\u03bf \u03a4\u03b6\u03bf\u03cd\u03bd\u03bf \u03c6\u03c4\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03bb\u03b1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7 \u0394\u03af\u03b1!", "share_text": "\u03a4\u03bf \u03a4\u03b6\u03bf\u03cd\u03bd\u03bf \u03c6\u03c4\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03bb\u03b1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7 \u0394\u03af\u03b1! #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "Juno probe", "hover_text": "Juno reaches Jupiter!", "share_text": "Juno reaches Jupiter! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Juno espazio-zunda", "hover_text": "Juno Jupiterrera iritsi da!", "share_text": "Juno Jupiterrera iritsi da #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Juno kosmosesond", "hover_text": "Juno j\u00f5udis Jupiterini! ", "share_text": "Juno j\u00f5udis Jupiterini! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Sonda espacial Juno", "hover_text": "\u00a1Juno llega a J\u00fapiter!", "share_text": "Juno llega a J\u00fapiter #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041a\u043e\u0441\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442 \"\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430\"", "hover_text": "\"\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430\" \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u043b\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430!", "share_text": "\"\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430\" \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u043b\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6731\u8bfa\u53f7", "hover_text": "\u6731\u8bfa\u53f7\u5230\u8fbe\u6728\u661f", "share_text": "\u6731\u8bfa\u53f7\u5230\u8fbe\u6728\u661f #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Sonda espacial Juno", "hover_text": "La sonda espacial Juno llega a J\u00fapiter", "share_text": "La sonda espacial Juno llega a J\u00fapiter #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0417\u043e\u043d\u0434 Juno", "hover_text": "\u0417\u043e\u043d\u0434 Juno \u0434\u0430\u0441\u044f\u0433\u043d\u0443\u045e \u042e\u043f\u0456\u0442\u044d\u0440\u0430!", "share_text": "\u0417\u043e\u043d\u0434 Juno \u0434\u0430\u0441\u044f\u0433\u043d\u0443\u045e \u042e\u043f\u0456\u0442\u044d\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0414\u0436\u0443\u043d\u043e (\u0441\u043e\u043d\u0434\u0430)", "hover_text": "\u0421\u043e\u043d\u0434\u0430\u0442\u0430 \u0414\u0436\u0443\u043d\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u0430 \u043e\u0440\u0431\u0438\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440", "share_text": "\u0421\u043e\u043d\u0434\u0430\u0442\u0430 \u0414\u0436\u0443\u043d\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u0430 \u043e\u0440\u0431\u0438\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440 #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "Juno", "hover_text": "Juno \u0434\u0456\u0441\u0442\u0430\u0432\u0441\u044f \u042e\u043f\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430!", "share_text": "Juno \u0434\u0456\u0441\u0442\u0430\u0432\u0441\u044f \u042e\u043f\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430!  #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30b8\u30e5\u30ce\u30fc", "hover_text": "\u30b8\u30e5\u30ce\u30fc\u63a2\u67fb\u6a5f\u304c\u6728\u661f\u306b\u5230\u7740\uff01", "share_text": "\u30b8\u30e5\u30ce\u30fc\u63a2\u67fb\u6a5f\u304c\u6728\u661f\u306b\u5230\u7740\uff01 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "A sonda espacial Juno", "hover_text": "A Juno chega a J\u00fapiter!", "share_text": "A Juno chega a J\u00fapiter #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Sonda espacial Juno", "hover_text": "Juno arriba a J\u00fapiter!", "share_text": "Juno arriba a J\u00fapiter! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Sonda Juno", "hover_text": "Sonda Juno dolet\u011bla k Jupiteru!", "share_text": "Sonda Juno dolet\u011bla k Jupiteru! #GoogleDoodle"}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Sonda Juno", "hover_text": "Sonda Juno zbli\u017ca si\u0119 do Jowisza!", "share_text": "Sonda Juno zbli\u017ca si\u0119 do Jowisza! #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "Juno probe", "hover_text": "\u054b\u0578\u0582\u0576\u0578 \u0561\u057e\u057f\u0578\u0574\u0561\u057f \u056f\u0561\u0575\u0561\u0576\u0568 \u0570\u0561\u057d\u0565\u056c \u0567 \u0545\u0578\u0582\u057a\u056b\u057f\u0565\u0580\u056b\u055c\u0576\u0589", "share_text": "\u054b\u0578\u0582\u0576\u0578 \u0561\u057e\u057f\u0578\u0574\u0561\u057f \u056f\u0561\u0575\u0561\u0576\u0568 \u0570\u0561\u057d\u0565\u056c \u0567 \u0545\u0578\u0582\u057a\u056b\u057f\u0565\u0580\u056b\u055c\u0576\u0589  #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Juno sonda", "hover_text": "Juno sti\u017ee do Jupitera! ", "share_text": "Juno sti\u017ee do Jupitera! #GoogleDoodle"}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Juno \u0171rtank ", "hover_text": "A Juno el\u00e9ri a Jupitert! ", "share_text": "A Juno el\u00e9ri a Jupitert! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0408\u0443\u043d\u043e \u0441\u043e\u043d\u0434\u0430", "hover_text": "\u0408\u0443\u043d\u043e \u0441\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0443\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043d \u0408\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440!", "share_text": "\u0408\u0443\u043d\u043e \u0441\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0443\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043d \u0408\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u062c\u0648\u0646\u0648 \u067e\u0631\u0648\u0628", "hover_text": "!\u062c\u0648\u0646\u0648 \u0645\u0634\u062a\u0631\u06cc \u067e\u062d\u0646\u0686 \u06af\u064a\u0627", "share_text": "!\u062c\u0648\u0646\u0648 \u0645\u0634\u062a\u0631\u06cc \u067e\u062d\u0646\u0686 \u06af\u064a\u0627 #GoogleDoodle"}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-Latn": {"query": "Sonda Juno", "hover_text": "Sondo Juno pribli\u017eava se Jupiteru!", "share_text": "Sondo Juno pribli\u017eava se Jupiteru! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u6731\u8afe\u865f", "hover_text": "\u6731\u8afe\u865f\u592a\u7a7a\u8239\u62b5\u9054\u6728\u661f", "share_text": "\u6731\u8afe\u865f\u592a\u7a7a\u8239\u62b5\u9054\u6728\u661f #GoogleDoodle"}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "sonda spaziale juno", "hover_text": "La sonda spaziale Juno raggiunge Giove!", "share_text": "La sonda spaziale Juno raggiunge Giove! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05d7\u05dc\u05dc\u05d9\u05ea \u05d2\u05f3\u05d5\u05e0\u05d5", "hover_text": "\u05d2\u05f3\u05d5\u05e0\u05d5 \u05de\u05d2\u05d9\u05e2\u05d4 \u05dc\u05db\u05d5\u05db\u05d1 \u05d4\u05dc\u05db\u05ea \u05e6\u05d3\u05e7!", "share_text": "\u05d2\u05f3\u05d5\u05e0\u05d5 \u05de\u05d2\u05d9\u05e2\u05d4 \u05dc\u05db\u05d5\u05db\u05d1 \u05d4\u05dc\u05db\u05ea \u05e6\u05d3\u05e7! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u0627\u0631 \u062c\u0648\u0646\u0648", "hover_text": "!\u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u0627\u0631 \u062c\u0648\u0646\u0648 \u064a\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0643\u0648\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u064a", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u0627\u0631 \u062c\u0648\u0646\u0648 \u064a\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0643\u0648\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u064a"}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nl": {"query": "Juno ruimtesonde", "hover_text": "Juno bereikt Jupiter!", "share_text": "Juno bereikt Jupiter! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "Juno", "hover_text": "Sonden Juno ankommer Jupiter!", "share_text": "Sonden Juno ankommer Jupiter! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Date lancement sonde Juno", "hover_text": "Juno se met en orbite autour de Jupiter", "share_text": "Juno se met en orbite autour de Jupiter #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430 \u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u044b", "hover_text": "\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0433\u0435 \u0436\u0435\u0442\u0442\u0456!", "share_text": "\u042e\u043d\u043e\u043d\u0430 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0433\u0435 \u0436\u0435\u0442\u0442\u0456! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u043e\u043d\u0434\u0430 \u0408\u0443\u043d\u043e", "hover_text": "\u0421\u043e\u043d\u0434\u0430 \u0408\u0443\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0441\u0435 \u0408\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0443!", "share_text": "\u0421\u043e\u043d\u0434\u0430 \u0408\u0443\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0441\u0435 \u0408\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0443! #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc8fc\ub178 \ubaa9\uc131", "hover_text": "NASA \ud0d0\uc0ac\uc120 \uc8fc\ub178, \ubaa9\uc131\uc5d0 \ub3c4\ucc29\ud558\ub2e4", "share_text": "NASA \ud0d0\uc0ac\uc120 \uc8fc\ub178, \ubaa9\uc131\uc5d0 \ub3c4\ucc29\ud558\ub2e4 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Juno rymdsond", "hover_text": "Juno n\u00e5r Jupiter!", "share_text": "Juno n\u00e5r Jupiter! #GoogleDoodle"}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Sonda Juno", "hover_text": "Sonda Juno dosiahla Jupiter!", "share_text": "Sonda Juno dosiahla Jupiter! #GoogleDoodle"}, "si": {"query": "\u0da2\u0dd6\u0db1\u0ddd \u0dba\u0dcf\u0db1\u0dba", "hover_text": "\u0da2\u0dd6\u0db1\u0ddd \u0db6\u0dca\u200d\u0dbb\u0dc4\u0dc3\u0dca\u0db4\u0dad\u0dd2\u0da7 \u0dc5\u0d9f\u0dcf \u0dc0\u0dd2\u0dba!", "share_text": "\u0da2\u0dd6\u0db1\u0ddd \u0db6\u0dca\u200d\u0dbb\u0dc4\u0dc3\u0dca\u0db4\u0dad\u0dd2\u0da7 \u0dc5\u0d9f\u0dcf \u0dc0\u0dd2\u0dba! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "sonda Juno ameri\u0161ke vesoljske agencije Nasa", "hover_text": "Sonda Juno dosegla Jupiter!", "share_text": "Sonda Juno dosegla Jupiter! #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "/logos/doodles/2016/juno-reaches-jupiter-5164229872058368-hp2x.gif", "query": "Juno probe", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CbhJ-tPdjHceP5oUBY6PtnVx9t9OMBMtO6R4SA8v6CqlkOd-KzuE-Nb56X72Rl8nfqAOvtPAWh9Lod75LCWF5Dzrb1NQHshBktkIwYyC"}, {"hires_height": 0, "share_text": "World Cup 2014 #52 #GoogleDoodle", "name": "world-cup-2014-52", "title": "World Cup 2014 #52", "url": "/logos/doodles/2014/world-cup-2014-52-4857387307499520.2-hp.gif", "run_date_array": [2014, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0a95\u0acd\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0acd\u0a9f\u0ab0 \u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "en": {"query": "Argentina vs Belgium", "hover_text": "Argentina vs Belgium", "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Quarts de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u1229\u1265 \u134d\u133b\u121c ", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Quarti di Finale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e8\u05d1\u05e2 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014  \u0c95\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0cb0\u0ccd\u200c \u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, \u010dtvrtfin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d15\u0d4d\u0d35\u0d3e\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d7c \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1/\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed ceathr\u00fa Ceannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Quarter-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amakotafayinali", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Laurdenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM veerand-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Perempat Final Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "es": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Cuartos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Kwartfinale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 \u00e7eyrek finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0915\u094d\u0935\u093e\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, ceturtda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Robo Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Fj\u00f3r\u00f0ungs\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, \u0107wier\u0107fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u0432\u044d\u0440\u0446\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u044a\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Quarter-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/4 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u0995\u09cb\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u099f\u09be\u09b0 \u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Kvartfinalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 8\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0915\u094d\u0935\u093e\u0930\u094d\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo Quartas de Final", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 puoliv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Negyedd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u6e96\u3005\u6c7a\u52dd", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo ", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Viertelfinal", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c15\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c30\u0c4d-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Quartos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 8\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 8\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Kvartsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, \u0161tvr\u0165fin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u0447\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 \u010detrtfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1000\u103d\u102c\u1010\u102c\u1038\u1016\u102d\u102f\u1004\u103a\u1014\u101a\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/c1od6sgHkqxDKHeeGJ1V2bqy9BDF5Z5kcQX9wYtFFXH3GxmhPEjxG2ylCrH_Y6WfampfsPEOHmyMY2AolnjD7jrnjYwlmQOijcSs4-jv=s660", "query": "Argentina vs Belgium", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PqGIYZZU-NH-zCjHo2fDOjxDLf2sz8AY8GU1uOo8ECTYNTafrYYJOTbjwYWQjbKtudGgJyq-iuXG6uORQ7QKIRlhOGy714u3IUAatxA9"}, {"hires_height": 385, "share_text": "Algeria Independence Day", "name": "algeria-national-day-2015", "title": "Algeria National Day 2015", "url": "/logos/doodles/2015/algeria-national-day-2015-5633522815467520.2-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 7, 5], "hires_width": 1000, "translations": {"fr": {"query": "l'Ind\u00e9pendance de l'Algerie", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de l'Algerie", "share_text": "l'Ind\u00e9pendance de l'Algerie"}, "en": {"query": "Algeria Independence Day", "hover_text": "Algeria Independence Day", "share_text": "Algeria Independence Day"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\u064a", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\u064a", "share_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\u064a"}}, "hires_url": "/logos/doodles/2015/algeria-national-day-2015-5633522815467520.2-hp2x.jpg", "query": "Algeria Independence Day", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-Qpw9M7S_Ldo-MjdrpUdCsYshPWEijtehgVVbCAQah7K4DiKF_nQ-HrNZ-xAfJCVimBlPW8bfdrKufZayR_13CZ-6H4E56_RUvo7nHJbiw"}, {"hires_height": 0, "share_text": "Venezuela Independence Day 2008 #GoogleDoodle", "name": "venezuela-independence-day-2008", "title": "Venezuela Independence Day 2008", "url": "/logos/2008/venezuela2008.gif", "run_date_array": [2008, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"es": {"query": "Independencia de Venezuela", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de Independencia!", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/AEOMDRvPmdRdPjXR_WIC2CnMDqfEu93PY02EzdsCvTvr-ZM3QDMV5I3efKm9ZHofoN3E97T1wiDk73FzOwb1-gJ4cXA9Rt8lgGnNyFY=s660", "query": "Venezuela Independence Day 2008", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Algeria Independence Day 2009 #GoogleDoodle", "name": "algeria-independence-day-2009", "title": "Algeria Independence Day 2009", "url": "/logos/2009/algeria09.gif", "run_date_array": [2009, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"fr": {"query": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de l'Alg\u00e9rie", "hover_text": "Bonne F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance!", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631", "hover_text": "!\u0645\u0628\u0631\u0648\u0643 \u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nvthst9v1f1feRHdB3OUWC-LIxnJULLc6tGTyM0-eoXsp5AKBkzQyMMOzJR1vjfAMlSdTGQyK1WgnIthp3YWQdKZIWprSTrh-WRTEWo=s660", "query": "Algeria Independence Day 2009", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Venezuela Independence Day 2012 #GoogleDoodle", "name": "venezuela-independence-day-2012", "title": "Venezuela Independence Day 2012", "url": "/logos/2012/venezuela12-hp.jpg", "run_date_array": [2012, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"es-419": {"query": "Independencia de Venezuela", "hover_text": "Independencia de Venezuela", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/i5B_dajFiiXJsz-zVlXY2KS_tky4ci2l9wAFWGRa_KQKkm3agLCIzGH_TMV0SULJoI1zrHq94YspbVte-S7RzEVqUGK3mwdMct-yyTM=s660", "query": "Venezuela Independence Day 2012", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Venezuela Independence Day 2011 #GoogleDoodle", "name": "venezuela-independence-day-2011", "title": "Venezuela Independence Day 2011", "url": "/logos/2011/independencedayvenezuela11-hp.jpg", "run_date_array": [2011, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"es": {"query": "Independencia de Venezuela", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ZVG3HdlWnLscBDA_8155kS7moiecLzch6JGW55cmROa2kRUxMw3aY7RynjOtjRyTMyyhSA8D1ru-crxNfyNyAbxh1n_h_j6s7AbdyeuC=s660", "query": "Venezuela Independence Day 2011", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 110, "share_text": "Venezuela Independence Day 2009 #GoogleDoodle", "name": "venezuela-independence-day-2009", "title": "Venezuela Independence Day 2009", "url": "/logos/2009/venezuelaindependence2009-hp.gif", "run_date_array": [2009, 7, 5], "hires_width": 276, "translations": {"es": {"query": "Dia de la Independencia de Venezuela", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": ""}}, "hires_url": "/logos/2009/venezuelaindependence2009-hp.gif", "query": "Venezuela Independence Day 2009", "alternate_url": ""}, {"hires_height": 0, "share_text": "Algeria Independence Day 2012 #GoogleDoodle", "name": "algeria-independence-day-2012", "title": "Algeria Independence Day 2012", "url": "/logos/2012/algeria-12-hp.jpg", "run_date_array": [2012, 7, 5], "hires_width": 0, "translations": {"fr": {"query": "l'Ind\u00e9pendance de l'Algerie", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de l'Algerie", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kh3NiseV6ntRi6lde9BJXp4JS0RpgiB5XA-aoQl3V52x5IPa-RrljdHojWPgI-d5XRHVE1f7YCKg0jF5Dbn62zZjBE57fhK0izwzoDng=s660", "query": "Algeria Independence Day 2012", "alternate_url": ""}], "doodle_args": []}], {"hires_height": 0, "share_text": "Argentina Independence Day 2008 #GoogleDoodle", "name": "argentina-independence-day-2008", "title": "Argentina Independence Day 2008", "url": "/logos/2008/ar_independence08.gif", "run_date_array": [2008, 7, 9], "hires_width": 0, "translations": {"es": {"query": "la independencia de Argentina", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/EU6PjTrRIqa8iZ3vrr6_VomUuXFHwQnUo3l5ZdTk5-x990Y7TNAVOtZnKwWEywTzdAhd_0VXgCB1GXsUvAMZaxquzPk31FQfkVfFOU4=s660", "alternate_url": "", "query": "Argentina Independence Day 2008"},
      [{"hires_height": 0, "share_text": "Robert Doisneau's 100th Birthday #GoogleDoodle", "name": "robert-doisneaus-100th-birthday", "title": "Robert Doisneau's 100th Birthday", "url": "/logos/2012/doisneau12-hp.jpg", "run_date_array": [2012, 4, 14], "hires_width": 0, "translations": {"el": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 Robert Doisneau", "share_text": ""}, "en": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "Robert Doisneau's 100th birthday", "share_text": ""}, "af": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "Robert Doisneau se 100ste verjaardag", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ub85c\ubca0\ub974 \ub450\uc544\ub178", "hover_text": "\ub85c\ubca0\ub974 \ub450\uc544\ub178 \ud0c4\uc0dd 100\uc8fc\ub144", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100 anys del naixement de Robert Doisneau", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u122e\u1260\u122d\u1275 \u12f6\u12ed\u1230\u1295\u12e9", "hover_text": "\u12e8\u122e\u1260\u122d\u1275 \u12f6\u12ed\u1230\u1295\u12e9 100\u129b\u12cd \u12e8\u120d\u12f0\u1275 \u1260\u12d3\u120d", "share_text": ""}, "it": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100\u00b0 anniversario della nascita di Robert Doisneau", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e8\u05d5\u05d1\u05e8 \u05d3\u05d5\u05d0\u05e0\u05d5", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 100 \u05dc\u05e8\u05d5\u05d1\u05e8 \u05d3\u05d5\u05d0\u05e0\u05d5", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Robert Doisneau fotograf", "hover_text": "Robert Doisneau - 100. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0645\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064a \u0631\u0648\u0628\u064a\u0631 \u062f\u0648\u0627\u0646\u0648", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640 \u0661\u0660\u0660 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0631\u0648\u0628\u064a\u0631 \u062f\u0648\u0627\u0646\u0648", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "Com\u00f3radh 100 bliain \u00f3 rugadh Robert Doisneau", "share_text": ""}, "zu": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "Usuku lokuzalwa luka-Robert Doisneau. Kugujwa iminyaka engu-100", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "Robert Doisneau-ren 100.urtemuga", "share_text": ""}, "et": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "Robert Doisneau 100. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100 Aniversario do nacemento de Robert Doisneau", "share_text": ""}, "es": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100 Aniversario del nacimiento de Robert Doisneau", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0420\u043e\u0431\u0435\u0440 \u0414\u0443\u0430\u043d\u043e", "hover_text": "100 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0420\u043e\u0431\u0435\u0440\u0430 \u0414\u0443\u0430\u043d\u043e", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100e Geboortedag Robert Doisneau", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "Robert Doisneaus 100. f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "no": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "Robert Doisneaus 100. f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "Robert Doisneau'nun 100.'\u00fcnc\u00fc do\u011fumg\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Roberts Doisneau", "hover_text": "Roberta Doisneau 100.dzim\u0161anas diena", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Robertas Doisneau", "hover_text": "100-asis Roberto Doisneau gimtadienis", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "\u6cd5\u570b\u651d\u5f71\u5927\u5e2b Robert Doisneau 100\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100\u00ba cumplea\u00f1os de Robert Doisneau", "share_text": ""}, "is": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Roberts Doisneau", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "Robert Doisneau - 100. rocznica urodzin", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100\u00e8me anniversaire de Robert Doisneau", "share_text": ""}, "bg": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100 \u0433. \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0420\u043e\u0431\u0435\u0440 \u0414\u0443\u0430\u043d\u043e", "share_text": ""}, "ms": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "Hari lahir Robert Doisneau's ke-100", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100. godi\u0161njica ro\u0111enja Roberta Doisneaua", "share_text": ""}, "de": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100. Geburtstag von Robert Doisneau", "share_text": ""}, "da": {"query": "Robert Doisneaus", "hover_text": "Robert Doisneaus 100 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100\u00ba Anivers\u00e1rio de Robert Doisneau", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100 vuotta Robert Doisneaun syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100 \u00e9ve sz\u00fcletett Robert Doisneau", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ed\u30d9\u30fc\u30eb \u30c9\u30a2\u30ce\u30fc", "hover_text": "\u30ed\u30d9\u30fc\u30eb \u30c9\u30a2\u30ce\u30fc \u751f\u8a95 100 \u5468\u5e74", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100 de ani de la na\u015fterea lui Robert Doisneau", "share_text": ""}, "uz": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "Robert Doisneau's 100nchi tug'ilgan kuni", "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u0420\u043e\u0431\u0435\u0440 \u0414\u0443\u0430\u043d\u043e", "hover_text": "\u0420\u043e\u0431\u0435\u0440 \u0414\u0443\u0430\u043d\u043e\u043d\u044b\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d \u043a\u04af\u043d\u0456\u04a3\u0435 100 \u0436\u044b\u043b", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0420\u043e\u0431\u0435\u0440 \u0414\u0443\u0430\u043d\u043e", "hover_text": "1 \u0432\u0435\u043a \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0420\u043e\u0431\u0435\u0440\u0430 \u0414\u0443\u0430\u043d\u043e\u0430", "share_text": ""}, "mo": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100 de ani de la na\u0219terea lui Robert Doisneau", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 100 ya kuzaliwa kwa Robert Doisneau", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "Robert Doisneaus 100:e f\u00f6delsedag", "share_text": ""}, "mk": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0420\u043e\u0431\u0435\u0440 \u0414\u0443\u0430\u043d\u043e", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Robert Doisneau fotograf", "hover_text": "100. v\u00fdro\u010die narodenia Roberta Doisneaua", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u7f57\u4f2f\u7279\u00b7\u675c\u74e6\u8bfa", "hover_text": "\u6cd5\u56fd\u6444\u5f71\u5927\u5e08 \u7f57\u4f2f\u7279\u00b7\u675c\u74e6\u8bfa 100 \u5468\u5e74\u8bde\u8fb0", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100\u00ba Anivers\u00e1rio de Robert Doisneau", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0420\u043e\u0431\u0435\u0440 \u0414\u0443\u0430\u043d\u043e", "hover_text": "100 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0420\u043e\u0431\u0435\u0440\u0430 \u0414\u0443\u0430\u043d\u043e", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "100. rojstni dan Roberta Doisneaua", "share_text": ""}, "mr": {"query": "Robert Doisneau", "hover_text": "\u0930\u094b\u092c\u0930\u094d\u091f \u0921\u094b\u0908\u0938\u094d\u0928\u094b\u091a\u093e \u0967\u0966\u0966\u0935\u093e \u0935\u093e\u0922\u0926\u093f\u0935\u0938", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ZIFWM3Ej6LxLO6nWCMyTuz2WfSQp7LvNvnyBfqqSCUvpOi2-dEkfKNjkenupHQ2FiDux2LrYWKPmqdX7ACDVJbiGL2UfM0DWAD1q-oQ=s660", "alternate_url": "", "query": "Robert Doisneau"}], '');
</script>

  </body>
</html>